[
    [
        {
            "name": "Sz\u00e1sz Gyula",
            "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1971-09-26",
            "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Szasz_Gyula.jpg",
            "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok",
            "ordination": "1997-07-05",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Sz\u00e1sz Gyula",
            "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=140",
            "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=184",
            "ordination": "1997-07-05",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Varga J\u00f3zsef Kamill",
            "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1974-07-24",
            "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_RM2Er0.jpg",
            "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/varga-jozsef-kamill-ofm",
            "ordination": "2000-06-24",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OFM",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Varga Kamill",
            "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/varga-kamill-ofm",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OFM",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Papp D\u00e1vid",
            "diocese": "K\u00f6zponti Szemin\u00e1rium",
            "birth": null,
            "img": "https://kozpontiszeminarium.org/wp-content/uploads/2024/10/image-6.png?w=955",
            "src": "https://kozpontiszeminarium.org/papp-david/",
            "ordination": null,
            "retired": null,
            "bishop": null,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": true,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Papp D\u00e1vid",
            "diocese": "G\u00f6r\u00f6gkatolikus Papnevel\u0151 Int\u00e9zet",
            "birth": null,
            "img": "https://szeminarium.gorogkatolikus.hu/wp-content/uploads/2023/11/DSC_0563javitot2.png",
            "src": "https://szeminarium.gorogkatolikus.hu/papnovendekek/",
            "ordination": null,
            "retired": null,
            "bishop": null,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": true,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Sz\u00e1sz P\u00e1l Zsombor",
            "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szasz-pal-zsombor-ofm",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OFM",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Sz\u00e1sz P\u00e1l Zsombor",
            "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1975-04-24",
            "img": "https://martinus.hu//dokumentumtar/lelkipasztor/lelkipasztor_1723564053881.jpg",
            "src": "https://martinus.hu/hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/szasz-pal-zsombor-ofm",
            "ordination": "2003-06-28",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OFM",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Hancz G\u00e1bor Tam\u00e1s",
            "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/46",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": "OPraem",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Hancz G\u00e1bor Tam\u00e1s",
            "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://martinus.hu/hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/hancz-gabor-tamas-opraem",
            "ordination": "2008-07-12",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OPraem",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": "Szombathely Sarl\u00f3s Boldogasszony pl\u00e9b\u00e1nia"
        }
    ],
    [
        {
            "name": "P\u00e1l D\u00e1niel Csaba",
            "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet",
            "ordination": null,
            "retired": null,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OSPPE",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "P\u00e1l D\u00e1niel Csaba",
            "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/pal-daniel-csaba-osppe",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OSPPE",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Balogh P\u00e9ter Piusz",
            "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2191",
            "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5027",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OPraem",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Balogh P\u00e9ter Piusz",
            "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/balogh-petear-piusz-o-praem",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": "OPraem",
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": "Templomigazgat\u00f3: Belv\u00e1rosi Szent Mih\u00e1ly Templomigazgat\u00f3s\u00e1g"
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Pusk\u00e1s Attila",
            "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1965-05-14",
            "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/80668_puskas_attila.jpg",
            "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1063",
            "ordination": "1990-06-16",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": true,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": "P\u00e1zm\u00e1ny P\u00e9ter Katolikus Egyetem, teol\u00f3giai tan\u00e1r"
        },
        {
            "name": "Pusk\u00e1s Attila",
            "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/puskas-attila-dr-",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": true,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "B\u00e1lint Mih\u00e1ly G\u00e1bor",
            "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus",
            "birth": "1984-09-29",
            "img": "https://ktp.hu/uploads/content/207/kepek/c_13-balint-mihaly-gabor-(2).jpg",
            "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/balint-mihaly-gabor",
            "ordination": "2011-06-29",
            "retired": null,
            "bishop": false,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "B\u00e1lint Mih\u00e1ly",
            "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/balint-mihaly",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": "A papi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g moder\u00e1tora: Budapest-Tisztvisel\u0151telepi Magyarok Nagyasszonya Pl\u00e9b\u00e1nia"
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Nagy Ferenc Endre",
            "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus",
            "birth": "1978-01-15",
            "img": "https://ktp.hu/uploads/content/206/kepek/c_nagy-ferenc-endre-szds.-(2).jpg",
            "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/nagy-ferenc-endre",
            "ordination": "2006-02-04",
            "retired": null,
            "bishop": false,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Nagy Ferenc Endre",
            "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": null,
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nagy-ferenc-endre",
            "ordination": null,
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": "A papi k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g tagja: Budapest-Tisztvisel\u0151telepi Magyarok Nagyasszonya Pl\u00e9b\u00e1nia"
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Linczenbold Levente",
            "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1966-05-29",
            "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Linczenbold_Levente-200x300.jpg",
            "src": "https://dnyem.hu/papok/linczenbold-levente-dr-theol/",
            "ordination": "1991-06-16",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": true,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": "Egyh\u00e1zmegy\u00e9n k\u00edv\u00fcli szolg\u00e1lat"
        },
        {
            "name": "Linczenbold Levente",
            "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1966-05-29",
            "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_jPRSu6.jpg",
            "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-linczenbold-levente",
            "ordination": "1991-06-16",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": true,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Flisz\u00e1r K\u00e1roly",
            "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1950-08-07",
            "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok/Fliszar.jpg",
            "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok",
            "ordination": "1975-06-29",
            "retired": true,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Flisz\u00e1r K\u00e1roly",
            "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1950-08-07",
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://martinus.hu/hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/fliszar-karoly",
            "ordination": "1975-06-29",
            "retired": true,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": "Zalaegerszeg Szent M\u00e1ria Magdolna pl\u00e9b\u00e1nia"
        }
    ],
    [
        {
            "name": "J\u00e1rmi Zolt\u00e1n",
            "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1975-10-29",
            "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7190.JPG?itok=xCSuLlqA",
            "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/jarmi-zoltan",
            "ordination": "2001-08-06",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "J\u00e1rmi Zolt\u00e1n",
            "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1975-10-29",
            "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/104.jpg",
            "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Jarmi-Zoltan-1975",
            "ordination": "2001-08-06",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "T\u00f3th Ferenc",
            "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1970-08-29",
            "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6961.JPG?itok=UZszJ3M1",
            "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/toth-ferenc",
            "ordination": "1994-08-07",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "T\u00f3th Ferenc",
            "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1970-08-29",
            "img": "https://szentjozsefhackathon.github.io/sematizmus/ftPlaceholder.png",
            "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Toth-Ferenc-1970",
            "ordination": "1994-08-07",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Mosolyg\u00f3 Tibor",
            "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1973-01-09",
            "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/158.jpg",
            "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Mosolygo-Tibor-1973",
            "ordination": "1998-08-09",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Mosolyg\u00f3 Tibor",
            "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1973-01-09",
            "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/158.jpg",
            "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=158",
            "ordination": "1998-08-09",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "Szentesi Csaba",
            "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1965-12-19",
            "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/218.jpg",
            "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szentesi-Csaba-1965",
            "ordination": "1992-08-06",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": false,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "Szentesi Csaba",
            "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus",
            "birth": "1965-12-19",
            "img": "https://ktp.hu/uploads/content/201/kepek/c_05-papi-igazolvany-2021-szcs.jpg",
            "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/szentesi-csaba",
            "ordination": "1992-08-06",
            "retired": null,
            "bishop": false,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": false,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ],
    [
        {
            "name": "\u00cdr\u00f3 S\u00e1ndor",
            "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye",
            "birth": "1983-06-14",
            "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/42e51658-095c-4572-88a4-3e623c67ceb4_58",
            "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/58",
            "ordination": "2007-06-15",
            "retired": false,
            "bishop": false,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": true,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        },
        {
            "name": "\u00cdr\u00f3 S\u00e1ndor",
            "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus",
            "birth": "1983-06-14",
            "img": "https://ktp.hu/uploads/content/2605/kepek/c_dr.iro.jpg",
            "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/dr-iro-sandor-ornagy",
            "ordination": "2007-06-15",
            "retired": null,
            "bishop": false,
            "deacon": null,
            "orderAbbreviation": null,
            "doctor": true,
            "seminarist": null,
            "dutyStation": null
        }
    ]
]