[{"name": "\u00c1d\u00e1m Mikl\u00f3s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-09-07", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/864/kepek/c_adam-miklos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/adam-miklos", "ordination": "2013-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ailer G\u00e1sp\u00e1r", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-08-12", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/865/kepek/c_ailer-gaspar.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/ailer-gaspar", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Alm\u00e1sy Tam\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-01-06", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/869/kepek/c_almasy-tamas.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/almasy-tamas", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Alpek Gergely", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/4236/kepek/c_alpek-gergely-0621_v1.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/alpek-gergely", "ordination": "2024-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Babos \u00c1ron", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-05-18", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2549/kepek/c_babos_Aron.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/babos-aron", "ordination": "2018-06-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bajcsy Lajos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-08-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/874/kepek/c_bajcsy-lajos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/bajcsy-lajos", "ordination": "1968-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bajz\u00e1th Ferenc", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1939-04-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/875/kepek/c_bajzath-ferenc.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/bajzath-ferenc", "ordination": "1962-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bakonyi J\u00f3zsef", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-10-07", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/876/kepek/c_bakonyi-jozsef.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/bakonyi-jozsef", "ordination": "1973-08-13", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bakos Zsolt", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-02-17", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/877/kepek/c_bakos-zsolt.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/bakos-zsolt", "ordination": "2001-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balik B\u00e9la Vojtech", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-03-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/879/kepek/c_balik-bela.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/balik-bela", "ordination": "2000-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1lint Mih\u00e1ly", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/balint-mihaly", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balogh Attila", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-08-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/881/kepek/c_balogh-attila.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/balogh-attila", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1n\u00f3czky El\u0151d", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-07-12", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/883/kepek/c_banoczky-elod.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/banoczky-elod", "ordination": "1970-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barab\u00e1s Bence", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-07-15", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/884/kepek/c_barabas-bence.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/barabas-bence", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1r\u00e1ny B\u00e9la", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-01-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/885/kepek/c_barany-bela.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/barany-bela", "ordination": "1980-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1rsony \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-01-13", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3756/kepek/c_barsony.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/barsony-arpad", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Benke Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-04-05", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/892/kepek/c_benke-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/benke-istvan", "ordination": "1976-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Beran Ferenc dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-05-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/893/kepek/c_beran-ferenc-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/beran-ferenc-dr-", "ordination": "1983-06-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Blanckenstein Gy\u00f6rgy", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-04-24", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/898/kepek/c_blanckenstein-gyorgy.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/blanckenstein-gyorgy", "ordination": "1974-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Blanckenstein Mikl\u00f3s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-06-17", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/899/kepek/c_blanckenstein-miklos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/blanckenstein-miklos", "ordination": "1972-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bodor Gy\u00f6rgy", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-02-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/902/kepek/c_bodor-gyorgy.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/bodor-gyorgy", "ordination": "1981-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Breznay Istv\u00e1n dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-12-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/906/kepek/c_breznay-istvan-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/breznay-istvan-dr-", "ordination": "1985-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cseh Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-05-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/912/kepek/c_cseh-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/cseh-zoltan", "ordination": "2012-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u00e9p\u00e1nyi G\u00e1bor dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-10-16", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/913/kepek/c_csepanyi-gabor-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/csepanyi-gabor-dr-", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csepregi R\u00f3bert", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-01-19", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/914/kepek/c_csepregi-robert.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/csepregi-robert", "ordination": "2016-06-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u00f3ka P\u00e9ter J\u00e1nos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/csoka-peter-janos-osppe", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Czap Zsolt", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-07-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/921/kepek/c_czap-zsolt.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/czap-zsolt", "ordination": "2000-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dank\u00f3 Ferenc", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-08-27", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/922/kepek/c_danko-ferenc.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/danko-ferenc", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dank\u00f3 Iv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-04-15", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/923/kepek/c_danko-ivan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/danko-ivan", "ordination": "1970-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Depaula, Flavio Silvio", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2865/kepek/c_flavio.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/depaula-flavio-silvio-sdb-2865", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c9csy G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-04-25", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/929/kepek/c_ecsy-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/ecsy-gabor", "ordination": "1984-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Erd\u0151 P\u00e9ter Dr. teol., k. jog [PhD]", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-06-25", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/932/kepek/c_erdo-peter-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/erdo-peter-dr-", "ordination": "1975-06-18", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Erd\u0151di Ferenc", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-12-24", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/933/kepek/c_erdodi-ferenc.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/erdodi-ferenc", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Erd\u0151s Attila", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-01-20", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/934/kepek/c_erdos-attila.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/erdos-attila", "ordination": "2003-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Eredics Gerg\u0151", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3494/kepek/c_eredicsgergo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/eredics-gergo", "ordination": "2021-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Esterh\u00e1zy L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-09-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/939/kepek/c_esterhazy-laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/esterhazy-laszlo", "ordination": "1975-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00e1bry Korn\u00e9l dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1972, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/940/kepek/c_fabry_kornel_kinevezes_k.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/fabry-kornel-dr-", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fajcs\u00e1k Tibor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-03-14", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/941/kepek/c_fajcsak-tibor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/fajcsak-tibor", "ordination": "1997-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Farag\u00f3 Andr\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1993, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/4046/kepek/c_farago.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/farago-andras", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Farkas Ferenc \u00c1kos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-08-04", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3759/kepek/c_farkas-ferenc_sztlorinciskola_portrefoto.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/farkas-ferenc-akos-3759", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Feh\u00e9r Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1995, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2866/kepek/c_feherzoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/feher-zoltan", "ordination": "2019-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Feh\u00e9rv\u00e1ri Lajos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-05-07", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/943/kepek/c_fehervari-lajos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/fehervari-lajos", "ordination": "2003-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fejes Csaba", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-01-11", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/945/kepek/c_fejes-csaba.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/fejes-csaba", "ordination": "2012-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Feldhoffer Antal", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-10-10", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/946/kepek/c_feldhoffer-antal.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/feldhoffer-antal", "ordination": "1984-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Florin Bejenaru", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/florin-bejenaru", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Forg\u00e1cs Alajos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-10-15", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/949/kepek/c_forgacs-alajos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/forgacs-alajos", "ordination": "1980-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Forg\u00e1cs Bal\u00e1zs", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1988, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3495/kepek/c_forgacsbalazs.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/forgacs-balazs", "ordination": "2021-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Forr\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-09-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/950/kepek/c_forro-jozsef.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/forro-jozsef", "ordination": "2003-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Frank\u00f3 Tam\u00e1s Dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-10-03", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/952/kepek/c_franko-tamas-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/franko-tamas-dr-", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00fcl\u00f6p \u00c1kos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-11-22", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/954/kepek/c_fulop-akos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/fulop-akos", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1bor Elem\u00e9r dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-01-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gabor-elemer-dr-", "ordination": "2002-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1jer L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-11-02", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/962/kepek/c_gajer-laszlo-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gajer-laszlo-dr-", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galambossy Endre dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-08-03", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/963/kepek/c_galambossy-endre.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/galambossy-endre", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Garaczi Gergely", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3195/kepek/c_garaczigergely.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/garaczi-gergely", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1vel Henrik dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-10-22", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/965/kepek/c_gavel-henrik-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gavel-henrik-dr-", "ordination": "1994-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00f6d\u00f6lle M\u00e1rton", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-10-31", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/967/kepek/c_godolle-marton.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/godolle-marton", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyetv\u00e1n G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-04-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/971/kepek/c_gyetvan-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gyetvan-gabor", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00f6ngy\u00f6s Ferenc", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-12-04", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/972/kepek/c_gyongyos-ferenc.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gyongyos-ferenc", "ordination": "1971-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00f6rgyde\u00e1k M\u00e1rton", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-02-06", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/975/kepek/c_gyorgydeak-marton.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gyorgydeak-marton", "ordination": "1965-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00f6r\u00f6k Tibor dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1976, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/976/kepek/c_gyorok-tibor-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gyorok-tibor-dr-", "ordination": "2008-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyur\u00e1sz Kristi\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3192/kepek/c_gyuraszkristian.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gyurasz-kristian", "ordination": "2020-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Harangi Tibor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3193/kepek/c_harangitibor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/harangi-tibor", "ordination": "2020-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Harmai G\u00e1bor dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-03-07", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/984/kepek/c_harmai-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/harmai-gabor", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hartai G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/985/kepek/c_hartai-gabor-sdb.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/hartai-gabor-sdb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "H\u00e9ray Andr\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-01-16", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/990/kepek/c_heray-andras-fso.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/heray-andras-fso", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "FSO"}, {"name": "Horv\u00e1th Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-08-12", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/996/kepek/c_horvath-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/horvath-istvan", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th J\u00f3zsef", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-09-04", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/997/kepek/c_horvath-jozsef.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/horvath-jozsef", "ordination": "1973-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th M\u00e1rton L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-01-18", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1001/kepek/c_horvath-marton.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/horvath-marton", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-11-22", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1004/kepek/c_horvath-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/horvath-zoltan", "ordination": "1988-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Zolt\u00e1n Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-05-27", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1005/kepek/c_horvath-zoltan-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/horvath-zoltan-istvan", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Huszti Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-05-11", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1007/kepek/c_huszti-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/huszti-zoltan", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jakus Ott\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-02-03", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3755/kepek/c_jakus-otto.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/jakus-otto", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Janig P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-05-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1008/kepek/c_janig-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/janig-peter", "ordination": "1997-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e1nosa Domokos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-05-31", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1009/kepek/c_janosa-domokos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/janosa-domokos", "ordination": "1976-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jelinek Antal", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-03-20", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1011/kepek/c_jelinek-antal.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/jelinek-antal", "ordination": "1973-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juh\u00e1sz G\u00e1bor Tam\u00e1s Dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-11-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1012/kepek/c_juhasz-gabor-tamas.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/juhasz-gabor-tamas", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1lm\u00e1n Antal dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-10-10", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1018/kepek/c_kalman-antal-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kalman-antal-dr-", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1lm\u00e1n J\u00f3zsef", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-10-10", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1019/kepek/c_kalman-jozsef.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kalman-jozsef", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kampfm\u00fcller S\u00e1ndor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-09-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1021/kepek/c_kampfmuller-sandor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kampfmuller-sandor", "ordination": "2012-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kardos Mih\u00e1ly", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-09-06", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1023/kepek/c_kardos-mihaly.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kardos-mihaly", "ordination": "1975-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Katona Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-09-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1026/kepek/c_katona-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/katona-istvan", "ordination": "1964-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kelemen Imre", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-02-14", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1027/kepek/c_kelemen-imre.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kelemen-imre", "ordination": "2009-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kelemen L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-03-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1028/kepek/c_kelemen-laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kelemen-laszlo", "ordination": "2012-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kemenes G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-06-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1029/kepek/c_kemenes-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kemenes-gabor", "ordination": "1973-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Khirer Imre", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-01-22", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1032/kepek/c_khirer-imre.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/khirer-imre", "ordination": "1967-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kir\u00e1ly Attila", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-10-19", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1034/kepek/c_kiraly-attila.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kiraly-attila", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss G\u00e9za Imre", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1988, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3496/kepek/c_kisgeza.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kiss-geza-imre", "ordination": "2021-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss-Maly L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-05-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1040/kepek/c_kiss-maly-laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kiss-maly-laszlo", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-09-19", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1043/kepek/c_kocsis-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kocsis-istvan", "ordination": "1976-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00f3nya Attila", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-09-23", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1044/kepek/c_konya-attila.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/konya-attila", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kosinsky B\u00e9la", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-11-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1045/kepek/c_kosinsky-bela.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kosinsky-bela", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1936-01-04", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1051/kepek/c_kovacs-laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kovacs-laszlo", "ordination": "1959-09-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Zolt\u00e1n dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-10-13", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1053/kepek/c_kovacs-zoltan-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kovacs-zoltan-dr-", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kr\u00e1nitz Mih\u00e1ly dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-08-10", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1055/kepek/c_kranitz-mihaly-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kranitz-mihaly-dr-", "ordination": "1989-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Krzysztof Grzelak", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/krzysztof-grzelak-schr-", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SChr"}, {"name": "Kulcs\u00e1r S\u00e1ndor dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-07-02", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1058/kepek/c_kulcsar-sandor-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kulcsar-sandor-dr-", "ordination": "2012-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ladocsi G\u00e1sp\u00e1r dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-06-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1061/kepek/c_ladocsi-gaspar-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/ladocsi-gaspar-dr-", "ordination": "1977-06-18", "retired": true, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lak G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-02-19", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1062/kepek/c_lak-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lak-gabor", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lambert Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-04-21", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1065/kepek/c_lambert-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lambert-zoltan", "ordination": "1965-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lancendorfer Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-03-16", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1066/kepek/c_lancendorfer-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lancendorfer-istvan", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lendvai Z. Zal\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1069/kepek/c_lendvai-z-zalan-ofm.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lendvai-z-zalan-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "L\u0151rincz Zolt\u00e1n P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-12-28", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1078/kepek/c_lorincz-zoltan-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lorincz-zoltan-peter", "ordination": "2013-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u0151w Gergely", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1993, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3194/kepek/c_lowgergely.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/low-gergely", "ordination": "2020-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magyar P\u00e1l dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-03-13", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1084/kepek/c_magyar-pal-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/magyar-pal-dr-", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mak\u00f3 D\u00e1vid", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1926-12-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1087/kepek/c_mako-david.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/mako-david", "ordination": "1954-06-27", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mandula J\u00f3zsef dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1931-05-01", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1088/kepek/c_mandula-jozsef-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/mandula-jozsef-dr-", "ordination": "1954-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marton Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-02-12", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1093/kepek/c_marton-zoltan-laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/marton-zoltan-laszlo", "ordination": "2014-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Martos Levente Bal\u00e1zs dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1973, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3499/kepek/c_martos-puspok-atya.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/dr-martos-levente-balazs", "ordination": "1998-06-27", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Matolcsy K\u00e1lm\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-04-15", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1095/kepek/c_matolcsy-kalman.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/matolcsy-kalman", "ordination": "1984-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mazgon G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-06-22", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1096/kepek/c_mazgon-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/mazgon-gabor", "ordination": "2003-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9kli Attila", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-12-02", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1097/kepek/c_mekli-attila.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/mekli-attila", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Michels Antal", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-07-09", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1099/kepek/c_michels-antal.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/michels-antal", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mohos G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-09-11", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1103/kepek/c_mohos-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/mohos-gabor", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Alajos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-06-05", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1104/kepek/c_molnar-alajos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/molnar-alajos", "ordination": "1972-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-03-03", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1106/kepek/c_molnar-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/molnar-istvan", "ordination": "1997-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Mikl\u00f3s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1107/kepek/c_molnar-miklos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/molnar-miklos", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Monostori L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-10-04", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1108/kepek/c_monostori-laszlo-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/monostori-laszlo-dr-", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00fcller Gy\u00f6rgy", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-05-16", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1109/kepek/c_muller-gyorgy.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/muller-gyorgy", "ordination": "1969-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Musits Antal", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-07-07", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1110/kepek/c_musits-antal.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/musits-antal", "ordination": "1974-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy J\u00e1nos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-04-06", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1112/kepek/c_nagy-janos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nagy-janos", "ordination": "1973-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy K\u00e1roly", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-08-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1113/kepek/c_nagy-karoly.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nagy-karoly", "ordination": "1974-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy S\u00e1ndor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-09-01", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1115/kepek/c_nagy-sandor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nagy-sandor", "ordination": "2016-06-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-01-21", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1116/kepek/c_nagy-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nagy-zoltan", "ordination": "1971-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth L\u00e1szl\u00f3 Imre dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-12-11", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1120/kepek/c_nemeth-laszlo-imre-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nemeth-laszlo-imre-dr-", "ordination": "1982-06-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ny\u00edri R\u00f3bert", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-03-27", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1125/kepek/c_nyiri-robert.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nyiri-robert", "ordination": "1976-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u0150ri Imre", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3200/kepek/c_Ory-imre-img_9836.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/ori-imre", "ordination": "2021-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Osztie Zolt\u00e1n dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-08-17", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1127/kepek/c_osztie-zoltan-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/osztie-zoltan-dr-", "ordination": "1981-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ott\u00f3 Rezs\u0151", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-02-03", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1128/kepek/c_otto-rezso.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/otto-rezso", "ordination": "1977-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Paduraru Iulian", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1983, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1129/kepek/c_paduraru-iulian.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/paduraru-iulian", "ordination": "2009-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pajor Andr\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-06-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1130/kepek/c_pajor-andras.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/pajor-andras", "ordination": "1985-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1l Ferenc", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-06-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1132/kepek/c_pal-ferenc.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/pal-ferenc", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Tam\u00e1s dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-12-22", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1135/kepek/c_papp-tamas-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/papp-tamas-dr-", "ordination": "1982-06-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Piukovics D\u00e1niel", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/4237/kepek/c_piukovics-daniel.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/piukovics-daniel", "ordination": "2024-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pokriva L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-08-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1139/kepek/c_pokriva-laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/pokriva-laszlo", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rajk J\u00e1nos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-02-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1143/kepek/c_rajk-janos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/rajk-janos", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Repcsik Gyula", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-06-03", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1146/kepek/c_repcsik-gyula.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/repcsik-gyula", "ordination": "2003-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Riesz Benendek", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/4238/kepek/c_riesz-benedek.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/riesz-benendek", "ordination": "2024-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Riesz Domonkos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1994, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3497/kepek/c_rieszdomonkos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/riesz-domonkos", "ordination": "2021-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00f3nasz\u00e9ki J\u00e1nos Zsigmond", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-11-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3818/kepek/c_ronaszeki-janos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/ronaszeki-janos-zsigmond", "ordination": "2022-10-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Roska P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-08-31", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1150/kepek/c_roska-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/roska-peter", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Schmotzer Krist\u00f3f", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/4235/kepek/c_schmotzer_igazolvany.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/schmotzer-kristof", "ordination": "2024-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Schunk J\u00e1nos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-06-02", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1156/kepek/c_schunk-janos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/schunk-janos", "ordination": "1970-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simonyi Moln\u00e1r Bal\u00e1zs", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-07-10", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1159/kepek/c_simonyi-molnar-balazs.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/simonyi-molnar-balazs", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Somogyi S\u00e1ndor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1937-02-07", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1163/kepek/c_somogyi-sandor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/somogyi-sandor", "ordination": "1960-03-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Spick K\u00e1roly", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-06-20", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1167/kepek/c_spick-karoly.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/spick-karoly", "ordination": "1976-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00fcllei L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-08-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1168/kepek/c_sullei-laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/sullei-laszlo", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sul\u00f3 Lajos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1936-08-05", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1169/kepek/c_sulo-lajos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/sulo-lajos", "ordination": "1965-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sulok Tibor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1937-12-23", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1170/kepek/c_sulok-tibor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/sulok-tibor", "ordination": "1993-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Andor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-10-09", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1172/kepek/c_szabo-andor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szabo-andor", "ordination": "1991-09-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 J\u00e1nos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-09-02", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1174/kepek/c_szabo-janos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szabo-janos", "ordination": "1972-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 S\u00e1ndor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-06-12", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1176/kepek/c_szabo-sandor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szabo-sandor", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-03-09", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1178/kepek/c_szabo-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szabo-zoltan", "ordination": "1990-06-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szabon G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-04-23", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1180/kepek/c_szabon-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szabon-gabor", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalay Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-09-20", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1182/kepek/c_szalay-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szalay-zoltan", "ordination": "2001-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szederk\u00e9nyi K\u00e1roly dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-02-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1185/kepek/c_szederkenyi-karoly-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szederkenyi-karoly-dr-", "ordination": "1984-06-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szerencs\u00e9s Zsolt", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-04-14", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1191/kepek/c_szerencses-zsolt.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szerencses-zsolt", "ordination": "1989-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szili Andr\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-09-19", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1192/kepek/c_szili-andras.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szili-andras", "ordination": "2012-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sziv\u00e1k Tam\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-12-21", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2550/kepek/c_szivaktamas.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szivak-tamas", "ordination": "2018-06-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szkaliczki Csaba \u00d6rs", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szkaliczki-csaba-ors-o-cist-", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OCist"}, {"name": "Szl\u00e1by Tibor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-03-02", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1194/kepek/c_szlaby-tibor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szlaby-tibor", "ordination": "1987-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0151cs L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-08-21", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1196/kepek/c_szocs-laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szocs-laszlo", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0151ke Lajos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-05-25", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1197/kepek/c_szoke-lajos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szoke-lajos", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0171cs B\u00e1lint G\u00e9za", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-06-17", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3758/kepek/c_igazolvany.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szucs-balint-geza", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tampu-Ababei J\u00f3zsef", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1975, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1200/kepek/c_tampu-ababei-jozsef.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/tampu-ababei-jozsef", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tavas Gell\u00e9rt", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1937-05-22", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1202/kepek/c_tavas-gellert.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/tavas-gellert", "ordination": "1961-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Temesszentandr\u00e1si P\u00e9ter dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-02-23", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1203/kepek/c_temesszentandrasi-peter-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/temesszentandrasi-peter-dr-", "ordination": "1985-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tercsi Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-12-23", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1204/kepek/c_tercsi-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/tercsi-zoltan", "ordination": "1984-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tihanyi P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-12-31", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1207/kepek/c_tihanyi-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/tihanyi-peter", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tomka Ferenc dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-06-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1210/kepek/c_tomka-ferenc-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/tomka-ferenc-dr-", "ordination": "1965-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f6r\u00f6k Csaba dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-06-15", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1212/kepek/c_torok-csaba-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/torok-csaba-dr-", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Bertalan", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-04-13", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1216/kepek/c_toth-bertalan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/toth-bertalan", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Imre J\u00f3zsef", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-12-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2551/kepek/c_tothimre.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/toth-imre-jozsef", "ordination": "2018-06-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th K\u00e1lm\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-09-14", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1218/kepek/c_toth-kalman.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/toth-kalman", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Zolt\u00e1n F\u00fcl\u00f6p", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-02-05", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1220/kepek/c_toth-zoltan-fulop.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/toth-zoltan-fulop", "ordination": "2000-03-04", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Udvardy Tam\u00e1s dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-06-04", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1221/kepek/c_udvardy-tamas-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/udvardy-tamas-dr-", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Udvarnoky L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-02-27", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1222/kepek/c_udvarnoky-laszlo-osppe.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/udvarnoky-laszlo-osppe", "ordination": "1966-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Ujh\u00e1zi L\u00f3r\u00e1nd dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-08-31", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1223/kepek/c_ujhazy-lorand-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/ujhazy-lorand-dr-", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Urb\u00e1n G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-12-18", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1225/kepek/c_urban-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/urban-gabor", "ordination": "1973-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e1l\u00f3czy J\u00f3zsef dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-10-24", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1227/kepek/c_valoczy-jozsef-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/valoczy-jozsef-dr-", "ordination": "1992-07-04", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga J\u00e1nos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-04-12", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1229/kepek/c_varga-janos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/varga-janos", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Kamill", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/varga-kamill-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Varga Norbert", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-12-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1232/kepek/c_varga-norbert.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/varga-norbert", "ordination": "2016-06-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-01-24", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1233/kepek/c_varga-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/varga-zoltan", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vargha Mikl\u00f3s P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-08-13", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1234/kepek/c_vargha-miklos-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/vargha-miklos-peter", "ordination": "1972-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vargha Zsolt", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1939-03-04", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1235/kepek/c_vargha-zsolt.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/vargha-zsolt", "ordination": "1969-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varj\u00fa Imre dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1932-11-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1237/kepek/c_varju-imre-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/varju-imre-dr-", "ordination": "1956-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e1rnai P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-07-30", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1238/kepek/c_varnai-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/varnai-peter", "ordination": "1994-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e9nusz Gell\u00e9rt", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-04-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1242/kepek/c_venusz-gellert.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/venusz-gellert", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ver\u0151cei G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-10-17", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1244/kepek/c_verocei-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/verocei-gabor", "ordination": "1979-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Wilheim P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-07-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1251/kepek/c_wilheim-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/wilheim-peter", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zsiga P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-11-08", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1252/kepek/c_zsiga-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/zsiga-peter", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Baggi, Michele", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/baggi-michele-fscb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "FSCB"}, {"name": "Balogh P\u00e9ter Piusz", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/balogh-petear-piusz-o-praem", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Boz\u00f3k Ferenc", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/bozok-ferenc-sp", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Czegl\u00e9di Zsolt", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/czegledi-zsolt-sp", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Daniel Dallos Maldonado", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/daniel-dallos-maldonado", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Emmanuel Chikere Eburuaja", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/emmanuel-chikere-eburuaja", "ordination": "2011-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Estanislao Mazzuchelli", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/938/kepek/c_estanislao-mazzuchelli.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/estanislao-mazzuchelli", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fumagalli, Carlo", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/carlo-fumagali", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "FSCB"}, {"name": "Gudenus, Philipp Ernst dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-01-09", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/970/kepek/c_gudenus-philipp-ernst-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gudenus-philipp-ernst-dr-", "ordination": "1989-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hesz Attila", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/hesz-attila-osppe", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Horv\u00e1th P\u00e1l Achilles", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/horvath-pal-achilles-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "K\u00e1lm\u00e1n P\u00e9ter Peregrin dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1017/kepek/c_kalmam-peter-peregrin-ofm.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kalmam-peter-peregrin-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Kardos Barnab\u00e1s Csongor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kardos-barnabas-csongor-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Kov\u00e1cs S\u00e1ndor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kovacs-sandor-sdb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Kunay Viktor dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kunay-viktor-dr-cm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "CM"}, {"name": "Lipt\u00e1k Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1077/kepek/c_liptak.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/liptak-istvan", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magyar Gergely", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/4181/kepek/c_magyar-gergely-ofm.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/magyar-gergely-ofm-4181", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Mahimai Raj Anthony", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-04-16", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1085/kepek/c_mahimai-raj-anthony-1085.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/mahimai-raj-anthony", "ordination": "2006-05-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Majewski Roman", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/majewski-roman-osppe", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "M\u00e1rkus Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1092/kepek/c_markus-zoltan-sdb.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/markus-zoltan-sdb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Mogda Petru", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2863/kepek/c_petermogda.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/mogda-peter-2863", "ordination": "2010-06-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e1dai Tam\u00e1s Fid\u00e9l", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nadai-tamas-fidel-osb", "ordination": "1986-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSB"}, {"name": "Nagy Ferenc Endre", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nagy-ferenc-endre", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nguyen Hay Ly Jakab", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nguyen-hay-ly-jakab-sdb", "ordination": "2013-04-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Nowaczek M\u00e1riusz", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nowaczek-mariusz", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1l D\u00e1niel Csaba", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/pal-daniel-csaba-osppe", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Pham Quoc Thai, Hung Domonkos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/pham-quoc-thai-hung-domonkos-sdb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Pusk\u00e1s Attila dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/puskas-attila-dr-", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Radics M\u00e1ty\u00e1s D\u00e1vid", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/radics-matyas-david-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Schranko L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/schranko-laszlo", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Xav\u00e9r", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szabo-xaver-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Szeidel P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-06-28", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1186/kepek/c_szeidel-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szeidel-peter", "ordination": "2000-07-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tran Dihn Biet P\u00e1l", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/tran-dihn-biet-pal-sdb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Vit\u00e1lis G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/vitalis-gabor-sdb", "ordination": "2009-04-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "V\u00f6r\u00f6s Imre Andr\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/voros-imre-andras-ocd", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OCD"}, {"name": "B\u00e4rnkopf P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-07-16", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/888/kepek/c_b-rnkopf-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/b-rnkopf-peter", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barcza M\u00e1t\u00e9", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-11-25", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2552/kepek/c_barczamate.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/barcza-mate", "ordination": "2018-06-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00f6rcs\u00f6k \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-06-28", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/904/kepek/c_borcsok-arpad.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/borcsok-arpad", "ordination": "1998-05-31", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csorba G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/919/kepek/c_csorba-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/csorba-gabor", "ordination": "2000-10-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dud\u00e1s Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/928/kepek/c_dudas-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/dudas-zoltan", "ordination": "2011-05-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Egri L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-09-23", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/egri-laszlo-dr-", "ordination": "2003-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fritz Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-10-16", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/953/kepek/c_fritz-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/fritz-istvan", "ordination": "2000-10-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fritz P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-06-19", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2553/kepek/c_fritzpeter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/fritz-peter", "ordination": "2018-06-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gorove L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-04-12", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/968/kepek/c_gorove-laszlo-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gorove-laszlo-dr-", "ordination": "1993-04-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hern\u00e1d S\u00e1ndor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-11-01", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/991/kepek/c_hernad-sandor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/hernad-sandor", "ordination": "1995-01-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Lajos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/998/kepek/c_horvath-lajos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/horvath-lajos", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-03-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/horvath-zoltan-2554", "ordination": "2018-06-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kat\u00f3 Csaba", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-06-13", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1025/kepek/c_kato-csaba.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kato-csaba", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e9kesy P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-04-17", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/2555/kepek/c_kekesypeter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kekesy-peter", "ordination": "2018-06-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ker\u00e9kj\u00e1rt\u00f3 Mih\u00e1ly", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-01-03", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1030/kepek/c_kerekjarto-mihaly.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kerekjarto-mihaly", "ordination": "1992-10-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Vladimir", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-03-03", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1039/kepek/c_kiss-vladimir.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kiss-vladimir", "ordination": "1990-07-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00edv\u00e9s Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": 1963, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1041/kepek/c_kives-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kives-zoltan", "ordination": "1999-04-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Ferenc", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-03-06", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1047/kepek/c_kovacs-ferenc.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kovacs-ferenc", "ordination": "1998-05-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs J\u00e1nos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-04-12", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kovacs-janos", "ordination": "2003-09-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kunszab\u00f3 Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-11-16", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kunszabo-zoltan", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kuzm\u00e1nyi Istv\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1060/kepek/c_kuzmanyi-istvan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kuzmanyi-istvan", "ordination": "2014-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u00e9n\u00e1r Andor dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3197/kepek/c_lenarandor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/dr-lenar-andor", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lest\u00e1k Zolt\u00e1n", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1072/kepek/c_lestak-zoltan.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lestak-zoltan", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lindmayer Ferenc", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-10-02", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1074/kepek/c_lindmayer-ferenc.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lindmayer-ferenc", "ordination": "2003-09-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lov\u00e1sz P\u00e9ter", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1080/kepek/c_lovasz-peter.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lovasz-peter", "ordination": "2014-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magony J\u00e1nos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-11-14", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1083/kepek/c_magony-janos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/magony-janos", "ordination": "1994-09-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Matl\u00e1ri Gergely", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3198/kepek/c_matlarigergely.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/matlari-gergely", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9nyei G\u00e1bor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-04-28", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1121/kepek/c_nenyei-gabor.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/nenyei-gabor", "ordination": "1993-09-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pernitz \u00c1kos", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1138/kepek/c_pernitzakos.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/pernitz-akos", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "So\u00f3s K\u00e1roly", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-06-29", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1164/kepek/c_soos-karoly.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/soos-karoly", "ordination": "1990-07-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Spala Tam\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3201/kepek/c_spalatamas.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/spala-tamas", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szarvas Levente", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1183/kepek/c_szarvas-levente.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szarvas-levente", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szl\u00e1vik Andr\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1195/kepek/c_szlavik-andras.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szlavik-andras", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szoyka \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1198/kepek/c_szoyka-arpad.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szoyka-arpad", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tomk\u00f3 L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-05-20", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1211/kepek/c_tomko-laszlo-dr-.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/tomko-laszlo-dr-", "ordination": "1997-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1219/kepek/c_toth_laszlo.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/toth-laszlo", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zarka D\u00e9nes", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/3202/kepek/c_zarka.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/zarka-denes", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Andrea Marchioro", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/andrea-marchioro-ofmcap", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFMCap"}, {"name": "Bagyinszki \u00c1goston", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/bagyinszki-agoston-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "B\u00e1n Zsolt J\u00f3n\u00e1s", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/ban-zsolt-jonas-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Caprioli, Alessandro", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-07-26", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/907/kepek/c_caprioli-alessandro-fscb-907.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/caprioli-alessandro-fscb", "ordination": "2005-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "FSCB"}, {"name": "Cseri Nikod\u00e9mus", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/cseri-nikodemus-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Feh\u00e9rv\u00e1ry J\u00e1k\u00f3", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/fehervary-jako-osb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSB"}, {"name": "Gy\u0151rfi B\u00e9la Szabolcs", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/gyorfi-bela-szabolcs-osppe", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Ker\u00e9nyi Lajos dr.", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1927-06-01", "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1031/kepek/c_kerenyi-lajos-dr-sch-p-1031.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kerenyi-lajos-dr-sch-p", "ordination": "1952-06-22", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Kiss Andr\u00e1s Menyh\u00e9rt", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1035/kepek/c_kiss-andras-menyhert-ofm.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kiss-andras-menyhert-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Kostecki , Andrzej", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/kostecki-andrzej-op", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OP"}, {"name": "Lengyel Attila Fr Don\u00e1t", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/uploads/nevtar/1070/kepek/c_lengyel-attila-fr-donat-ofm.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/lengyel-attila-fr-donat-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Marco Faccioli", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/marco-faccioli-ofmcap", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFMCap"}, {"name": "Sz\u00e1sz P\u00e1l Zsombor", "diocese": "Esztergom-Budapesti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/design/img/profile-img.jpg", "src": "https://www.esztergomi-ersekseg.hu/papsag/szasz-pal-zsombor-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Bajkai Csaba", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-11-29", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/5bb9b885-d517-4ad3-b6b3-bcf6c1cca9f0_2", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/2", "ordination": "2005-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bak Tam\u00e1s Maximilian", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-02-14", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/bf3c1dab-ed9c-42d6-95ad-04867d377bcb_269", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/269", "ordination": "1996-04-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OCist"}, {"name": "Dr. Bal\u00e1zs Tam\u00e1s Alajos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-06-19", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/556982f6-8c76-4bb1-98ef-95c075dd6653_4", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/4", "ordination": "1993-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bausz Andr\u00e1s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-11-28", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/97438182-f088-4785-b164-9a76ce7107b6_7", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/7", "ordination": "1986-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Benk\u00f3 Attila", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-01-17", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/26ce45f2-ac29-43f8-be73-b3118ad86a4f_153", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/153", "ordination": "2014-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Benkovich Ferenc", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-05-07", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/e0342849-2bb4-468f-aa14-205351a15fa6_8", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/8", "ordination": "1970-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Berkes Gyula", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-10-04", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/8dcaacf4-2bca-4791-988e-054a552c2d4c_9", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/9", "ordination": "1984-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bern\u00e1th Kriszti\u00e1n Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-12-14", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/c51604ed-812a-4924-b5bf-467116835c52_10", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/10", "ordination": "2003-06-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bod\u00f3 Zolt\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-12-10", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/3dab7d1f-c710-4849-b85a-540d663a9290_13", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/13", "ordination": "2002-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bogn\u00e1r Istv\u00e1n B\u00e1nk", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-10-07", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/182a4f40-42eb-4899-9cc8-bcacd01aa746_15", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/15", "ordination": "1997-07-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Boldvai M\u00e1rton Bertalan", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-08-18", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/ecabaa47-870e-4eb4-950d-9199ef78a2bc_145", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/145", "ordination": "2012-08-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Bors Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-04-29", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/2db4b402-f6bd-40ee-bd1e-2b0ec72ccb43_16", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/16", "ordination": "2012-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Both Zolt\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-04-29", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/d3537dca-73b1-4b27-9535-99e1324e59d7_270", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/270", "ordination": "2019-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00f6cskei Gy\u0151z\u0151", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-05-17", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/b3b58331-1b53-4125-8851-21a984d9df13_19", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/19", "ordination": "1995-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Brezina Bal\u00e1zs", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-10-04", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/3e05c35f-ea2f-4eb1-8ae0-f1140239690e_154", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/154", "ordination": "2014-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bros Gergely B\u00e9la", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-09-06", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/cd93f3ff-c460-44af-b56d-df363d07809f_17", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/17", "ordination": "2005-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Butsy Lajos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-10-31", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/d2bd82b5-e924-4502-b0a1-1960bcd16d00_18", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/18", "ordination": "1975-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u00e1mpai Norbert", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-09-20", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/51fc9eee-581d-461f-96ad-83a04084143d_20", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/20", "ordination": "2003-09-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csermelyi K\u00e1roly", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-04-10", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/251559af-3bc0-42f7-8e7d-f844433e1096_21", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/21", "ordination": "1968-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00e9k\u00e1ny Ferenc", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-07-22", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/44843c77-d5e6-48c3-92d6-6f9c6ae5c1ee_24", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/24", "ordination": "1987-07-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Di\u00f3s Istv\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1943-06-08", "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/25", "ordination": "1966-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00f6m\u00f6t\u00f6r L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-07-18", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/de4448b4-3675-447e-911c-2ebeec4ec1d6_27", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/27", "ordination": "2003-06-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dumovits Istv\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-09-24", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/0cb72d1b-6861-4343-89e6-5ab688db67ee_26", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/26", "ordination": "1970-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Egresits Ferenc", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-08-27", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/6bdcfc01-7bd4-4c2b-9a7f-c3d3f7f19070_28", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/28", "ordination": "1986-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c9zs\u00f6l Kriszti\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-06-11", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/81821347-905c-4217-be59-3305c45f0f22_292", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/292", "ordination": "2024-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Farkas Istv\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/ca402a93-e594-4bd0-b38f-74cafa0bd9bc_149", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/149", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Fazakas Zolt\u00e1n M\u00e1rton", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/31", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Ferling Gy\u00f6rgy", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-03-24", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/a21f9346-d4df-44f2-8aec-237990a811c9_32", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/32", "ordination": "1993-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Finta J\u00f3zsef", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-08-28", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/2c3a4fba-e509-4446-9430-a94c47bde39c_33", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/33", "ordination": "1988-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00fcl\u00f6p Tam\u00e1s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-02-10", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/69c276e0-d8e5-4a7b-8cc1-c6700dc72435", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/291", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Galla G\u00e1bor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-09-08", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/b86649b6-a38f-44a5-8112-9bc6f342c0b0_39", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/39", "ordination": "1975-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gats Mih\u00e1ly", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-07-28", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/f5aaf7cc-f08c-46ab-9913-4e2dadc9a311_40", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/40", "ordination": "2008-07-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Guly\u00e1s Vilmos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-12-01", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/dd36e552-31bf-4c93-8cc8-b6c2b4d60cdc", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/288", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00f6k\u00e9r Gyula", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-05-10", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/5d33085d-166a-4c27-9a4e-ec3563399a22_45", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/45", "ordination": "1985-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u0151ri Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1943-06-18", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/48a02694-01fa-464c-b620-392d6fd281af_43", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/43", "ordination": "1966-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00fcr\u00fc Ferenc", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-12-31", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/3684432c-7892-47f6-b9f4-be73ff608607_44", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/44", "ordination": "1981-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hancz G\u00e1bor Tam\u00e1s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/46", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Havassy B\u00e1lint L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-08-09", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/5ad840d6-cbb5-4138-9abf-d78caf7012b2_47", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/47", "ordination": "2008-07-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hencz M\u00e1rton", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1996-02-15", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/ad98f6fa-7080-4feb-858a-baf778d77ff7", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/289", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Henczel Szabolcs", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-06-05", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/b71af65b-2117-4769-b568-9397f5c6aede_48", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/48", "ordination": "2000-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Bence J\u00e1nos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/274", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Horv\u00e1th Csaba", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1995-05-19", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/671cd4b6-f703-4db7-9077-578a4bb6435b_293", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/293", "ordination": "2024-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-05-12", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/ef17901c-3a37-4732-8ed8-1030db83587a_54", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/54", "ordination": "1975-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-01-11", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/48a4e4b4-fd42-4019-96df-9b74fcccd0eb_56", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/56", "ordination": "1976-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. \u00cdr\u00f3 S\u00e1ndor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-06-14", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/42e51658-095c-4572-88a4-3e623c67ceb4_58", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/58", "ordination": "2007-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e1sz L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-06-27", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/c6d1e64b-472b-4fb4-9dad-4c5a0428e25f_59", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/59", "ordination": "1977-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juhos Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-05-01", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/0da5fc63-6fdb-4c58-81cd-b208e175b7db_60", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/60", "ordination": "2005-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1lm\u00e1n Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-05-27", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/3a736b9a-bd6f-4ae3-b164-4dd8a65afde5_61", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/61", "ordination": "1997-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1ntor Antal", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-04-09", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/abf51104-64f5-40bb-b3a0-3fd4dd2860b8_62", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/62", "ordination": "1974-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kapui Jen\u0151", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-02-11", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/9f5f30ab-67a1-40cf-9e42-c35aa84ac732_64", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/64", "ordination": "1977-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00f3tai L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-05-10", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/a67e432e-02e6-4246-a6c8-4532eee2dbbe_68", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/68", "ordination": "1977-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Csaba Albert", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-04-11", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/6deca112-5170-4c7e-8f5f-b07ae0c22574_69", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/69", "ordination": "1993-09-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Gerg\u0151 Vilmos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-12-29", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/fa665e75-4b3d-4fec-bf11-7c8ddaa68e18_155", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/155", "ordination": "2010-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs P\u00e1l", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-05-26", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/65a8a0cf-c82a-49e8-8974-370980e65ab7_70", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/70", "ordination": "2010-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Licz Csaba Zsolt", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-06-06", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/ab69617d-3bda-4d18-a734-265593a3adb0", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/290", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u0151rincz B\u00e9la", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1943-07-17", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/f3f5312a-cf1d-4931-9246-c971e1d90215_73", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/73", "ordination": "1966-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Luk\u00e1csi Zolt\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-05-04", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/0c14925e-f3ec-4f16-9e5b-0a9946540983_74", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/74", "ordination": "1992-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magyaros L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-10-03", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/536dd80e-1e45-4a63-890a-a5c96a2fcff4_166", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/166", "ordination": "2017-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mar\u00e1z S\u00e1ndor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1933-08-05", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/04b606b1-69a5-4bf0-9bb4-a9413ab08a28_75", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/75", "ordination": "1957-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marics Istv\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-05-29", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/53419e72-d1b9-4fe6-bbe5-ff8a2b19a2a7_76", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/76", "ordination": "2004-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Maros K\u00e1roly", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-10-15", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/7382b1f9-7c48-4653-9b35-648a7ab0d1f1_78", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/78", "ordination": "1975-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Mar\u00f3ti G\u00e1bor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-01-03", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/6bd5f095-61d2-4fa1-a7e3-5e137b5cbf77_79", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/79", "ordination": "2002-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Megyeri Cipri\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-04-13", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/76d2c5b3-7edf-4053-ab54-5413963315f0_80", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/80", "ordination": "2007-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9ry L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-03-16", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/bc6b4ecc-4431-46bb-8889-cd4b546269ee_271", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/271", "ordination": "2019-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9sz\u00e1ros Mikl\u00f3s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-10-13", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/920fbaef-4935-443b-b010-8c45b8a02048_268", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/268", "ordination": "2013-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Milus Ferenc", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-02-27", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/d589a937-5b10-4a98-9bd2-196c6a19d78c_81", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/81", "ordination": "1988-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Morgos Ferenc", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-05-17", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/33e7e016-9200-45e8-9fa5-2794ca04f63f_84", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/84", "ordination": "1963-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Antal", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-12-25", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/508fcd1e-7c3e-4eb9-860d-55461c1347c2_86", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/86", "ordination": "1964-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Attila", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-02-28", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/fca5e016-a897-4fe8-8c5b-3059e4998fab_87", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/87", "ordination": "1967-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. N\u00e9meth G\u00e1bor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-06-11", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/07ce274f-29c4-45b8-a68f-1500eacf0cd8_88", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/88", "ordination": "2002-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Istv\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-12-28", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/76fe1609-eb65-4240-93ee-c91cb035487d_90", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/90", "ordination": "2007-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth J\u00f3zsef", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-04-24", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/51499100-cf54-42bf-81cf-d49fbb0aac63_92", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/92", "ordination": "1984-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-09-17", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/90832b45-0a51-4f87-bce9-7a2fa2e3519e_93", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/93", "ordination": "1967-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Palatinus Krist\u00f3f", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-06-05", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/f4ed0ef1-9ca4-482b-8f4f-485466d396bc", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/287", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. P\u00e1pai Lajos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-09-06", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/e4557198-5a8f-4ad1-b5d9-a4345cbca07e_96", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/96", "ordination": "1963-06-21", "retired": true, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e9celi Bence Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-08-25", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/b43f5c5a-b181-4ad0-96c9-47e3986eefc8_283", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/283", "ordination": "2012-05-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OCD"}, {"name": "Pozsgai Csaba", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-10-16", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/c86cb708-e523-4e11-a68a-7b7af4a3ff3b_98", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/98", "ordination": "2004-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rad\u00f3 Tam\u00e1s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-02-04", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/271e9c19-8851-40d5-abc9-dc3d74503706_101", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/101", "ordination": "1978-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Reisner Ferenc", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-09-30", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/acc2b3c4-1cbd-4ea5-8318-03542d954298_103", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/103", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1rai-Szab\u00f3 Kelemen", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/152", "ordination": "2008-04-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OSB"}, {"name": "Dr. Schmatovich J\u00e1nos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-11-27", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/81d7d073-9b8e-4c27-b051-c04aae60a21e_105", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/105", "ordination": "1966-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon D\u00e1vid", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-04-12", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/a07e8f84-8a7b-429d-84ae-05d01e4224d1_284", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/284", "ordination": "2021-06-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simonics P\u00e9ter", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-10-01", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/0284af06-67d5-4b0a-864b-7d6171440021_107", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/107", "ordination": "1993-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Smudla Tam\u00e1s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-04-01", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/005290d8-566d-4cf3-9b66-f1b882a10e72_108", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/108", "ordination": "1983-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Solymos Mih\u00e1ly", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-10-15", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/08933d1e-9d9e-4f78-bc2e-038e2a62c7ae_109", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/109", "ordination": "1986-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Somfai \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-02-23", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/f9c539b1-953f-4a44-8d92-79473dc3f72b_110", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/110", "ordination": "1970-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Gyula", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-07-12", "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/111", "ordination": "1985-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Szab\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-08-15", "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/113", "ordination": "1968-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Mikl\u00f3s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-12-08", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/9bf41ad3-31df-462e-b443-8e03b586014d_114", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/114", "ordination": "1973-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szak\u00e1ly Gyula", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-05-24", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/153ac868-84d3-46da-bda8-17b36f89f771_116", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/116", "ordination": "1977-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Szalai G\u00e1bor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-03-28", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/b3da8714-d8d2-45af-adaa-7f543519ce67_117", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/117", "ordination": "2000-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalai Lajos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-03-22", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/3b6de842-a390-4ee1-aa9d-3ff4e0bde14e_119", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/119", "ordination": "1984-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Szaradits J\u00f3zsef", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-03-25", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/900ce7a9-4c40-40eb-9538-74b7e78b5327_156", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/156", "ordination": "1976-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szarka G\u00e1bor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-12-17", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/5f8d81b0-0485-4546-aba1-4cc14780eb10_121", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/121", "ordination": "2004-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0171cs Hermann-J\u00f3zsef", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/162", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "T\u00e1jmel Antal", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-07-26", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/21fce7bd-5051-4e4b-8faf-8eadece0bb70_124", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/124", "ordination": "1979-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs Ferenc", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-06-11", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/10231632-ef2f-47e9-b052-058fc77d5b25_125", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/125", "ordination": "1996-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tenger Szil\u00e1rd", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-19", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/3ee98922-d81f-4ddb-96ae-83c0a5a61ea4_127", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/127", "ordination": "2007-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-06-07", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/27dfb916-d4e7-4b4d-be09-04e7d64bf7c5_128", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/128", "ordination": "2001-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Mikl\u00f3s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-12-08", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/b4d4dca9-3979-48c3-b0df-b49f3ebbf0ac_129", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/129", "ordination": "1984-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Turner Lajos", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-05-09", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/78691f98-6b31-4eb1-81cf-8fd25b4b93bd_131", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/131", "ordination": "1976-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Bal\u00e1zs", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-05-12", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/cff571a1-f138-45e9-bfff-d471ce2bd0f1_134", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/134", "ordination": "2003-06-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga G\u00e1bor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-01-23", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/e6a0de38-2e28-44d7-b2f5-ec79f962ceb4_272", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/272", "ordination": "2019-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Gy\u00f6rgy", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-01-16", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/7daa9d3c-b0f6-4b37-add5-308467df1a63_135", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/135", "ordination": "1986-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Imre", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-03-22", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/fdc7a9b9-de3f-482f-a48c-94ffeae52fbb_136", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/136", "ordination": "1993-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e9gerbauer Rich\u00e1rd", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-11-26", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/ba33a6cc-67a7-4621-9045-30c613fa9d06_148", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/148", "ordination": "2013-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Veres Andr\u00e1s", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-11-30", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/c4bf0ea3-a0b3-4572-8df4-09e334b766b6_263", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/263", "ordination": "1986-08-02", "retired": false, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vincze J\u00f3zsef", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-04-22", "img": null, "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/139", "ordination": "1980-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vlaj M\u00e1rk", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-07-21", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/e9574425-ce53-4d3a-a02e-953b8b7fa3fa_164", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/164", "ordination": "2016-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Winkler Zsolt", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-05-20", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/3359d122-a960-46bd-8237-388862b81987_141", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/141", "ordination": "1993-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Wolf P\u00e1l Istv\u00e1n", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-03-21", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/c1a10164-594f-4cad-85ea-796d4cd2516b_142", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/142", "ordination": "1989-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zs\u00f3di Viktor", "diocese": "Gy\u0151ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-06-13", "img": "https://gyoriem.s3.eu-central-1.amazonaws.com/gyem/priest/7f63640e-f13b-49da-9a50-6390bb77530e_276", "src": "https://gyor.egyhazmegye.hu/#/egyhazmegyenk/papok/276", "ordination": "2007-05-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Ambr\u00f3zy Tam\u00e1s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-03-07", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4682/kepek/ambrozy.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/ambrozy-tamas", "ordination": "2007-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Arany Ferenc", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-04-24", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/8620/kepek/aranyferenc.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/arany-ferenc", "ordination": "2022-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bakos \u00c1ron", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1998-10-25", "img": "", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/bakos-aron", "ordination": "2023-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balla S\u00e1ndor", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-11-04", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4710/kepek/balla-sandor-4710.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/balla-sandor", "ordination": "1996-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balt\u00e1si N\u00e1ndor", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-06-14", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4713/kepek/baltasi.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/baltasi-nandor", "ordination": "1983-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barta Tibor", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-04-30", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4730/kepek/barta-tibor-4730.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/barta-tibor", "ordination": "2003-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00f3dai J\u00f3zsef", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-10-26", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4769/kepek/bodai.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/bodai-jozsef", "ordination": "1986-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bogn\u00e1r K\u00e1roly", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-07-25", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4773/kepek/bognar.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/bognar-karoly", "ordination": "2003-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bohn Istv\u00e1n", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-05-17", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4777/kepek/bohn-istvan-4777.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/bohn-istvan", "ordination": "1973-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Brezina K\u00e1roly", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-01-24", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4792/kepek/brezina-karoly-4792.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/brezina-karoly", "ordination": "1986-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00f3zsa Istv\u00e1n", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-11-04", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4848/kepek/dozsa.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/dozsa-istvan", "ordination": "1993-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c9bner Vilmos", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1996-07-10", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/7982/kepek/ebnervilmos.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/ebner-vilmos", "ordination": "2022-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ged\u0151 Attila", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-06-10", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4909/kepek/gedo.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/gedo-attila", "ordination": "1998-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gerendai S\u00e1ndor", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-06-11", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4912/kepek/gerendai-sandor-4912.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/gerendai-sandor", "ordination": "1978-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hajdu Ferenc", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-07-17", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4939/kepek/hajdu.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/hajdu-ferenc", "ordination": "1983-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Harkai G\u00e1bor", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-12-21", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4949/kepek/harkai.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/harkai-gabor", "ordination": "1997-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Helter Istv\u00e1n", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-08-23", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4965/kepek/helter.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/helter-istvan", "ordination": "2013-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hortyi G\u00e1bor", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-08-06", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4980/kepek/hortyi-gabor-4980.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/hortyi-gabor", "ordination": "2000-02-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hut\u00f3czky B\u00e9la", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-03-25", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/4996/kepek/hutoczky-bela-4996.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/hutoczky-bela", "ordination": "2003-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kall\u00f3s P\u00e9ter", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-05-01", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5017/kepek/kallos.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/kallos-peter", "ordination": "2003-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kert\u00e9sz P\u00e9ter", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-10-28", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5040/kepek/kertesz-peter-5040.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/kertesz-peter", "ordination": "1977-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kisp\u00e1l Gy\u00f6rgy", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-04-01", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5047/kepek/kispal.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/kispal-gyorgy", "ordination": "1978-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Zolt\u00e1n", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-11-16", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/7361/kepek/kovacs.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/kovacs-zoltan-", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kristofory Valter", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-05-18", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5098/kepek/kristofory.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/kristofory-valter", "ordination": "1986-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kutschi Andr\u00e1s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-05-18", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5107/kepek/kutschi.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/kutschi-andras", "ordination": "1976-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lindmayer Mikl\u00f3s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-03-13", "img": "", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/lindmayer-miklos", "ordination": "2019-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Makl\u00e1ri Istv\u00e1n", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-09-22", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5147/kepek/maklari-istvan-5147.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/maklari-istvan", "ordination": "1965-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mayer L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-11-24", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5163/kepek/mayer.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/mayer-laszlo", "ordination": "1996-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9sz\u00e1ros Barnab\u00e1s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-09-30", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/6631/kepek/meszarosbarnabas.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/meszaros-barnabas", "ordination": "2019-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9sz\u00e1ros J\u00e1nos", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-10-17", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5174/kepek/meszarosjanos.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/meszaros-janos", "ordination": "1993-02-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9sz\u00e1ros P\u00e9ter", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-04-28", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5175/kepek/meszarospeter.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/meszaros-peter", "ordination": "2011-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mih\u00e1lyi Mikl\u00f3s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-10-01", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5182/kepek/mihalyi-miklos-5182.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/mihalyi-miklos", "ordination": "1988-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mojzer Gy\u00f6rgy", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-12-22", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5198/kepek/mojzer-gyorgy-5198.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/mojzer-gyorgy", "ordination": "2007-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00f3rocz Tam\u00e1s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-11-24", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5214/kepek/morocz.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/morocz-tamas", "ordination": "2008-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nobilis M\u00e1ri\u00f3", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-09-19", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5243/kepek/nobilis-mario-5243.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/nobilis-mario", "ordination": "1991-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ny\u00e1rai-Horv\u00e1th Istv\u00e1n", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-07-31", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5248/kepek/nyarai-horvath-istvan-5248.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/nyarai-horvath-istvan", "ordination": "1986-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Oravecki Attila", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-11-19", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5254/kepek/oravecki.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/oraveczki-attila", "ordination": "2015-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orvos Levente, dr.", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-04-04", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/6544/kepek/orvoslevente.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/orvos-levente", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1li Bal\u00e1zs", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-06-05", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5267/kepek/pali.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/pali-balazs", "ordination": "2006-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-05-14", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5278/kepek/papp.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/papp-laszlo", "ordination": "1996-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00e9csei Norbert Istv\u00e1n", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-07-10", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/6707/kepek/recsei.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/recsei-norbert-istvan", "ordination": "2005-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sisa Istv\u00e1n L\u00e9n\u00e1rd", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-06-26", "img": "", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/sisa-istvan-lenard", "ordination": "2019-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sp\u00e1nyi Antal", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-11-13", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5388/kepek/spanyi-antal-5388.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/spanyi-antal-5388", "ordination": "1976-06-19", "retired": false, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szak\u00e1cs P\u00e9ter Mih\u00e1ly", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-09-09", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/7984/kepek/szakacs.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/szakacs-peter-mihaly", "ordination": "2021-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szeleczky Csaba", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-09-08", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5440/kepek/szeleczky.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/szeleczky-csaba", "ordination": "2013-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szemere J\u00e1nos", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": 1977, "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5442/kepek/szemere-janos-5442.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/szemere-janos", "ordination": "2010-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szil\u00e1gyi Szabolcs", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-08-25", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5453/kepek/szilagyi.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/szilagyi-szabolcs", "ordination": "2011-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szlama \u00c1kos", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-08-16", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/9178/kepek/szlamaakos.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/szlama-akos", "ordination": "2023-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tall\u00e9r Kriszti\u00e1n", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-12-15", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5471/kepek/taller.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/taller-krisztian", "ordination": "2005-01-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Andr\u00e1s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-10-26", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5499/kepek/tothandras.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/toth-andras", "ordination": "2016-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Tam\u00e1s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-03-08", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5511/kepek/tothtamas.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/toth-tamas", "ordination": "1998-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ugrits Tam\u00e1s", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-02-07", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5525/kepek/ugrits.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/ugrits-tamas", "ordination": "1991-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Visnyei L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-12-27", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5577/kepek/visnyei.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/visnyei-laszlo", "ordination": "2017-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Z\u00e1mb\u00f3 K\u00e1roly", "diocese": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-09-19", "img": "https://www.szfvar.katolikus.hu/uploads/menu/5589/kepek/zambo-karoly-5589.jpg", "src": "https://www.szfvar.katolikus.hu//adattar/papok/zambo-karoly", "ordination": "2003-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csorba J\u00f3zsef", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e1nt\u00f3 Ambrus", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pata Jen\u0151 G\u00e1bor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Seb\u0151k Norbert", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Roland", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00fcl\u00f6p Ern\u0151", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Richter M\u00e1ty\u00e1s", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. M\u00e9sz\u00e1ros Istv\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e9cs\u00e9nyi Attila", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Attila", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kalocsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Istv\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Farkas Tibor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Havris Gy\u00f6rgy", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vass Huba Zolt\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e9l\u00f3 Kriszti\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Stefszki Ferenc", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pap J\u00f3zsef", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Tibor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Jeney G\u00e1bor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pecsm\u00e1n Viktor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mezei Ferenc", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/keceli-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jo\u00f3 Bal\u00e1zs", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bacsalmasi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Zolt\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bacsalmasi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1lek Csaba", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bacsalmasi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nyir\u0151 Ferenc", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bacsalmasi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0151nyi J\u00e1nos", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bacsalmasi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hozdik Zsolt", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bacsalmasi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Muka Attila G\u00e1bor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/janoshalmi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00f6ngy\u00f6si Bal\u00e1zs", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/janoshalmi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bolv\u00e1ri J\u00e1nos", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/janoshalmi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Retkes Zsolt", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/janoshalmi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mity\u00f3k J\u00e1nos", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/janoshalmi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Schindler M\u00e1ty\u00e1s", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Binszki J\u00f3zsef", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Toldi Norbert", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fut\u00f3 B\u00e9la", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Kosik S\u00e1ndor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szak\u00e1cs Tibor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1ndor L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Feri Romulusz", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kamen Ferenc", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Husz\u00e1k Zsolt", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Poly\u00e1k Imre", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juh\u00e1sz P\u00e9ter", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Menyh\u00e1rt S\u00e1ndor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0171cs Tibor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/bajai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tomaskovity Szabolcs", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/hajosi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1l Jen\u0151", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/hajosi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00e1pai P\u00e9ter", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/hajosi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagyidai Zsolt", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/hajosi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szauter R\u00f3bert", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/hajosi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e1nosity Istv\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/hajosi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Vilmos", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kal\u00f3 Kriszti\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szappanos Tibor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Finta J\u00f3zsef", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csuja Gergely", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zirig Krist\u00f3f", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Ferenc", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1rton Arnold", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fekete G\u00e1bor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nyeste P\u00e1l", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "G\u00f6rbe L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Balogh Tam\u00e1s", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Nyeste P\u00e1l", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Fekete Szabolcs", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. T\u00f3th Tam\u00e1s", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hirling Attila", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00d3tott-Kov\u00e1cs Ben\u0151", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9ma Attila", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs G\u00e1bor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rusk\u00f3 Norbert", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss J\u00f3zsef", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00fcveges Istv\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bagi Ferenc", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sal\u00e1nki Ferenc", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Zsolt", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bobek Tam\u00e1s", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/kecskemeti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Juhos Imre", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Geszler P\u00e9ter", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kisjuh\u00e1sz Tibor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hajagos Gyula", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tompa Szabolcs", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Benes Roland", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1l D\u00e1niel Csaba", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Roman Grzegorz Majsewski", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "T\u00f6lgyes Tibor K\u00e1lm\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "K\u00e9ri Vencel", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/felegyhazi-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1l J\u00f3zsef", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/majsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Seffer Attila", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/majsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyir\u00e1n P\u00e9ter", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/majsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Ferenc", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/majsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Talapka Istv\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/majsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vincze Attila", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/majsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kullai Attila", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/majsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kap\u00e1s Mih\u00e1ly", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/majsai-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bajk\u00f3 Zolt\u00e1n", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/solti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e1vorka Lajos", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/solti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/solti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vangel Imre\u00a0tb.", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/solti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Cz\u00e1r J\u00e1nos", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/solti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Podmaniczki Imre", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/solti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tam\u00e1s S\u00e1ndor", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "https://asztrik.hu/index.php/teruleti-beosztas/solti-esperesi-kerulet", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. B\u00e1bel Bal\u00e1zs", "diocese": "Kalocsa-Kecskem\u00e9ti f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-10-18", "img": "https://asztrik.hu/sites/default/files/content/Babel_Balazs_ersek_2020_web.jpg", "src": "https://asztrik.hu/index.php/fopasztor", "ordination": "1976-06-19", "retired": null, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Antal G\u00e9za", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-07-20", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/88757_SZP_0238.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/332", "ordination": "1971-06-13", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Asztalos G\u00e1bor Tam\u00e1s", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-04-28", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/97112_asztalos_web.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2490", "ordination": "2022-02-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bacsmai L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-12-29", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/67357_SZP_9683.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/23", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bagi S\u00e1ndor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-09-10", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/82522_SZP_0285.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/333", "ordination": "1970-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bal\u00e1zs Zolt\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-02-05", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/318.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/318", "ordination": "1996-06-22", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barics G\u00e1briel", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-03-05", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/20738_SZP_0171.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/323", "ordination": "2011-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bartha Zsolt", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-05-15", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/397.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/397", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Battonyai J\u00e1nos", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-09-21", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/83457_battonyai-janos-1x1-500px.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1434", "ordination": "2015-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Benchea Celestin", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-01-18", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/50964_SZP_0184.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/210", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Berecz Tibor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-10-05", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/62962_SZP_0104.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1435", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bodor Korn\u00e9l", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-11-22", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/27488_SZP_9767.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/335", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Botfai J\u00f3zsef Levente", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/23010_Levente_atya-v.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1813", "ordination": "1962-01-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Bukovics Istv\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-08-24", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/21215_SZP_9690.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/325", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csibi Imre", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-05-03", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/58094_SZP_9756.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/314", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csics\u00f3 J\u00e1nos", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-11-12", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/337.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/337", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csigi P\u00e9ter dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/338.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/338", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u0151sz Istv\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-03-24", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/344.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/344", "ordination": "1972-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csullag G\u00e1bor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-08-31", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/63980_Csullag_Gabor_web.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2482", "ordination": "2019-07-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csuzdi Ill\u00e9s", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-03-02", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/80674_SZP_0340.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/513", "ordination": "1987-05-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czigl\u00e1nyi Zsolt dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-05-28", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/82252_SZP_0325.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/345", "ordination": "1983-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czopf Tam\u00e1s dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-06-10", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/54398_901.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/901", "ordination": "1993-10-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dallos Tam\u00e1s", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-05-12", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/21117_SZP_0074.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/973", "ordination": "2013-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Darnai J\u00f3zsef \u00c1goston", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-11-30", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/67807_SZP_0175.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/212", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Doh\u00e1ny Zolt\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-01-14", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/61468_SZP_9731.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/24", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Egri J\u00f3zsef", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-05-02", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/47158_SZP_0277.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/347", "ordination": "1975-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Erb J\u00f3zsef", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-12-08", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/28067_SZP_0254.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/348", "ordination": "1977-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Farkas J\u00f3zsef", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-02-17", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/57939_SZP_0346.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/406", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fekete Zolt\u00e1n dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-05-23", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/41295_Fekete_Zoltan-250x350.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1437", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Felf\u00f6ldi L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-02-04", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/31540_SZP_4498-4.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2489", "ordination": "1986-06-21", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1l P\u00e9ter dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-02-28", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/353.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/353", "ordination": "1979-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Garadnay Bal\u00e1zs", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-05-10", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/53197_SZP_0366.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/514", "ordination": "1979-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyurosovics Mih\u00e1ly", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1935-11-24", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/354.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/354", "ordination": "1988-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Heged\u00fcs J\u00e1nos dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-04-12", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/83725_SZP_0159.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/357", "ordination": "2000-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Imre", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-03-31", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/50179_SZP_2947.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/363", "ordination": "1977-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Istv\u00e1n dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-05-14", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/519.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/519", "ordination": "1974-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th S\u00e1ndor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-02-24", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/58815_SZP_0377.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/364", "ordination": "1986-11-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juh\u00e1sz Tibor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-04-05", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/19986_Juhsz_Tibor_.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/520", "ordination": "1984-06-14", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kajt\u00e1r Edv\u00e1rd dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-04-26", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/147.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/147", "ordination": "1998-07-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kamerer Aleksandar", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2493", "ordination": "1995-04-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1r\u00e1sz G\u00e1bor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-29", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/28580_SZP_0129.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1438", "ordination": "2019-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Keresztes Andor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-08-12", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/17279_SZP_0007.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/19", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kincses Tibor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-03-18", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/32802_521.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/521", "ordination": "1992-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-11-15", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/719.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/719", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ko\u00f3sz Roland", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-13", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/80417_lm.png", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/316", "ordination": "2019-07-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kormon J\u00f3zsef dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-12-04", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/425.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/425", "ordination": "1978-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Ferenc", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-03-19", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/39070_SZP_0309.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/408", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs J\u00f3zsef", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-05-14", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/24201_SZP_0380.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1446", "ordination": "2019-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Tibor J\u00f3zsef dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-03-26", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/92817_Kovacs_Tibor_web.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2486", "ordination": "2020-10-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00f6vesi Ferenc", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-04-21", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/60841_SZP_9744.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/522", "ordination": "1990-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00fcrt\u00f6si Kriszti\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-04-09", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/88199_SZP_0060.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/309", "ordination": "2006-04-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kutas Attila", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-02-15", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/523.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/523", "ordination": "2001-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kvanduk Frigyes dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-06-03", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/524.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/524", "ordination": "1974-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u00e1b\u00e1r Tam\u00e1s", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-11-06", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/15082_SZP_0034-2.jpeg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1439", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lank\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-03-04", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/86910_SZP_0267.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/526", "ordination": "1980-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u00e1possy P\u00e9ter", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-04-05", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/34601_pap086.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1440", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u00e1szl\u00f3 P\u00e9ter Ferenc", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-07-21", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/59525_Laszlo-Peter-Ferenc-1.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2487", "ordination": "2020-10-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lov\u00e1sz L\u00e1szl\u00f3 Rajmund", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-08-14", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/51194_Lovsz_L_Rajmund_OFM_kicsi.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2491", "ordination": "1989-04-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Lov\u00e1sz Zsolt", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-12-24", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/50841_SZP_0133.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/380", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1ger R\u00f3bert Istv\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-05-28", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/44166_SZP_0039.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/142", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Matis G\u00e9za", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-02-26", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/80187_SZP_0355.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/530", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1ty\u00e1s Imre", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-08-13", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/18314_SZP_9715.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/532", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1ty\u00e1s J\u00e1nos Mih\u00e1ly", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-12-19", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/16928_Mihaly_atya-v.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1812", "ordination": "1983-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Mayer Mih\u00e1ly", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1941-01-31", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/21648_SZP_0246.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/902", "ordination": "1964-06-21", "retired": true, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mecs\u00e9ri Istv\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1939-12-09", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/11958_SZP_0319.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/533", "ordination": "1965-12-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mihovics Szebaszti\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1998-02-28", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/90982_Mihovics-Szebasztian.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2480", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Miklovits Attila Tam\u00e1s", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-08-20", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/48743_Miklovics-Attila.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2481", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Erik", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-01-02", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/52663_SZP_0115.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1447", "ordination": "2019-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r P\u00e9ter", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-02-22", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/77559_SZP_0018.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1433", "ordination": "2015-04-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Morvay Imre Pio", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-07-12", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/535.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/535", "ordination": "1963-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OH"}, {"name": "Nagy Norbert", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-02-28", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/71967_SZP_9980-1.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/215", "ordination": "2000-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Antal Ferenc", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-08-01", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/442.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/442", "ordination": "2006-12-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ny\u00fal Viktor dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-01-10", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/34624_SZP_0085.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/222", "ordination": "2006-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1l J\u00f3zsef", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-03-23", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/12784_SZP_0219.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/230", "ordination": "1986-11-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1sztor G\u00e1bor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-03-21", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/537.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/537", "ordination": "1992-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pavlekovics Ferenc", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-12-13", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/24051_SZP_0320.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/236", "ordination": "1981-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pekker M\u00e1ty\u00e1s Barna", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-06-17", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/19678_SZP_9763.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/538", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Petk\u00f3 Tam\u00e1s", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-08-07", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/59342_SZP_0338.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/539", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Priskin Zsolt", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-04-16", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/55471_Priskin_Zsolt_web.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2488", "ordination": "2020-10-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pusk\u00e1s Attila dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-05-14", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/80668_puskas_attila.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/1063", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pusk\u00e1s R\u00f3bert Antal", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/39420_Antal_atya.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2483", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Ravasz Csaba", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-06-28", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/99165_SZP_0303.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/26", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ronta L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-09-21", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/541.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/541", "ordination": "1973-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rosner Zsolt", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-07-06", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/38456_SZP_9988-1.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/542", "ordination": "2002-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rost\u00e1s Jen\u0151 Istv\u00e1n", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-12-19", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/81503_SZP_0260.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/543", "ordination": "1978-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Schraub \u00c1d\u00e1m", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-05-21", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/94025_SZP_0212.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/447", "ordination": "1995-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sebesty\u00e9n-Moln\u00e1r \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-02-04", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/47202_SZP_0145.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/226", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Serban Valentin", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-01-28", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/451.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/451", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon Ferenc J\u00e1nos", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-02-07", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/81879_SZP_0290.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/546", "ordination": "1968-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon-Wagner Istv\u00e1n dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-01-08", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/58798_SZP_0230.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/545", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00fcmegi J\u00f3zsef", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-05-30", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/12381_sumegi-jozsef-bk.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/867", "ordination": "2003-10-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Oszk\u00e1r", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-02-06", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/548.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/548", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e9p Attila", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-06-09", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/50469_SZP_1009-1.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/21", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szil\u00e1di Ferenc", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-04-10", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/42793_SZP_0228.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/550", "ordination": "1986-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0151ts G\u00e1bor", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-10-12", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/96918_Szots-Gabor.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2492", "ordination": "2023-12-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs G\u00e1bor dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-12-27", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/551.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/551", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tam\u00e1s Roland dr.", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-06-03", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/552.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/552", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Gy\u00f6rgy", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-04-24", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/59126_Toth-Gyorgy.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/2494", "ordination": "2024-09-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e1rda Ferenc", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-01-04", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/21471_Vrda_Ferenc_kicsi.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/911", "ordination": "2023-11-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vida Zsolt", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-08-10", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/32583_SZP_9721.JPG", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/485", "ordination": "2011-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Wigand Istv\u00e1n P\u00e9ter", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-03-12", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/85827_SZP_9775.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/481", "ordination": "1996-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zab Andr\u00e1s Gy\u0151z\u0151", "diocese": "P\u00e9csi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-05-05", "img": "https://pecsiegyhazmegye.hu/images/szemelyek/559.jpg", "src": "https://pecsiegyhazmegye.hu/papsag/szemely/559", "ordination": "1988-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szurovecz Vince", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szarvasi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Janes Zolt\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szarvasi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czank G\u00e1bor", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szarvasi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jakab Zolt\u00e1n Tibor", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szarvasi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Forg\u00f3 Mikl\u00f3s", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szarvasi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ondavay Tibor", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szarvasi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Perlaki Gy\u00f6rgy", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szarvasi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Liszkai Tam\u00e1s", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szarvasi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Anayo Eriobu Augustus", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szigeti Antal", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balogh Ott\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bauer Csaba", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kammerer Tibor", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fazakas Guszt\u00e1v", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs P\u00e9ter", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tapodi Kriszti\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Arany G\u00e1bor", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ily\u00e9s Zsolt", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/gyulai-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kalaman J\u00e1nos", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bl\u0151sz Attila", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bl\u00e1s S\u00e1ndor", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bilibok Gy\u00f6rgy", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e9menes Csaba", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orb\u00e1n S\u00e1ndor", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Iv\u00e1nyi L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tracsek Oszk\u00e1r", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/oroshazi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Bejan Topsi Valentin", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szentesi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Antal Imre", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szentesi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Salamon L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szentesi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Andr\u00e1si Elem\u00e9r", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szentesi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Gruber L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szentesi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zsad\u00e1nyi J\u00f3zsef", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szentesi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Biacsi J\u00f3zsef", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00f3ki K\u00e1roly", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Olasz Attila", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Amanso Chika Brendan", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1ll Szabolcs", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kopasz Istv\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Negyela Zolt\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sutka Istv\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e1va Szabolcs", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/kisteleki-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e1nosi Szabolcs", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/makoi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Laczk\u00f3 Istv\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/makoi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Attila", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/makoi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1lfai Zolt\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/makoi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Kasuba R\u00f3bert", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/makoi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Zolt\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1rp\u00e1ti K\u00e1zm\u00e9r", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Ocsovai Gr\u00e1ci\u00e1n", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Zatyk\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Fejes Antal", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Kond\u00e9 Lajos", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00f6ll\u0151 S\u00e1ndor", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Serf\u0151z\u0151 Levente", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ver\u00e9b L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gordos Ferdin\u00e1nd", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Fazakas Attila", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kretovics L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Keser\u0171 Gy\u00f6rgy", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SP"}, {"name": "Nagy R\u00f3bert", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1t\u00e9 J\u00e1nos", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Benyik Gy\u00f6rgy", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Thorday Attila", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Aleksza J\u00e1nos", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyenes Csaba", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/szegedi-esperesseg/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Kiss-Rig\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-04-06", "img": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/57/KissRigoLaszloFotoThalerTamas.JPG", "src": "https://hu.wikipedia.org/wiki/Kiss-Rig%C3%B3_L%C3%A1szl%C3%B3", "ordination": "1981-06-14", "retired": null, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Kov\u00e1cs J\u00f3zsef", "diocese": "Szeged-Csan\u00e1di egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": null, "src": "http://szeged-csanad.hu/puspoki-iroda/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": null, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ailer Gell\u00e9rt", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-12-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_HhC5jx.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ailer-gellert", "ordination": "2006-05-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Altamirano M\u00e9ndez Jorge Luis", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-03-06", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_GB56Vm.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/jorge-luis-alatamirano-mendez", "ordination": "2021-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Andr\u00e1si Zolt\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-12-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_XBdl9A.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/andrasi-zoltan", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Antasoda Tajos Noel Benedict", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-10-19", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_q4qqAA.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/noel-benedict-antasoda-tajos", "ordination": "2021-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Artner P\u00e9ter dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-25", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Vxcem0.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-artner-peter", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c1rvai Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-05-12", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_NT22xX.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/a-rvai-ferenc", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c1rvai Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-09-10", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Vl3cU1.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/a-rvai-istvan", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c1rvai Zolt\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-04-28", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_7EfbU3.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/a-rvai-zoltan", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bakos Tam\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-09-25", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_2V5o39.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/bakos-tamas", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bal\u00e1zs J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-05-04", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_BaKCjK.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/balazs-jozsef", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balog Gyula", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-10-14", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_zjIPVS.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/balog-gyula", "ordination": "1978-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barany\u00e1k B\u00e9la", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-02-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_LfYDpF.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/baranyak-bela", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1rdos Kriszti\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-09-08", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_HTIBXe.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/bardos-krisztian", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barsi J\u00e1nos dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-08-12", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_dpQBlo.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/barsi-janos-dr", "ordination": "1982-07-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barta Csaba", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-01-05", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Jm89GV.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/barta-csaba", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barta M\u00e1rton Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-03-18", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_BMWaA9.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/barta-marton-istvan", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bereczkei Mikl\u00f3s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-12-06", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_1N5KgW.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/bereczkei-miklos", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Berkes L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-08-18", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Bmopkw.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-berkes-laszlo", "ordination": "1979-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bert\u00f3k J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-08-19", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_UxTp7h.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/bertok-jozsef", "ordination": "1988-06-11", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bord\u00e1s P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-08-14", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_LDzeYq.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/bordas-peter", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Buda P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-01-11", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_D6M7CX.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/buda-peter", "ordination": "1992-07-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cebula Pawel", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-01-30", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_fCcb5Q.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/cebula-pawel", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM Conv."}, {"name": "Cseh Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-08-03", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_3fKJdr.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/cseh-istvan", "ordination": "1975-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csizmadia Istv\u00e1n dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-03-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_RfNl9S.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-csizmadia-istvan", "ordination": "1981-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u0151ke Gy\u00f6rgy", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-02-12", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_4qqOvJ.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/csoke-gyorgy", "ordination": "1981-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czapk\u00f3 Mih\u00e1ly dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-12-14", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Zpx3zR.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/czapko-mihaly", "ordination": "2012-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cz\u00e1r\u00e1n B\u00e1lint", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-08-10", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_MB84dH.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/czaran-balint", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czibere Zsolt", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-04-02", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_HTGmTI.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/czibere-zsolt", "ordination": "2012-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cz\u00f3koly S\u00e1ndor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-05-28", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_YOlY8D.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/czokoly-sandor", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Darvas L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1943-10-06", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_JhTZO7.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/darvas-laszlo", "ordination": "1967-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Deli Lajos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-02-09", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_GyNiIg.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/deli-lajos", "ordination": "1977-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dob\u00e1k G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-11-21", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_6wEyPe.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dobak-gabor", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dolhai Lajos dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-03-11", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_sJHzPY.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-dolhai-lajos", "ordination": "1977-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dombi Ferenc Csaba", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-08-08", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_9NcOPd.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dombi-ferenc-csaba", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Drahos D\u00e1vid", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-09-28", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_awFWt1.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/drahos-david", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Eperjesi Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-04-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_VqGGLk.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/eperjesi-istvan", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Feh\u00e9r R\u00f3bert", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_oLqZ7l.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/feher-robert", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fejes J\u00e1nos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-04-09", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_zJbVhi.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/fejes-janos", "ordination": "1977-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ferencz K\u00e1roly", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-04-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_IpeSvl.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ferencz-karoly", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ferjentsik Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1939-01-30", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_tyXEoh.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ferjentsik-ferenc", "ordination": "1962-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ficzek L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-09-04", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_olm0N9.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ficzek-laszlo", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galo G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-06-11", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_CTQDKW.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/galo-gabor", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galsi J\u00e1nos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-02-05", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_PqXweo.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/galsi-janos", "ordination": "1982-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galuska Mih\u00e1ly", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-09-18", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_dEqTDe.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/galuska-mihaly", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gervasoni Michele", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-02-29", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_XfOc2r.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/gervasoni-michele", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gottfried Mikl\u00f3s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-11-15", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_eqdmkd.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/gottfried-miklos", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Greutter Gy\u00f6rgy", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-04-17", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_TSBRVU.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/greutter-gyorgy", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gubala R\u00f3bert", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-01-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_npayQc.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/gubala-robert", "ordination": "1982-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Guly\u00e1s Zsolt", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-08-30", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_LDbKAv.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/gulyas-zsolt", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyarmati Valentin", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "2000-01-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_LVI49f.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/gyarmati-valentin", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyenes Gyula", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1938-01-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_YgXivw.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/gyenes-gyula", "ordination": "1962-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyenes Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-04-21", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_YR2Ad7.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/gyenes-istvan", "ordination": "1983-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "H\u00e1gen P\u00e1l Tam\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-11-18", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_SGExAL.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/hagen-pal-tamas", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Herbst \u00c1d\u00e1m", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-03-27", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_V9lAnp.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/herbst-a-dam", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Holl\u00f3 G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-11-16", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_rkhWys.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/hollo-gabor", "ordination": "2017-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ivancs\u00f3 Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-08-05", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_T9mVAQ.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ivancso-istvan", "ordination": "1980-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Iv\u00e1ncsy Bal\u00e1zs", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-01-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_4vsAYx.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ivancsy-balazs", "ordination": "1979-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00f3svay L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-01-15", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_OYeXht.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/josvay-laszlo", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juh\u00e1sz Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-11-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_3nmS17.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/juhasz-ferenc", "ordination": "1979-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juh\u00e1sz Imre", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-04-20", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_hyLv2m.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/juhasz-imre", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kakuk Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-07-05", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_tWYHUD.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kakuk-ferenc", "ordination": "2008-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kal\u00f3czkai G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-05-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_HgpWU7.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kaloczkai-gabor", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Katona Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1928-10-03", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_YFA6RE.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/katona-istvan", "ordination": "1953-06-07", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kecsk\u00e9s Attila", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-11-08", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_RooyfB.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kecskes-attila-7", "ordination": "1985-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kecsk\u00e9s L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-01-27", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_PclIbL.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kecskes-laszlo", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kelemen Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-04-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_emtK6U.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kelemen-istvan", "ordination": "1986-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kerekes G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-03-18", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_c3lP1c.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kerekes-gabor", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kert\u00e9sz J\u00e1nos Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-06-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_6dM0Ij.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kertesz-janos-ferenc", "ordination": "1976-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Csaba", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-07-25", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Eqhu6W.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kiss-csaba", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-06-27", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_7MSE0e.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kiss-gabor", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kladiva Imre", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-07-11", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_laaWGv.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kladiva-imre", "ordination": "1966-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis S\u00e1ndor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-09-25", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_D3amI6.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kocsis-sandor", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kohajda Zolt\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-09-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_472U8z.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kohajda-zoltan", "ordination": "1988-06-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Koltav\u00e1ri Attila", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-03-09", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_zzhjep.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/koltavari-attila", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ko\u00f3s Ede", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-02-09", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_OT6hwY.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/koos-ede", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kormos Csaba", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-12-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_CLmhDx.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kormos-csaba", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kor\u00f3zs L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-07-29", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_dPYCZ6.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-korozs-laszlo", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kor\u00f3zs P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-04-29", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_fU2Rsf.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/korozs-peter", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs J\u00f3zsef Kriszti\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-12-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_cEUovP.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kovacs-jozsef-krisztian", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-08-02", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_AYEBA2.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kovacs-laszlo", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Tam\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-06-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_wVtreA.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kovacs-tamas", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u0151v\u00e1ri Ferenc D\u00e1vid", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-06-04", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_ajBTiy.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kovari-ferenc-david-torg", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "TORG"}, {"name": "Kubik Zsolt", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "2000-03-28", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_ZAnk0n.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kubik-zsolt", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kuklay Antal", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1932-06-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_tHwqbZ.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/kuklay-antal", "ordination": "1955-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lengyel Gyula J\u00e1nos dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-03-11", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_H25q64.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-lengyel-gyula-janos", "ordination": "1982-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lengyel Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-02-05", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_t8MVjM.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/lengyel-istvan", "ordination": "1975-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lest\u00e1l Bal\u00e1zs", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-05-27", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_MFIw2F.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/lestal-balazs", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Liga Konr\u00e1d", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-07-27", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_4zwudn.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/liga-konrad", "ordination": "2018-01-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Linczenbold Levente dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-05-29", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_jPRSu6.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-linczenbold-levente", "ordination": "1991-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lipcs\u00e1k J\u00e1nos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-04-28", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_M2l7GG.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/lipcsak-janos", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u00f3czi Tam\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-11-15", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_hizUP5.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/loczi-tamas", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Maks\u00f3 P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-06-14", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_HAiPEP.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/makso-peter", "ordination": "2017-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1ndy Zolt\u00e1n P\u00e1l", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-12-17", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_jO6gMb.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/mandy-zoltan-pal", "ordination": "1974-06-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marosi Bal\u00e1zs", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-08-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_zEBWCs.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/marosi-balazs", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mata Andr\u00e1s Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-07-09", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_bpJ82u.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/mata-andras-ferenc", "ordination": "1976-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mata Istv\u00e1n dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-08-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_LsMUvy.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-mata-istvan", "ordination": "1983-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Matyi P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-11-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_1raBqf.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/matyi-peter", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mawasala Mbela Fabien", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-11-25", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_jlcdrU.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/mawasala-mbela-fabien-svd", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SVD"}, {"name": "Medvegy J\u00e1nos dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-12-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_pCF8TH.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-medvegy-janos", "ordination": "1979-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Menyh\u00e1rt J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-04-29", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_sqE8bh.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/menyhart-jozsef", "ordination": "1981-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9sz\u00e1ros Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-12-06", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_h5BY1g.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/meszaros-ferenc", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mischinger Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-05-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_RVAk7e.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/mischinger-ferenc", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Attila", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-03-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_8Dw9Ds.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/molnar-attila-251", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Muhari M\u00e1t\u00e9", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1996-05-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_bKEUZb.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/muhari-mate", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Muszy\u0144ski Micha\u0142 Bartosz dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-11-14", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_zbkBY3.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-micha-bartosz-muszy-ski", "ordination": "2000-05-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-02-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Xq4LGT.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/nagy-ferenc", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-11-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_nlSgZm.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/nagy-istvan", "ordination": "1976-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Kriszti\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-02-18", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_j0p2RX.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/nagy-krisztian", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ngamba Mungwala Albert", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-03-09", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_rRFyFt.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ngamba-mungwala-albert-svd", "ordination": "2019-05-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SVD"}, {"name": "Nov\u00e1k Istv\u00e1n dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-08-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_lzNNAq.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-novak-istvan", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nov\u00e1k Lajos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1999-05-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_ZPsUxa.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/novak-lajos", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00d3csai J\u00f3zsef Barnab\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-11-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_8xJCuH.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ocsai-jozsef-barnabas-torg", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "TORG"}, {"name": "\u00d6tv\u00f6s Andr\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-01-16", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_r73FMW.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/otvos-andras", "ordination": "1975-06-22", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1lfi J\u00e1nos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-08-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_yxBQpv.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/palfi-janos", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Palotai \u00c1d\u00e1m", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-02-03", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_TgfBgL.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/palotai-a-dam", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papler P\u00e1l J\u00e1nos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-12-15", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_9SG9zd.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/papler-pal-janos", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Parra Molina Adolfo Enrique", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-04-25", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_MtTJvj.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/parra-molina-adolfo-enrique", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1sztor Pascal", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-09-25", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_HT2yHM.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/pasztor-pascal", "ordination": "1996-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pehm Ern\u0151 Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-07-30", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_wk7jqV.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/pehm-erno-ferenc-torg", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "TORG"}, {"name": "Pehm Gilbert Antal", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-06-04", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_M2749A.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/pehm-gilbert-antal-torg", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "TORG"}, {"name": "P\u00e9ter Vilmos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-02-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_HsYt9b.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/peter-vilmos", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pinheiro Costa Thiago Jackson", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-03-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_DedMam.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/thiago-jackson-pinheiro-costa", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Polg\u00e1ri Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-01-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_sgOqb8.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/polgari-ferenc", "ordination": "1986-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Poly\u00e1k J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-04-18", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Nam0eG.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/polyak-jozsef", "ordination": "1978-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Poruczky Gyula", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-03-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_8Ay9qv.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/poruczky-gyula", "ordination": "1985-06-22", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00f3ta Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-06-20", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_hcpRIW.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/pota-ferenc", "ordination": "1970-06-14", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pusk\u00e1rik Zolt\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-07-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_DfUAQ6.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/puskarik-zoltan", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Racs Csaba dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-10-19", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_KKduo7.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-racs-csaba", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00e1cz Bertalan", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-04-04", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_CPqobh.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/racz-bertalan", "ordination": "1970-06-14", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Resch Andr\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-06-09", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_tAx89l.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/resch-andras", "ordination": "2019-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Resch Tam\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-01-12", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_SXdzM2.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/resch-tamas", "ordination": "2019-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Riz Attila", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-12-30", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_DhcMQi.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/riz-attila", "ordination": "2019-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1nta Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1933-08-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_WgAj0C.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/santa-istvan", "ordination": "1962-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sedon L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-08-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_L9qdv4.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-sedon-laszlo", "ordination": "1970-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sirer Melis Carlos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-03-14", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_fH1vDs.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/sirer-melis-carlos", "ordination": "2022-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Skublics M\u00e1t\u00e9", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-12-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_IdTR6M.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/skublics-mate", "ordination": "2009-05-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Solt\u00e9sz \u00c1d\u00e1m", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-05-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_GXjHHg.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/soltesz-a-dam", "ordination": "2019-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Somodi J\u00e1nos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1935-03-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_v8cs8k.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/somodi-janos", "ordination": "1960-06-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "So\u00f3s Tam\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-11-29", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_hjLbzP.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/soos-tamas", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Strahl P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-01-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_pnODQu.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/strahl-peter", "ordination": "2015-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Attila", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-09-17", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_MXWQ4e.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szabo-attila", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-09-10", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_axecZ7.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szabo-jozsef", "ordination": "1971-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-03-27", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_cc1vxd.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szabo-jozsef-153", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 J\u00f3zsef B\u00e9la", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-10-10", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_FduU5M.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szabo-jozsef-bela", "ordination": "1969-06-22", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 L\u00e1szl\u00f3 J\u00e1nos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-05-17", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Hz5Dwz.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szabo-laszlo-janos", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalkai Zolt\u00e1n J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-11-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_pMrcey.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szalkai-zoltan-jozsef-ofm-conv", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM Conv."}, {"name": "Sz\u00e1nt\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-01-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_vkVmIf.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szanto-jozsef", "ordination": "1976-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szarvas Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-06-02", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_28FbU9.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szarvas-istvan", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szarvas P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-11-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_kKT04p.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szarvas-peter", "ordination": "1989-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szedm\u00e1k Zolt\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "2000-01-11", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_bEV9Zu.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szedmak-zoltan", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e9kely D\u00e9nes", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-06-29", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_sLsEdR.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szekely-denes", "ordination": "1982-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szemenyei P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-07-17", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_n2BSl6.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szemenyei-peter", "ordination": "1996-07-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0151ke G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-03-27", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_b6PRIx.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szoke-gabor", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0151ke J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-01-26", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_EvNRju.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szoke-jozsef", "ordination": "1976-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0171cs Gyula", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-01-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_3JVJxB.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szucs-gyula", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0171cs Zolt\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-04", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_rHIMrX.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szucs-zoltan", "ordination": "2001-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0171cs Zsolt", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-09-15", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_kQ26yE.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szucs-zsolt", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs Alajos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-08-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_7s6N85.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/takacs-alajos", "ordination": "1977-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Terny\u00e1k Csaba", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-12-04", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_dBY1rg.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/ternyak-csaba", "ordination": "1979-06-21", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Thurz\u00f3 P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-06-17", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_g48nDU.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/thurzo-peter", "ordination": "2009-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f6r\u00f6k L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-03-12", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_DXVi1o.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/dr-torok-laszlo", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th B\u00e9la", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-10-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_U0cGqO.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/toth-bela", "ordination": "1973-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-02-28", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_OP6AWR.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/toth-gabor", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-08-16", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_ZIZIht.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/toth-istvan", "ordination": "1989-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Istv\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-03-15", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_mbpRcN.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/toth-istvan-172", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1937-09-06", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_UzdJWI.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/toth-jozsef", "ordination": "1972-04-03", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tran Si Nghi Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-08-27", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_aD6pPD.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/tran-si-nghi-ferenc-sdb", "ordination": "2005-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Trevisan Pietro", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-06-14", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_ZzyX1t.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/trevisan-pietro", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Utassy Vilmos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-12-30", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_boFL3S.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/utassy-vilmos", "ordination": "1977-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vad\u00e1szi L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-01-22", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_AXytXm.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/vadaszi-laszlo", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vanyo P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-07-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_OBGCXe.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/vanyo-peter", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Andr\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-12-22", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_2AS1SW.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/varga-andras", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga B\u00e9la", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-31", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Vila0l.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/varga-bela", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Bertalan", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-05-19", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_uTBkXU.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/varga-bertalan", "ordination": "1982-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-05-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_YwwHJ1.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/varga-gabor", "ordination": "1979-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-10-01", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_LKtFQx.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/varga-jozsef", "ordination": "2001-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga J\u00f3zsef Kamill", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-07-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_RM2Er0.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/varga-jozsef-kamill-ofm", "ordination": "2000-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Varga P\u00e1l", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-04-20", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_c74xkD.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/varga-pal", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Berzeviczi Lajos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-04-25", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_OXlaVU.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/berzeviczi-lajos", "ordination": "2005-09-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Emri Attila", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-07-14", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_9yI5TV.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/emri-attila", "ordination": "2005-10-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lengyel Gyula", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-12-13", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_4tTcK8.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/lengyel-gyula", "ordination": "2008-11-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r-G\u00e1l B\u00e9la", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-10-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_7UHI4A.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/molnar-gal-bela", "ordination": "2008-11-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Muhari Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-10-11", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_ENYyQU.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/muhari-ferenc", "ordination": "2017-12-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy P\u00e9ter", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-05-07", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_0RRpRI.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/nagy-peter", "ordination": "2005-09-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nemcsik M\u00e1rton", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-03-28", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_XJROeY.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/nemcsik-marton", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth J\u00e1nos", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-03-02", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_m736M3.JPG", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/nemeth-janos", "ordination": "2008-11-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1szti Ott\u00f3", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-10-15", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_Vyvir7.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/paszti-otto", "ordination": "2005-09-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalai J\u00f3zsef", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-07-23", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_l7oVyr.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/szalai-jozsef", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Taczman Andr\u00e1s", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-11-24", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_UsucUH.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/taczman-andras", "ordination": "2008-11-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs G\u00e1bor", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-07-20", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_pF0uEP.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/takacs-gabor", "ordination": "2004-12-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tali\u00e1n Zolt\u00e1n", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-06-20", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_TmFVzE.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/talian-zoltan", "ordination": "2008-11-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Ferenc", "diocese": "Egri f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-08-15", "img": "https://eger.egyhazmegye.hu/uploads/pap//small_FWWYbP.jpg", "src": "https://eger.egyhazmegye.hu/hitelet/pap/toth-ferenc", "ordination": "2008-11-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Baffi Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1986", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4", "ordination": "1979-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bakos P\u00e9ter", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1714", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5178", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bal\u00e1zs Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1992", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=309", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balogh L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1993", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=931", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balogh L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1994", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=6", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balogh P\u00e9ter Piusz", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2191", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5027", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Beer Mikl\u00f3s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=206", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=245", "ordination": null, "retired": true, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Berta L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1999", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=321", "ordination": "2012-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bez\u00e1k Tam\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1998", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=308", "ordination": "2009-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bieber J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1997", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=19", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Biegun Stanislaw", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=384", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDS"}, {"name": "Bocsa J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=22", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bokros Levente", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=23", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=23", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bolyky Mikl\u00f3s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2002", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=252", "ordination": "2008-10-04", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Boros Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2003", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=2015", "ordination": "2009-05-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Borsos J\u00e1nos J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1534", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4395", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Burger Ferenc", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2291", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=27", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Burj\u00e1n Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2005", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5258", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czombos J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2006", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=29", "ordination": "1968-04-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u00e1k Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2008", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=302", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u00e1ki Tibor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2007", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=30", "ordination": "1986-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csiba Tibor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=29", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=31", "ordination": "2000-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csillag P\u00e9ter", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2015", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=350", "ordination": "2010-09-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csonka Csaba", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2017", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=32", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Danics Mih\u00e1ly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1948", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5322", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00e9nes J\u00e1nos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2016", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5247", "ordination": "2017-07-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00f3bi\u00e1s Zal\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2019", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=36", "ordination": "2001-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00f3ka Tam\u00e1s J\u00e1nos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2018", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=39", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00fal G\u00e9za", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=34", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=41", "ordination": "1974-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ecseri P\u00e1l", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2026", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5125", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c9gi Ferenc Konr\u00e1d", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=42", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OCist"}, {"name": "Farag\u00f3 Art\u00far", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2170", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=43", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Farkas L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2021", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=45", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fazakas Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2269", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5067", "ordination": "2020-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fazekas G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2048", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5055", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fazekas Gy\u00f6rgy", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2050", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=331", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fej\u00e9rdy \u00c1ron", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2266", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=46", "ordination": "2005-01-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fekete Roland", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2052", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=312", "ordination": "2012-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ferencz Zolt\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1983", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4608", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Finta Lajos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2309", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=49", "ordination": "1982-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Finta Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2312", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5315", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00f6ldv\u00e1ry Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2051", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5012", "ordination": "2012-05-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Frajna Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2053", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=50", "ordination": "1963-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Frics Zolt\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2054", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=261", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1sp\u00e1r Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2055", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=53", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gedeon J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2059", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=54", "ordination": "1968-04-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00f6rbe J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2056", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=58", "ordination": 1987, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyurk\u00f3 G\u00e9za", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2062", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=341", "ordination": "2008-03-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyurkovics Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2065", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=235", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hal\u00e1sz Tibor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2307", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5428", "ordination": "2023-05-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hartung Ferenc", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2064", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=67", "ordination": "1989-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hefler G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2063", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=68", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hern\u00e1di L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2066", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=70", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hetves B\u00e9la", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2069", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=71", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hid\u00e1sz Gy\u00f6rgy Izrael", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2068", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4711", "ordination": "2008-12-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horny\u00e1k Imre", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=59", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=73", "ordination": "1983-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hugyecz J\u00e1nos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2070", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=76", "ordination": "2000-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hujbert M\u00e1rton", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2166", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5383", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hulitka R\u00f3bert", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2071", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=316", "ordination": "2008-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hupka J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=60", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=77", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Husz\u00e1r Attila", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2201", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5246", "ordination": "2021-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Huszka Mih\u00e1ly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2203", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=78", "ordination": "1977-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "H\u00fcmpfner Erik", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2308", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5512", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Imre J\u00e1nos Csan\u00e1d", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4695", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Ipolyi K\u00e1roly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2073", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=79", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Izrael P\u00e1l", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2074", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5088", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jerzy Nowak", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5261", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDS"}, {"name": "Juh\u00e1sz Ferenc J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1471", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4707", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juhos Gergely Benjamin", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5514", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Kant\u00e1r Norbert", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2195", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=322", "ordination": "2013-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kap\u00e1s Attila", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2079", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=86", "ordination": "1997-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1poszt\u00e1ssy B\u00e9la", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2077", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=88", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kar\u00e1csondi Mih\u00e1ly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2078", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=89", "ordination": "1984-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1rm\u00e1n J\u00e1nos Mikl\u00f3s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2080", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=236", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1rp\u00e1ti S\u00e1ndor Attila", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2081", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=90", "ordination": "1970-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Katona P\u00e1l", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1686", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4945", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kecsk\u00e9s Attila Bal\u00e1zs", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2082", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=92", "ordination": "1997-07-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kelemen Zolt\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2083", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=93", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kis R. S\u00e1ndor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2084", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=101", "ordination": "1987-06-27", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Bal\u00e1zs L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1683", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5056", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss D\u00e1vid", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2085", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5124", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Ern\u0151 J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=76", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=96", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=79", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=100", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss R\u00f3bert", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2086", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4721", "ordination": "2011-02-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kmety Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2088", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4659", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis Imre", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2089", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=103", "ordination": "1983-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Koll\u00e1r Bal\u00e1zs", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2047", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5366", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00f3m\u00e1r Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2090", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=112", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kom\u00e1romi Botond J\u00f3b", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5355", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Korponai Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2028", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5069", "ordination": "2014-11-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2093", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=318", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Gy\u00f6rgy", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1767", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4713", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1csik Antal Ferenc", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2097", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5139", "ordination": "2013-08-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2091", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=107", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Korn\u00e9l", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2096", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=108", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Lajos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5295", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs S\u00e1ndor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=87", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=109", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2299", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5357", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Koza J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2095", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=111", "ordination": "1980-06-15", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kozsuch Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2094", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=303", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Krizs\u00e1n Zolt\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2102", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4643", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fr. Krzysztof Miklusiak", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2130", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=244", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDS"}, {"name": "K\u00fcrt\u00f6si Lehel", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4651", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Laczk\u00f3 Mih\u00e1ly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2305", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=114", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u00e1ng Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2101", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=115", "ordination": "1969-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lauer Tam\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2100", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=1422", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u00e9deczi D\u00e9nes", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2099", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=118", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lengyel Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2098", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=117", "ordination": "2004-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Less J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2104", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=2227", "ordination": "2011-12-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Loborik Attila", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2105", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=273", "ordination": "2012-01-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lovassy Attila", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2020", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5122", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Luk\u00e1cs P\u00e9ter", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1801", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=365", "ordination": "2008-10-04", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Luter\u00e1nus P\u00e9ter", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2106", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=121", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magyar Bertalan", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2108", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=276", "ordination": "2011-10-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marti J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2111", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=125", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1rton G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=779", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=325", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marton Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2198", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=126", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Martos Gy\u00f6rgy", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2112", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=335", "ordination": "1995-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1th\u00e9 Gy\u00f6rgy", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2114", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=128", "ordination": "1976-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Medgyes Tibor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2113", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=738", "ordination": "2007-09-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9nesi Bal\u00e1zs", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2115", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5044", "ordination": "2010-09-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9sz\u00e1ros Csaba", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2212", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=130", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mihoc Valerian", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2119", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5097", "ordination": "2012-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mike R\u00f3bert", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=104", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=132", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mikl\u00f3s J\u00e1nos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2118", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=133", "ordination": "1966-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mikl\u00f3s Zal\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2117", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=319", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Miklovicz L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2116", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=1527", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mikolai J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=106", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=134", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1979", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=2090", "ordination": "2017-07-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r P\u00e9ter", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2126", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=136", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2125", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=137", "ordination": "1996-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moys G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1593", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5079", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Imre", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2124", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=367", "ordination": "2013-08-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2122", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=1926", "ordination": "2012-03-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy-Menyh\u00e1rt S\u00e1ndor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2121", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=2224", "ordination": "2008-04-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Rich\u00e1rd", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2128", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=141", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nemesk\u00fcrti Ferenc", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2127", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=142", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5513", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Olgyay B\u00e1lint", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1848", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5255", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orb\u00e1n Csaba Frigyes", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5538", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Orosz Andr\u00e1s L\u00f3r\u00e1nt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5354", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Orsz\u00e1g Tibor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2132", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=148", "ordination": "1981-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1lfalvi Tam\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2137", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4654", "ordination": "2015-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Palya J\u00e1nos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=120", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=152", "ordination": "1983-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Mikl\u00f3s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=296", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=2178", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pasztern\u00e1k Tam\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2135", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=301", "ordination": "2009-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e9ntek Zsolt", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2306", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5043", "ordination": "2007-06-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pet\u0151 G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2139", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=159", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pint\u00e9r G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1906", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=160", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Polcz Zolt\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1709", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5096", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ratnik Ferenc", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2138", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=337", "ordination": "1998-09-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Reusz J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1975", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5140", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fr. Robert Dlubala", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=243", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDS"}, {"name": "Rolik R\u00f3bert", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2141", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=167", "ordination": "2000-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1nta J\u00e1nos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2022", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=170", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Seb\u0151k S\u00e1ndor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2140", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=171", "ordination": "1969-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon G\u00e1sp\u00e1r Bal\u00e1zs", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2293", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5123", "ordination": "2016-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon Zolt\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1984", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5336", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Skravanek G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2046", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=323", "ordination": "2012-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sokcsevits L\u00e1szl\u00f3 M\u00e1ty\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2145", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4660", "ordination": "2011-07-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Starostka Stanislaw", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2143", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=2649", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SDS"}, {"name": "Szabad Attila", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2272", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5163", "ordination": "2019-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2295", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5498", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 J\u00f3zsef L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=142", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=179", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=180", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e1doczky K\u00e1roly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=139", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=182", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szakali Tibor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1982", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4662", "ordination": "2018-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szak\u00e1llas Lajos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2142", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=372", "ordination": "2018-03-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalka Mih\u00e1ly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=144", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=183", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e1sz Gyula", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=140", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=184", "ordination": "1997-07-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szecs\u0151di P\u00e9ter", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2144", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=187", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szederk\u00e9nyi L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=149", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=188", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szegedi L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2146", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=189", "ordination": "1959-11-29", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e9les L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2150", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=192", "ordination": "1990-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sztank\u00f3 Attila", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1810", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=175", "ordination": "2003-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tam\u00e1si J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2147", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=197", "ordination": "1974-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tanczik Bal\u00e1zs", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2024", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=198", "ordination": "2001-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tellan Sergio", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2301", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5503", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OFMCap"}, {"name": "Torma Zsolt Joel", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2282", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5356", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2149", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=204", "ordination": "1980-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Ferenc", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2148", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=205", "ordination": "1976-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th J\u00f3zsef Mikl\u00f3s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=3172", "ordination": "2008-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th P\u00e9ter", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1694", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5053", "ordination": "2023-05-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th S\u00e1ndor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=160", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=208", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Zolt\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5506", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SVD"}, {"name": "T\u00f6r\u00f6k L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2156", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=338", "ordination": "2001-01-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Turai J\u00e1nos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2153", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=210", "ordination": "1975-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Turay Alfr\u00e9d", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2025", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=211", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Udvardy L\u00e1szl\u00f3 Istv\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2210", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5259", "ordination": "2015-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ullmann P\u00e9ter \u00c1goston", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=168", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=212", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Urb\u00e1n G\u00e1bor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2296", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5438", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Urb\u00e1n L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2151", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4650", "ordination": "2012-08-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Urr Zsolt Ipoly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2211", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5364", "ordination": "1996-07-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Urus Attila", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2155", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=213", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vagner Mih\u00e1ly", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2161", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=680", "ordination": "2008-04-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vagy\u00f3czky J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=170", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=215", "ordination": "1970-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2160", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=216", "ordination": "1992-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Lajos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1150", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=217", "ordination": null, "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1403", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=220", "ordination": "1983-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga S\u00e1ndor", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2159", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=299", "ordination": "2009-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Tam\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2231", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5227", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vir\u00e1g J\u00f3zsef", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2157", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=227", "ordination": "1988-06-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vizi G\u00e1bor Andr\u00e1s", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5138", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "OSPPE"}, {"name": "Vizy Domonkos", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=180", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=228", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Volter K\u00e1lm\u00e1n", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1803", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=292", "ordination": "2009-05-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00f6lgyesi Levente", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2163", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=4678", "ordination": "2011-02-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vukovich M\u00e1rton", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2029", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=332", "ordination": "2009-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Windberg Csaba", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=1811", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=5167", "ordination": "2014-06-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zahar B\u00e9la", "diocese": "V\u00e1ci egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/mcp.php?id=2162", "src": "http://sematizmus.vaciegyhazmegye.hu/szemely.php?id=230", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00f6rgy Alfr\u00e9d", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-04-22", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2023/12/Gyorgy_Alfred-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/gyorgy-alfred-mi/", "ordination": "1999-09-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "MI"}, {"name": "Keresztes Attila", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-08-21", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2023/12/Keresztes_Attila-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/keresztes-attila-mi/", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "MI"}, {"name": "Leszkovszky Gy\u00f6rgy P\u00e1l , DR.", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1934-11-23", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Leszkovszky_Pal-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/leszkovszky-gyorgy-pal-op-dr/", "ordination": "1963-07-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OP"}, {"name": "Major Piusz", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-07-29", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Major_Piusz-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/major-piusz-op/", "ordination": "1985-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OP"}, {"name": "Macz\u00e1k B\u00e9la", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-05-16", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2024/08/Bild1-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/p-maczak-bela-mi/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": null, "deacon": null, "orderAbbreviation": "MI"}, {"name": "Tokodi L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-06-30", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Tokodi_Laszlo-205x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/tokodi-laszlo-op/", "ordination": "2014-05-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OP"}, {"name": "Pal\u00e1nki Ferenc", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-03-11", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2023/12/Palanki_Ferenc_2-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/palanki-ferenc-megyespuspok/", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bos\u00e1k N\u00e1ndor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1939-12-28", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2023/12/Bosak_Nandor_1-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/bosak-nandor-ny-puspok/", "ordination": null, "retired": true, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bab\u00e1ly Andr\u00e1s", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-10-07", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Babaly_Andras-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/babaly_andras/", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bak\u00f3 S\u00e1ndor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-04-28", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Bako_Sandor-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/bako-sandor/", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1konyi J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-01-28", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Bakonyi_Janos-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/bakonyi-janos/", "ordination": "2003-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bodn\u00e1r Imre", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-10-07", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Bodnar_Imre-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/bodnar-imre/", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00f6k\u0151 P\u00e9ter", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-09-10", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Boko_Peter-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/boko-peter/", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csap\u00f3 M\u00e1rton", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1998-09-23", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2023/11/Csapo_Marton-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/csapo-marton/", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csord\u00e1s G\u00e1bor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-03-21", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Csordas_Gabor-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/csordas-gabor/", "ordination": "2007-07-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czele J\u00f3zsef", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-12-10", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2023/12/Czele_Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/czele-jozsef/", "ordination": "2018-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dobai Barna Ott\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-07-07", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Dobai_Barna_Otto-1-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/dobai-barna-otto/", "ordination": "2018-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Eiben Tam\u00e1s", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-10-11", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Eiben_Tamas-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/eiben-tamas/", "ordination": "2012-06-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ferenczi Rich\u00e1rd", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-09-15", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Ferenczi_RIchard-1-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/ferenczi-richard/", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00f6ldes G\u00e1bor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-07-27", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Foldes_Gabor-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/foldes-gabor/", "ordination": "2010-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1sp\u00e1r M\u00e1ty\u00e1s", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-04-09", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Gaspar-Matyas-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/gaspar-matyas/", "ordination": "1982-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyetk\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-09-21", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Gyetko_Laszlo-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/gyetko-laszlo/", "ordination": "2009-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hasuly\u00f3 J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-11-26", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Hasulyo_Janos-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/hasulyo-janos/", "ordination": "1988-06-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Heidelsperger Istv\u00e1n", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-09-01", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Heidlsperger_Istvan-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/heidelsperger-istvan/", "ordination": "1983-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1lm\u00e1n J\u00f3zsef", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-01-17", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Kalman_Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/kalman-jozsef/", "ordination": "2007-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Katona Istv\u00e1n", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-11-22", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Katona_Istvan-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/katona-istvan/", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kerekes L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-04-08", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Kerekes_Laszlo-199x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/kerekes-laszlo/", "ordination": "2001-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Tibor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-12-23", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Kiss_Tibor-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/kiss-tibor/", "ordination": "1991-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis G\u00e1bor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-07-10", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Kocsis_Gabor-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/kocsis-gabor/", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Krakomperger Zolt\u00e1n, DR.", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-05-27", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Krakomperger_Zoltan-201x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/krakomperger-zoltan-dr-theol/", "ordination": "1994-07-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u00e1z\u00e1r Istv\u00e1n", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-03-07", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Lazar_Istvan-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/lazar-istvan/", "ordination": "1975-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lengyel J\u00f3zsef", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-09-04", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Lengyel_Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/lengyel-jozsef/", "ordination": "2001-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Linzenbold J\u00f3zsef", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-04-06", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Linzenbold_Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/linzenbold-jozsef/", "ordination": "1990-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lipt\u00e1k J\u00f3zsef, DR.", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-09-13", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Liptak-Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/liptak-jozsef-dr-theol/", "ordination": "1993-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Maga L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-01-30", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Maga_Laszlo-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/maga-laszlo/", "ordination": "1991-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1k Zsolt Ferencz", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-09-17", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Mak_Zsolt-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/mak-zsolt-ferencz/", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1rku J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-04-09", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Marku-Janos-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/marku-janos/", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marossy J\u00f3zsef", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-10-16", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Marossy_Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/marossy-jozsef/", "ordination": "1976-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9sz\u00e1ros Zsolt", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-05-26", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Meszaros_Zsolt-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/meszaros-zsolt/", "ordination": "2015-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e9zes Attila", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-05-11", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Mezes_Attila-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/mezes-attila/", "ordination": "2000-10-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mike Ervin", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-02-04", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2023/11/Mike_Ervin-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/mike-ervin/", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r J\u00f3zsef", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": 1968, "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Molnar_Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/molnar-jozsef/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": null, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Csaba", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-07-03", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Nagy_Csaba-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/nagy-csaba-tamas/", "ordination": "2011-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Istv\u00e1n", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-09-14", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Nemeth_Istvan-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/nemeth-istvan/", "ordination": "2018-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-06-15", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Nemeth_Janos-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/nemeth-janos/", "ordination": "2001-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pankotai J\u00f3zsef", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-12-24", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Pankotai_Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/pankotai-jozsef/", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Panyi J\u00f3zsef", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-12-03", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Panyi_Jozsef-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/panyi-jozsef/", "ordination": "1985-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-05-13", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Papp_Laszlo-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/papp-laszlo/", "ordination": "2002-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Tam\u00e1s", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-01-12", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Papp_Tamas-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/papp-tamas/", "ordination": "2017-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00e1k\u00f3czi Jen\u0151", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-12-12", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Rakoczi_Jeno-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/rakoczi-jeno/", "ordination": "2011-07-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ruszki G\u00e1bor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-04-23", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Ruszki_Gabor-199x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/ruszki-gabor/", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1ri Andr\u00e1s", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": 1971, "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Sari-Andras-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/sari-andras/", "ordination": null, "retired": null, "bishop": null, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szegedi K\u00e1lm\u00e1n", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-10-01", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Szegedi_Kalman-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/szegedi-kalman/", "ordination": "1983-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szenes Istv\u00e1n", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-05-22", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Szenes_Istvan-201x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/szenes-istvan/", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szidor J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1996-03-14", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Szidor-Janos-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/szidor-janos/", "ordination": "2020-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sziklai D\u00e1vid J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-11-22", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Sziklai_David-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/szikali-david-janos/", "ordination": "2019-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szov\u00e1ti Tam\u00e1s", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-11-16", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Szovati-Tamas-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/szovati-tamas/", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-06-08", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Takacs_Janos-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/takacs-janos/", "ordination": "1981-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tam\u00e1s L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-09-26", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Tamas-Laszlo-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/tamas-laszlo/", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tamaskovits L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-02-06", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Tamaskovits_Laszlo-225x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/tamaskovits-laszlo/", "ordination": "1998-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f6r\u0151 Andr\u00e1s", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-01-23", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Toro_Andras-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/toro-andras-dr-theol/", "ordination": "2013-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th L\u00e1szl\u00f3 G\u00e1bor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-03-14", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2023/12/Toth_Laszlo_Gabor-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/toth-laszlo-gabor/", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga L\u00f3r\u00e1nd", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-10-29", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Varga-Lorand-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/varga-lorant/", "ordination": "2014-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zub\u00e1ly Lajos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-10-18", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Zubaly_Lajos-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/zubaly-lajos/", "ordination": "1991-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Zsolt Attila", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-09-07", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Kiss_Zsolt_Attila-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/kiss-zsolt-attila/", "ordination": "2005-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Linczenbold Levente, DR.", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-05-29", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Linczenbold_Levente-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/linczenbold-levente-dr-theol/", "ordination": "1991-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Barna Gyula", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-04-12", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Barna-Gyula-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/barna-gyula/", "ordination": "1971-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ferencz J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-02-14", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Ferencz_Janos-199x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/ferencz-janos/", "ordination": "1968-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Figeczki Bal\u00e1zs", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-11-09", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Figeczki_Balazs-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/figeczki-balazs/", "ordination": "2006-06-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fodor Andr\u00e1s", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-11-24", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Fodor_Andras-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/fodor-andras/", "ordination": "1971-04-14", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00fcl\u00f6p S\u00e1ndor", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-05-22", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Fulop_Sandor-1-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/fulop-sandor/", "ordination": "1965-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Keresztes L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1941-05-24", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Keresztes-Laszlo-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/keresztes-laszlo/", "ordination": "1971-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kis Istv\u00e1n", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1936-01-19", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Kis_Istvan-240x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/kis-istvan/", "ordination": "1960-06-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz L\u0151rinc", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-03-28", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Orosz_Lorinc-200x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/orosz-lorinc/", "ordination": "1972-06-15", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs G\u00e9za Gy\u00f6rgy", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-05-11", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Takacs_Geza-1-261x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/takacs-geza-gyorgy/", "ordination": "1984-06-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tapaszt\u00f3 J\u00e1nos", "diocese": "Debrecen-Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-04-02", "img": "https://dnyem.hu/wp-content/uploads/2021/06/Tapaszto_Janos-199x300.jpg", "src": "https://dnyem.hu/papok/tapaszto-janos/", "ordination": "1972-04-03", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ajt\u00f3s J\u00f3zsef L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-11-15", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/2024/04/Ajtos-Jozsef-Laszlo-Vitez-200x200.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1974-07-07", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c1rus-Kov\u00e1cs G\u00e1bor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-06-10", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Arus-Kovacs-Gabor-200x200-qnyd87s0ulgqm0t46h5k2l8txyqu14cqaeuurzny9w.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bacsa D\u00e1vid dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-12-23", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Bacsa_David-200x200-qnyd6s2wephyvgw7kct2rgah9rtn9rnhraz5drsls4.webp", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2017-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bagi \u00c1d\u00e1m", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-04-10", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/bagi_adam2-200x200-qnyd7iedq2hzwjtzao6mp9ndwk7x9ajz6x8qtipkxw.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2016-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bakos Frigyes", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-02-08", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Bakos-Frigyes-200x200-qnyd87s0ulgqm0t46h5k2l8txyqu14cqaeuurzny9w.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1971-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Baladincz J\u00f3zsef", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-10-16", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Baladincz-Jozsef-200x200-qnyd86u6nrfgaeuhbyqxi3hdckvgtf8zya7dappcg4.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1992-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bal\u00e1zs P\u00e1l dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-09-13", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Balazs-Pal-200x200-qnyd86u6nrfgaeuhbyqxi3hdckvgtf8zya7dappcg4.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1972-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balogh \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-04-22", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/balogh_arpad4-200x200-qnyd7iedq2hzwjtzao6mp9ndwk7x9ajz6x8qtipkxw.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1963-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bark\u00f3 G\u00e1bor \u00c1goston", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-02-18", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/barko-agoston-200x200-qnyd7iedq2hzwjtzao6mp9ndwk7x9ajz6x8qtipkxw.png", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2013-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OSB"}, {"name": "Bedy Imre", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-11-21", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/bedy_imre-2-200x200-qnyd7hgjj8gpkxvcg5s04rvxb6ck1lg8usl9c8qz44.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2009-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Beke Zsolt", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-01-27", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Beke-Zsolt-200x200-qnyd86u6nrfgaeuhbyqxi3hdckvgtf8zya7dappcg4.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1998-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Berkes P\u00e9ter", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-07-04", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Berkes-Peter-200x200-qnyd85wcgxe5ysvuhgcaxlpwr703lq59m5jvtfqqmc.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2011-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bohus P\u00e9ter dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1937-12-01", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Bohus-200x200-qnyd85wcgxe5ysvuhgcaxlpwr703lq59m5jvtfqqmc.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1963-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00f3ka Tibor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-04-03", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Boka-Tibor-200x200-qnyd85wcgxe5ysvuhgcaxlpwr703lq59m5jvtfqqmc.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-07-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csernai Bal\u00e1zs dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-05-09", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Csernai-Balazs-200x200-qnyd85wcgxe5ysvuhgcaxlpwr703lq59m5jvtfqqmc.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-08-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u00e9ry Gerg\u0151", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-04-21", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Csery-Gergo-200x200-qnyd85wcgxe5ysvuhgcaxlpwr703lq59m5jvtfqqmc.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2007-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csizmazia S\u00e1ndor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-03-02", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Csizmazia-Sandor-200x200-qnyd84yia3cvn6x7mxxod3yg5t4qe11ja0wec5s4sk.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1982-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csonka N\u00e1ndor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-06-07", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Csonka-Nandor-200x200-qnyd84yia3cvn6x7mxxod3yg5t4qe11ja0wec5s4sk.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2003-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czak\u00f3 Andr\u00e1s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-11-01", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Czako-Andras-wosb-200x200-qnyd84yia3cvn6x7mxxod3yg5t4qe11ja0wec5s4sk.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2022-11-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cz\u00e1r P\u00e9ter Istv\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-09-11", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/czar_peter-200x200-qnyd7hgjj8gpkxvcg5s04rvxb6ck1lg8usl9c8qz44.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1992-10-03", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Darnai J\u00e1nos", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-08-31", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Darnai-Janos-200x200-qnyd84yia3cvn6x7mxxod3yg5t4qe11ja0wec5s4sk.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2014-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dasek Viktor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-01-28", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Dasek-Viktor-200x200-qnyd84yia3cvn6x7mxxod3yg5t4qe11ja0wec5s4sk.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2003-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "De\u00e1k \u00c1kos Ervin", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-11-10", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Deak-Akos-Ervin-200x200-qnyd840o39blbkyksfj1sm6zkf9d6bxsxw8wuvtiys.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1972-07-02", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00e9k\u00e1ny \u00c1rp\u00e1d Sixtus", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/dekany_arpad_sixtus-6-200x200-qnyd7hgjj8gpkxvcg5s04rvxb6ck1lg8usl9c8qz44.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OCist"}, {"name": "Di\u00f3ssy Iv\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-09-02", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Diosy-Ivan-200x200-qnyd840o39blbkyksfj1sm6zkf9d6bxsxw8wuvtiys.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2012-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Farkas L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-04-17", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Farkas-Laszlo-200x200-qnyd840o39blbkyksfj1sm6zkf9d6bxsxw8wuvtiys.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1975-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Felker Zsolt", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-07-06", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Felker-Zsolt-200x200-qnyd832twfaazyzxxx4f84fiz1dzymu2lrlfdlux50.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2011-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00f3di \u00c1kos", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-10-09", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Fodi-Akos-200x200-qnyd832twfaazyzxxx4f84fiz1dzymu2lrlfdlux50.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1999-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fodor Bal\u00e1zs", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-04-05", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Fodor-Balazs-200x200-qnyd832twfaazyzxxx4f84fiz1dzymu2lrlfdlux50.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1987-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fodor J\u00e1nos dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-07-05", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Fodor-Janos-200x200-qnyd832twfaazyzxxx4f84fiz1dzymu2lrlfdlux50.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00f6ldi Istv\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-09-27", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Foldi-Istvan-200x200-qnyd832twfaazyzxxx4f84fiz1dzymu2lrlfdlux50.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fuchs Tibor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-02-27", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Fuchs-Tibor-200x200-qnyd832twfaazyzxxx4f84fiz1dzymu2lrlfdlux50.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2016-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Furj\u00e1n Gell\u00e9rt", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-11-26", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Furjan-Gellert-200x200-qnyd824zpl90od1b3epsnmo2dnimqxqc9mxxwbwbb8.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2006-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galambos Iv\u00e1n dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1932-03-26", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Galambos-200x200-qnyd824zpl90od1b3epsnmo2dnimqxqc9mxxwbwbb8.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1955-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gere D\u00e1vid M\u00e1rk", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-09-05", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Gere-Mark-David-200x200-qnyd824zpl90od1b3epsnmo2dnimqxqc9mxxwbwbb8.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-06-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SMC"}, {"name": "Gergely Ott\u00f3 Gell\u00e9rt", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-08-18", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/gergely_otto_gellert-200x200-qnyd6zllxds9gclacg23bee60uskzchcgc717zhgec.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1989-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OSB"}, {"name": "Gyulai P\u00e9ter Istv\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-09-14", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Gyulai-Peter-200x200-qnyd824zpl90od1b3epsnmo2dnimqxqc9mxxwbwbb8.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2017-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Halm\u00e1gyi Zolt\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-03-11", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Halmagyi-Zoltan-e1713896245652-200x200-qnyd8175ir7qcr2o8wb634wls9n9j8mlxiagf1xphg.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2003-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Holub\u00e1k Attila", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-09-10", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Holubak-Attila-200x200-qnyd809bbx6g1541edwjin556vrwbjivldmyxrz3no.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2009-06-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Istv\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-11-22", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Horvath-UIstvan-e1713896216915-200x200-qnyd7zbh5355pj5ejvhwy5dolhwj3uf598zhgi0htw.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1970-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th J\u00f3zsef", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-09-30", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/horvath-jozsef-200x200-qnyd6zllxds9gclacg23bee60uskzchcgc717zhgec.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1969-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Lajos", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-12-10", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Horvath-Lajos-200x200-qnyd809bbx6g1541edwjin556vrwbjivldmyxrz3no.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1981-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Husz\u00e1r G\u00e9za L\u0151rinc", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-10-16", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/c_huszar-geza-lorinc-o-cist-1-200x200-qnyd7hgjj8gpkxvcg5s04rvxb6ck1lg8usl9c8qz44.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1999-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OCist"}, {"name": "Ill\u00e9s S\u00e1ndor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-09-28", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Illes-Sandor-200x200-qnyd7xfsrf2l2b84uuont5ureq5sog7okzoihy3a6c.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1983-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juh\u00e1sz Csaba Dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-04-14", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Juhasz-Csaba-200x200-qrx547vxk7sxj7ouvt1mtwdi5xu721gjdlfrl6xt8k.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kerekes Zolt\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-08-05", "img": null, "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2003-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-03-12", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Kiss-Laszlo-200x200-qnyd7xfsrf2l2b84uuont5ureq5sog7okzoihy3a6c.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1979-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis Tam\u00e1s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-12-21", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/kocsis-e1713896190759-200x200-qnyd6ws3cvoehipdswu7lx3s8p6hc965fy8ks5lmx0.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1987-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Koltai Art\u00far", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-02-15", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/koltai-200x200-qnyd6ws3cvoehipdswu7lx3s8p6hc965fy8ks5lmx0.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1984-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Mih\u00e1ly J\u00f3zsef", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-03-27", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Kovacs-Mihaly-200x200-qnyd7xfsrf2l2b84uuont5ureq5sog7okzoihy3a6c.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1973-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs S\u00e1ndor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-01-27", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/kovacs_sandor-qnyd6vu961n45wqqyefl1fcbnbb44k2f3tl3avn138.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1995-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kulcs\u00e1r D\u00e1vid dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-03-31", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Kulcsar-David-200x200-qnyd7whykl1aqp9i0ca18o3atcafgr3y8v110o4ock.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2019-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Laposa Norbert", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-02-10", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Laposa-Norbi-200x200-qnyd7whykl1aqp9i0ca18o3atcafgr3y8v110o4ock.png", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2013-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magyari P\u00e9ter dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-04-07", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Magyari-Peter-200x200-qnyd7whykl1aqp9i0ca18o3atcafgr3y8v110o4ock.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2011-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mail J\u00f3zsef dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-08-15", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/mail_jozsef-200x200-qnyd6vu961n45wqqyefl1fcbnbb44k2f3tl3avn138.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1974-07-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1rfi Gyula", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1943-12-17", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/ersek_atya-200x200-qnyd7gipceff9bwplnddka4gpsh6twciinxruysdac.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1967-06-18", "retired": true, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Medveczky Mikl\u00f3s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-04-03", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Medveczky-Miklos-e1713896172644-200x200-qnyd7vk4dr00f3av5tveo6bu7yf29207wqdjje62is.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2009-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Megyesi Ferenc", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-08-27", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Megyesi-Ferenc-200x200-qnyd7vk4dr00f3av5tveo6bu7yf29207wqdjje62is.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2014-07-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Meleg S\u00e1ndor M\u00e1t\u00e9", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-05-29", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Meleg-Sandor-Mate-200x200-qnyd7vk4dr00f3av5tveo6bu7yf29207wqdjje62is.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2019-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Merva P\u00e9ter", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-09-21", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Merva-Peter-e1713896152127-200x200-qnyd7uma6wyq3hc8bbgs3okdmkjp1cwhklq2247gp0.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2018-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mezei Andr\u00e1s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-11-27", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/mezei_andras4-200x200-qnyd6uwez7ltuas43w0ygxkv1xfqwuyoroxltlof9g.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mih\u00e1lyi Norbert Jeromos", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-11-29", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/jeromos-1-200x200-qnyd6xpxjppot4o0nf8u6ev8u31ujy9vs2w29fk8qs.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2013-07-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OSB"}, {"name": "Mogyor\u00f3si M\u00e1rk \u00c1nyos", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-12-16", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Mogyorosi-Mark-osb-200x200-qnyd7uma6wyq3hc8bbgs3okdmkjp1cwhklq2247gp0.png", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2012-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OSB"}, {"name": "Mokos J\u00e1nos", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1995-07-10", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Mokos-Janos2-scaled-1-200x200-qnyd7tog02xfrvdlgt25j6sx16obtnsr8h2kku8uv8.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2021-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy J\u00f3zsef", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-10-12", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/nagy_jozsef2-200x200-qnyd6uwez7ltuas43w0ygxkv1xfqwuyoroxltlof9g.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1973-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy K\u00e1roly", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-08-09", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Nagy-Karoly-200x200-qnyd7tog02xfrvdlgt25j6sx16obtnsr8h2kku8uv8.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1972-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth J\u00f3zsef", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-06-14", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Nemeth-Jozsef-200x200-qnyd7sqlt8w5g9eymaniyp1gfssylyp0wcf33ka91g.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pa\u00e1l S\u00e1ndor Ede", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-02-27", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Paal-Sandor-Ede-200x200-qnyd7sqlt8w5g9eymaniyp1gfssylyp0wcf33ka91g.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2016-10-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1lyi G\u00e1bor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-06-12", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Palyi-200x200-qnyd7sqlt8w5g9eymaniyp1gfssylyp0wcf33ka91g.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1978-09-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp S\u00e1ndor Istv\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-01-23", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Pap-Sandor-Istvan-200x200-qnyd7sqlt8w5g9eymaniyp1gfssylyp0wcf33ka91g.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1sztor Em\u00e1nuel", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-11-29", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Pasztor-Emanuel-200x200-qnyd7sqlt8w5g9eymaniyp1gfssylyp0wcf33ka91g.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-07-03", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pint\u00e9r Tam\u00e1s Pius", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-12-28", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Pinter-Tamas-Piusz-e1713896129620-200x200-qnyd7rsrmeuv4ngbrs8we79zuexle9lak7rlmabn7o.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-06-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SMC"}, {"name": "Prim\u00e1sz G\u00e1bor R\u00f3bert", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-07-06", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Primasz-Gabor-200x200-qnyd7rsrmeuv4ngbrs8we79zuexle9lak7rlmabn7o.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1997-03-31", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Renner S\u00e1ndor dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-05-26", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Renner-Sandor-200x200-qnyd7quxfktkt1hox9u9tpij91286khk834450d1dw.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1982-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rudi P\u00e9ter", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-11-06", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Rudi-Peter-e1713896106646-200x200-qnyd7quxfktkt1hox9u9tpij91286khk834450d1dw.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2010-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Salg\u00f3 Ferenc", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-01-04", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Salgo-Ferenc-e1713896053295-200x200-qnyd7px38qsahfj22rfn97r2nn6uyvdtvygmnqefk4.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1968-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1ndor Mih\u00e1ly", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-03-03", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Sandor-Mihaly-200x200-qnyd7px38qsahfj22rfn97r2nn6uyvdtvygmnqefk4.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2007-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sch\u00e4ffer Zolt\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-09-22", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Schaffer-Zoltan-200x200-qnyd7px38qsahfj22rfn97r2nn6uyvdtvygmnqefk4.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1996-10-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Schall Tam\u00e1s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-09-14", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/schall_tamas3-200x200-qnyd6tyksdkjioth9dmbwftegjkdp5uyfka4cbptfo.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1986-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Schwartz M\u00e1rton", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-11-11", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/schwarz-marton-200x200-qnyd6tyksdkjioth9dmbwftegjkdp5uyfka4cbptfo.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1979-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon Istv\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-04-04", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Simon-Istvan-200x200-qnyd7px38qsahfj22rfn97r2nn6uyvdtvygmnqefk4.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1996-10-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon J\u00e1nos", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-02-21", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Simon-Janos-200x200-qnyd7oz91wr05tkf8910opzm29bhr6a3jtt56gftqc.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1982-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-03-02", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Simon-Laszlo-200x200-qnyd7oz91wr05tkf8910opzm29bhr6a3jtt56gftqc.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2018-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Solymos Andr\u00e1s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-01-23", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/solymos-andras-200x200-qnyd6tyksdkjioth9dmbwftegjkdp5uyfka4cbptfo.png", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2022-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Stadler L\u00e1szl\u00f3 Dezs\u0151", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-07-05", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/laszlo_dezso-200x200-qnyd6vu961n45wqqyefl1fcbnbb44k2f3tl3avn138.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2006-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 J\u00e1nos", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-01-08", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/szabo_janos21-200x200-qnyd6tyksdkjioth9dmbwftegjkdp5uyfka4cbptfo.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1992-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Zolt\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-04-24", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/szabo_zoltan3-e1713895738870-200x200-qnyd6t0qljj972uuev7pby1xv5p0hgr83fmmv1r7lw.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2008-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Zolt\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-11-19", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Szabo-Zoltan-2-200x200-qnyd7oz91wr05tkf8910opzm29bhr6a3jtt56gftqc.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2018-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szak\u00e1cs P\u00e9ter", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-03-19", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Szakacs-Peter-200x200-qnyd7o1ev2ppu7lsdqme4885gvg4jh6d7p5np6h7wk.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2004-07-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalontai Istv\u00e1n Bal\u00e1zs", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-10-11", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Szalontai-Istvan-masolat-200x200-qnyd7o1ev2ppu7lsdqme4885gvg4jh6d7p5np6h7wk.png", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2016-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szeghy Csaba Tam\u00e1s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-01-21", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Szeghy-Csaba-200x200-qnyd7o1ev2ppu7lsdqme4885gvg4jh6d7p5np6h7wk.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2014-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szerenka Mikl\u00f3s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-10-31", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/szerenka_miklos3-200x200-qnyd6t0qljj972uuev7pby1xv5p0hgr83fmmv1r7lw.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1963-06-21", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szij\u00e1rt\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-03-15", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Szijarto-Laszlo-200x200-qnyd7n3ko8ofiln5j87rjqgovhkrbs2mvki67wim2s.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2002-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1ts Istv\u00e1n dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-08-03", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Takats-Istvan-scaled-1-200x200-qnyd7n3ko8ofiln5j87rjqgovhkrbs2mvki67wim2s.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1999-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00e1l Zolt\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-04-10", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/tal_zoltan-200x200-qnyd6s2wephyvgw7kct2rgah9rtn9rnhraz5drsls4.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1998-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tam\u00e1s Zolt\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-07-01", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Tamas-Zoltan-200x200-qnyd7m5qhen56zoiopt4z8p8a3pe42ywjfuoqmk090.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2019-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3dor Szabolcs", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-02-26", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Todor-Szabolcs-1-200x200-qnyd7m5qhen56zoiopt4z8p8a3pe42ywjfuoqmk090.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2013-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tornav\u00f6lgyi Kriszti\u00e1n", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-06-30", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Tornavolgyi-Krisztian-200x200-qnyd7m5qhen56zoiopt4z8p8a3pe42ywjfuoqmk090.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2003-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Andr\u00e1s S\u00e1ndor", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-12-08", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Toth-Andras-200x200-qnyd7m5qhen56zoiopt4z8p8a3pe42ywjfuoqmk090.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2006-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th G\u00e1bor Norbert", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-07-13", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Toth-Gabor-200x200-qnyd7l7wakluvdpvu7eieqxropu0wdv67b779clef8.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2017-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Tam\u00e1s", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-12-03", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Toth-Tamas-e1713896030552-200x200-qnyd7l7wakluvdpvu7eieqxropu0wdv67b779clef8.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2018-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00fctt\u0151 \u00c1goston", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-09-05", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Tutto-Agoston-200x200-qnyd7ka23qkkjrr8zozvu96b3bynoorfv6jps2mslg.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2022-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Udvardy Gy\u00f6rgy dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-05-14", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/dr_Udvardy_Gyorgy-150x150-qnyd6q7811fe88yxvbztmgrk302wudg131o6f7ve4k.jpeg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1985-06-15", "retired": false, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Istv\u00e1n dr.", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-03-02", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Varga-Istvan-200x200-qnyd7ka23qkkjrr8zozvu96b3bynoorfv6jps2mslg.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "1965-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga-Csik\u00e1sz Bence", "diocese": "Veszpr\u00e9mi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-01-15", "img": "https://www.veszpremiersekseg.hu/wp-content/uploads/image_carousel_thumbs/Varga-Csikasz-Bence-200x200-qnyd7ka23qkkjrr8zozvu96b3bynoorfv6jps2mslg.jpg", "src": "https://www.veszpremiersekseg.hu/papok/", "ordination": "2017-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-08-17", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Megyespuspok/Varga_Laszlo_megyespuspok.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/fopasztor", "ordination": "1982-04-17", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Antal Zsolt", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-01-26", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Antal_Zsolt_Benedek.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2021-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ar\u00e1nyi Zolt\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-05-26", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Aranyi_Zoltan.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2014-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balsai Tam\u00e1s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-08-24", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Balsai_Tamas.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bara Adolf", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-09-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Bara_Adolf.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1lint G\u00e1bor", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-08-21", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Balint_Gabor.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2004-08-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bencik Tam\u00e1s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-12-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Bencik_Tamas.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2007-04-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bengy\u00e1k Vince", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-02-23", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Bengyak_Vince.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1999-10-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bics\u00e1r L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-05-08", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Bicsar_Laszlo.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1984-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bogn\u00e1r Tam\u00e1s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-04-16", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Bognar_Tamas.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2006-04-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bojtor R\u00f3bert", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-04-30", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Bojtor_Robert.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1992-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Boross L\u00e1szl\u00f3 Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-05-24", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/BorossL.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Borza Mikl\u00f3s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-01-18", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Borza_Miklos.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2001-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csatl\u00f3s Istv\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-04-01", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Csatlos_Istvan.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1987-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csendes S\u00e1ndor J\u00f3zsef", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-09-16", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Csendes_Sandor.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1998-09-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csorba Tam\u00e1s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-12-10", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Csorba_Tamas.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1997-03-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fejes J\u00e1nos", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-01-11", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Fejes_Janos.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2020-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fodor B\u00e9la Istv\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-04-16", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Fodor_Bela.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2018-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galambos Ferenc", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-03-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Galambos_Ferenc.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2003-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galbavy Jen\u0151 J\u00f3zsef", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-03-14", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Galbavy_Jeno_Jozsef.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1976-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": "SJP"}, {"name": "G\u00e1rdonyi M\u00e1t\u00e9 Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-04-20", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/demo/team/Gardonyi.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1995-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00f6ndics J\u00e1nos", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-05-10", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Gondics_Janos.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2009-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u0151rfi S\u00e1ndor", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-11-17", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Gyorfi_Sandor.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2004-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "H\u00e1da L\u00e1szl\u00f3 Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-12-04", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Hada_Laszlo.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Andr\u00e1s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-07-24", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Horvath_Andras.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2012-06-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th L\u00f3r\u00e1nt", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-08-20", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Horvath_Lorant.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1997-08-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Istv\u00e1nka Vince", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-10-15", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Istvanka_Vince.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "John Simoneau", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-10-19", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/John_Simoneau.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2004-11-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kelemen Istv\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-11-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Kelemen_Istvan.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2004-08-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kisiv\u00e1n Csaba", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-08-28", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Kisivan_Csaba.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2018-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Zsolt", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-05-20", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2023/Kiss_Zsolt.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2001-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsi Gy\u00f6rgy", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-04-20", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Kocsi_Gyorgy.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1980-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00f3r\u00e9 Mih\u00e1ly", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-09-25", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Kore_Mihaly.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2002-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Koszoru P\u00e9ter", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-11-18", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/koszoru.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2019-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Laczk\u00f3-Angi Gyula", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-04-26", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Laczko-Angi_Gyula.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Laczk\u00f3 Fl\u00f3ri\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-12-04", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Laczko_Florian.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2003-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r \u00c1kos", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-10-17", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Molnar_Akos.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2021-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Attila", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-05-17", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Molnar_Attila.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2004-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy J\u00e1nos", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-08-19", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/demo/team/Nagy.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Vendel", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-09-09", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Nagy_Vendel.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1986-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Neumajer Zolt\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-05", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Neumajer_Zoltan.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2001-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Neum\u00fcller Mikl\u00f3s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-11-16", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/demo/team/Neumuller.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2001-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth J\u00f3zsef", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-06-23", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Nemeth_Jozsef.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2005-05-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Zsolt", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-05-25", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Nemeth_Zsolt.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2015-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nikli Zsolt", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-12-23", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Nikli_Zsolt.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2002-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ny\u00e9ky K\u00e1lm\u00e1n Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-02-28", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Nyeky_Kalman.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1999-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Szabolcs", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-12-25", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2023/img-001-2.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2012-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pohnert D\u00e1vid", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-03-31", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/PohnertD.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Porp\u00e1czy Attila", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-12-22", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/PorpaczyA.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2012-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Portik J\u00f3zsef", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-07-06", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Portik_Jozsef.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1976-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Roca Daniel Celestin", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-09-19", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Roca_Daniel_Celestin.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2000-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rumszauer Mikl\u00f3s Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-08-14", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Rumszauer_Miklos.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1993-07-03", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sajni Bal\u00e1zs", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-02-06", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Sajni_Balazs.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2006-04-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1ndor L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-07-07", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Sandor_Laszlo.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2011-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sass Rudolf", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-09-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Sass_Rudolf.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1986-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sifter Gergely", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-03-06", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Sifter_Gergely.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2008-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sipos Imre dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-11-05", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Sipos_Imre.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1996-10-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Somogyi Imre", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-06-26", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Somogyi_Imre.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1987-10-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Somos L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-10-17", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Somos_Laszlo.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1991-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Stix Tam\u00e1s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-10-01", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Stix_Tamas.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1988-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00fcle Lajos", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-10-02", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Sule_Lajos.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1978-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 \u00c1d\u00e1m", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-05-18", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Szabo_Adam.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1979-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalai Tam\u00e1s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-06-05", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Szalai_Tamas.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2005-05-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e1sz Gyula", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-09-26", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Szasz_Gyula.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1997-07-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0171cs Imre", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-03-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Szucs_Imre.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1987-10-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tomanek Ferenc \u00c1ron", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-12-27", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Tomanek_Ferenc.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2012-06-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tomanek P\u00e9ter", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-05-01", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Tomanek_Peter.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2007-07-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f6lgyesi D\u00e1vid", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-09-09", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Tolgyesi_David.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2019-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ungv\u00e1rszki Imre", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-06-23", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Ungvarszki_Imre.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1990-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vajda G\u00e1bor", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-03-10", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Vajda_Gabor.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2009-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga P\u00e9ter", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-04-30", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Varga_Peter.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1998-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e1rnai L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-09-15", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Varnai_Laszlo.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1980-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e1ron Istv\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-10-24", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Varon_Istvan.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2008-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vaslab\u00e1n Csaba", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-02-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/demo/team/Vaslaban.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "1996-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vida Zolt\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-02-08", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Vida_Zoltan.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2019-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vil\u00e1gos Kriszti\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-04-24", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Vilagos_Krisztian.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2011-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00f6r\u00f6s P\u00e9ter", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-07-10", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok2024/Voros_Peter.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/aktiv-papok", "ordination": "2016-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csizmadia Tibor", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-06-01", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-009.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2023-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fekete Csaba", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-08-17", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-001.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2015-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fodor Bal\u00e1zs", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-11-17", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-010.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2015-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lehoczki G\u00e1bor", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-05-20", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-002.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2013-12-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magyar L\u00f3r\u00e1nt Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-04-30", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-003.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2009-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Matyk\u00f3 \u00c1rp\u00e1d Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-09-01", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-004.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-03-11", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-011.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2006-04-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Endre", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-03-13", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-005.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "1992-06-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1rk\u00f6zi B\u00e9la", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-02-07", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-006.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2006-08-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sitkei Luk\u00e1cs Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-01-26", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-012.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2023-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Udvardy M\u00e1rton", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-11-05", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-007.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2015-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vincze Mikl\u00f3s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-11-30", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Diakonusok/img-008.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/diakonusok", "ordination": "2016-11-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bal\u00e1s B\u00e9la", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1941-03-25", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/BalasB.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1965-06-20", "retired": true, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bog\u00e1r G\u00e1sp\u00e1r Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-11-16", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/demo/team/Bogar.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "2010-06-26", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Flisz\u00e1r K\u00e1roly", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-08-07", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok/Fliszar.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1975-06-29", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Keczely K\u00e1roly", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1936-02-24", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/demo/team/Keczely.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1960-06-25", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kenyeres G\u00e1bor", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-02-01", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/kenyeres.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1994-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kisnemes J\u00e1nos Dr.", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1939-04-01", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Kisnemes.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1962-06-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Jen\u0151", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-07-31", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok/Kovacs.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1975-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Luk\u00e1csi Vilmos", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-06-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/demo/team/LukacsiVilmos.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1994-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marics J\u00f3zsef", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-10-20", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Papok/Marics.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1969-06-15", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rajkai Istv\u00e1n", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-06-12", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Rajkai.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "2001-11-03", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00f3zs\u00e1s L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-04-22", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/Rozsas.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1974-07-14", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalai Jeremi\u00e1s", "diocese": "Kaposv\u00e1ri egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-07-08", "img": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/images/demo/team/Szalai.jpg", "src": "https://kaposvar.egyhazmegye.hu/index.php/papok/nyugdijas-papok", "ordination": "1978-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Aigner G\u00e9za", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-10-19", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/24/szombathelyi-egyhazmegye-aigner-geza.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/24/aigner-geza", "ordination": "1993-07-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Andor Zolt\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-04-18", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/23/szombathelyi-egyhazmegye-andor-zoltan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/23/andor-zoltan", "ordination": "1998-11-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bajner Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1932-07-15", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/25/szombathelyi-egyhazmegye-bajner-istvan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/25/bajner-istvan", "ordination": "1957-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balasi Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/10/szombathelyi-egyhazmegye-balasi-istvan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/10/balasi-istvan", "ordination": "2007-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bodork\u00f3s \u00c1ron", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/165/bodorkos-aron.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/165/bodorkos-aron", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bodork\u00f3s Imre", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-05-28", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/11/szombathelyi-egyhazmegye-bodorkos-imre.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/11/bodorkos-imre", "ordination": "2001-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bogn\u00e1r Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-10-31", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/21/bognar-istvan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/21/bognar-istvan", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00f3ka Bal\u00e1zs", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/157/boka-balazs.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/157/boka-balazs", "ordination": "2020-09-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bokor Zolt\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-03-10", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/28/bokor-zoltan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/28/bokor-zoltan", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00f6jti Bal\u00e1zs", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-08-21", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/127/bojti-balazs.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/127/bojti-balazs", "ordination": "2015-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Brenner J\u00f3zsef", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1935-01-10", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/29/brenner-jozsef.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/29/brenner-jozsef", "ordination": "1957-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Budai Zolt\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-09-02", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/12/budai-zoltan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/12/budai-zoltan", "ordination": "1991-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u00e1ny P\u00e9ter", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-01-30", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/31/csany-peter.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/31/csany-peter-sdb", "ordination": "2000-05-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Cs\u00e1sz\u00e1r Gyula", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-12-16", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/32/csaszar-gyula.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/32/csaszar-gyula", "ordination": "1970-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Cs\u00e1sz\u00e1r Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-05-24", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/33/csaszar-istvan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/33/csaszar-istvan", "ordination": "1995-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Decs Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-03-12", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/34/decs-istvan2.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/34/decs-istvan", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00e9ri P\u00e9ter", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-01-04", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/22/deri-peter-uj.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/22/deri-peter", "ordination": "2008-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "D\u00f3ka Ferenc", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-05-03", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/35/doka-ferenc2.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/35/doka-ferenc", "ordination": "1983-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Elmer Hernandez", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/158/elmer-hernandez-svd.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/158/elmer-hernandez-svd", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SVD"}, {"name": "Farkas L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-04-13", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/38/farkas-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/38/farkas-laszlo", "ordination": "1986-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fekete Szabolcs Benedek", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-12-17", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/39/fekete-szabolcs-benedek-2022.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/39/fekete-szabolcs-benedek", "ordination": "2002-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fernandes Loyd Pradeep", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-02-03", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/128/szombathelyi-egyhazmegye-fernandes-loyd-pradeep-svd.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/128/fernandes-loyd-pradeep-svd", "ordination": "2013-05-03", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SVD"}, {"name": "Flisz\u00e1r K\u00e1roly", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-08-07", "img": "https://www.martinus.hu/images/caritas-in-veritate.png", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/156/fliszar-karoly", "ordination": "1975-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ga\u00e1l S\u00e1ndor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-06-06", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/40/gaal-sandor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/40/gaal-sandor", "ordination": "1993-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1lhidi S\u00e1ndor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-02-15", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/41/galhidi-sandor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/41/galhidi-sandor", "ordination": "1975-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ghie Marselinus", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-01-08", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/129/ghie-marselinus-svd.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/129/ghie-marselinus-svd", "ordination": "2002-07-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SVD"}, {"name": "Gombos Tibor B\u00e1lint", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-08-13", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/13/szombathelyi-egyhazmegye-gombos-tibor-balint.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/13/gombos-tibor-balint", "ordination": "2005-09-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00f6rbe L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-06-17", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/44/gorbe-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/44/gorbe-laszlo", "ordination": "1994-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00f6ngy\u00f6s Bal\u00e1zs", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-08-16", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/45/gyongyos-balazs.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/45/gyongyos-balazs", "ordination": "2009-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gy\u00fcrki L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1932-11-08", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/46/dr-gyurki-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/46/gyurki-laszlo-dr", "ordination": "1957-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Haller L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-07-03", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/47/haller-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/47/haller-laszlo", "ordination": "1994-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hancz G\u00e1bor Tam\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/images/caritas-in-veritate.png", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/140/hancz-gabor-tamas-opraem", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Harangoz\u00f3 Vilmos", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-03-09", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/16/harangozo-vilmos.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/16/harangozo-vilmos", "ordination": "1968-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hartai G\u00e1bor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/169/hartai-gabor-ups-2011-09-1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/169/hartai-gabor-sdb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Heiter R\u00f3bert Gottfried", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-02-27", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/139/heiter-robert-gottfried-web.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/139/heiter-robert-gottfried", "ordination": "2013-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hid\u00e1sz Ferenc", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/142/hidasz-ferenc-ofm.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/142/hidasz-ferenc-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Horv\u00e1th G\u00e1bor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-01-06", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/50/horvath-gabor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/50/horvath-gabor", "ordination": "2005-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-11-09", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/51/horvath-istvan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/51/horvath-istvan", "ordination": "1978-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Istv\u00e1n S\u00e1ndor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-08-18", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/52/horvath-istvan-sandor2.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/52/horvath-istvan-sandor", "ordination": "1994-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th J\u00f3zsef", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/162/horvath-jozsef.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/162/horvath-jozsef", "ordination": "1960-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hurgoi S\u00e1ndor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/153/hurgoi-sandor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/153/hurgoi-sandor", "ordination": "2013-04-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Husz\u00e1r Bal\u00e1zs", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-07-18", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/55/huszar-balazs.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/55/huszar-balazs", "ordination": "2007-07-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Inzs\u00f6l Rich\u00e1rd", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-09-26", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/56/inzsol-richard.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/56/inzsol-richard", "ordination": "2003-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ipacs Bence", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-02-07", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/57/ipacs-bence.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/57/ipacs-bence", "ordination": "2011-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e1rf\u00e1s \u00c1d\u00e1m", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/images/caritas-in-veritate.png", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/171/jarfas-adam", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1linger Roland", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-09-25", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/58/kalinger-roland.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/58/kalinger-roland", "ordination": "1997-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kasz\u00e1s Csaba Rich\u00e1rd", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-02-18", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/144/kaszas-csaba.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/144/kaszas-csaba-richard", "ordination": "2017-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kercza Csaba Asztrik", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/155/kercza-asztrik-ofm.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/155/kercza-csaba-asztrik-ofm", "ordination": "1998-06-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Kirchknopf Gergely", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/166/kirchnopf-gergely.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/166/kirchknopf-gergely", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kirner Antal Zolt\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/images/caritas-in-veritate.png", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/164/kirner-antal-zoltan", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kis Korn\u00e9l Andr\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/images/caritas-in-veritate.png", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/163/kis-kornel-andras-ofm", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Kiss Gy\u00f6rgy", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-08-08", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/60/kiss-gyorgy.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/60/kiss-gyorgy", "ordination": "2001-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss L. G\u00e1bor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-11-01", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/59/szombathelyi-egyhazmegye-kiss-l-gabor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/59/kiss-l-gabor", "ordination": "2000-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-09-22", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/61/kiss-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/61/kiss-laszlo", "ordination": "1992-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss S\u00e1ndor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-01-01", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/62/kiss-sandor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/62/kiss-sandor", "ordination": "1971-06-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Koltay Jen\u0151 J\u00f3zsef dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-07-20", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/9/koltai-jeno-dr-1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/9/koltay-jeno-jozsef-dr", "ordination": "1967-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Ferenc", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-10-24", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/8/kovacs-ferenc.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/8/kovacs-ferenc", "ordination": "1978-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Gy\u00f6rgy", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-02-07", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/66/kovacs-gyorgy.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/66/kovacs-gyorgy", "ordination": "1993-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs J\u00f3zsef", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-11-21", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/67/Kov\u00e1cs J\u00f3zsef-1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/67/kovacs-jozsef", "ordination": "2013-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Mikl\u00f3s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1935-11-14", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/68/kovacs-miklos.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/68/kovacs-miklos", "ordination": "1960-06-19", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Rich\u00e1rd", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-11-23", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/69/kovacs-richard.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/69/kovacs-richard", "ordination": "2010-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00f6bli Tam\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-09-27", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/126/szombathelyi-egyhazmegye-kobli-tamas.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/126/kobli-tamas", "ordination": "2008-05-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00fcrnyek R\u00f3bert dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-05-19", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/70/kurnyek-robert.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/70/kurnyek-robert-dr", "ordination": "2002-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lendvai Zolt\u00e1n J\u00e1nos", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-10-10", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/71/lendvai-zoltan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/71/lendvai-zoltan-janos", "ordination": "1991-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magung Fransis", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/151/magung-fransis-svd.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/151/magung-fransis-svd", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SVD"}, {"name": "Majl\u00e1t Tiham\u00e9r", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/161/majlat-tihamer.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/161/majlat-tihamer", "ordination": "2021-12-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marton Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-06-27", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/72/marton-istvan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/72/marton-istvan", "ordination": "1968-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Martos Levente Bal\u00e1zs dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-11-18", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/73/martos-levente-balazs.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/73/martos-levente-balazs-dr", "ordination": "1998-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Merkli Ferenc", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-11-29", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/5/merkli-ferenc1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/5/merkli-ferenc", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mikol\u00e1s Attila", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-07-24", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/17/mikolas-attila.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/17/mikolas-attila", "ordination": "2006-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mikuly\u00e1k L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/160/mikulyak-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/160/mikulyak-laszlo", "ordination": "2006-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-01-19", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/74/molnar-arpad.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/74/molnar-arpad", "ordination": "1974-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r J\u00e1nos", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1941-01-11", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/76/id-molnar-janos.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/76/molnar-janos", "ordination": "1964-06-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r J\u00e1nos Andr\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-07-03", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/75/ifj-molnar-janos.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/75/molnar-janos-andras", "ordination": "2012-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Szabolcs", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-12-28", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/77/molnar-szabolcs.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/77/molnar-szabolcs", "ordination": "1999-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy G\u00e1bor S\u00e1ndor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-03-11", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/78/nagy-gabor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/78/nagy-gabor-sandor", "ordination": "1982-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Tam\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-03-03", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/81/nagy-tamas.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/81/nagy-tamas", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Csaba", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-12-11", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/82/szombathelyi-egyhazmegye-nemeth-csaba.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/82/nemeth-csaba", "ordination": "2012-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Norbert dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-12-06", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/84/nemeth-norbert.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/84/nemeth-norbert-dr", "ordination": "2001-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Tam\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-07-08", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/6/nemeth-tamas.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/6/nemeth-tamas", "ordination": "1992-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "N\u00e9meth Zolt\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-05-23", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/85/nemeth-zoltan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/85/nemeth-zoltan", "ordination": "1980-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ocsovai G\u00e1bor Gr\u00e1ci\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-08-18", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/86/ocsovai-gabor-gracian.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/86/ocsovai-gabor-gracian-ofm", "ordination": "1987-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "\u00d3ra Kriszti\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-08-21", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/88/szombathelyi-egyhazmegye-ora-krisztian.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/88/ora-krisztian", "ordination": "2012-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orb\u00e1n Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-12-19", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/89/szombathelyi-egyhazmegye-orban-istvan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/89/orban-istvan", "ordination": "1973-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orsos Zolt\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-01-29", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/90/orsos-zoltan1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/90/orsos-zoltan", "ordination": "2003-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1li Zolt\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-06-07", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/20/pali-zoltan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/20/pali-zoltan", "ordination": "2002-06-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pavlics Istv\u00e1n Mikl\u00f3s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1934-09-10", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/91/pavlics-istvan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/91/pavlics-istvan-miklos", "ordination": "1957-02-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pem L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-03-15", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/92/dr-pem-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/92/pem-laszlo-dr", "ordination": "1977-06-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Perger Gyula dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-01-02", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/4/dr-perger-gyula.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/4/perger-gyula-dr", "ordination": "2001-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pete Polg\u00e1r M\u00e1t\u00e9", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-09-21", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/93/pete-polgar-mate.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/93/pete-polgar-mate", "ordination": "2014-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pongr\u00e1cz Benedek", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/images/caritas-in-veritate.png", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/172/pongracz-benedek", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Porp\u00e1czy J\u00f3zsef", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-01-01", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/14/porpaczy-jozsef.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/14/porpaczy-jozsef", "ordination": "1965-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Puthukulathil Sabu Joseph", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/170/sabu-joseph-scaled.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/170/puthukulathil-sabu-joseph-sdb", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "R\u00e1kos J\u00f3zsef", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/images/caritas-in-veritate.png", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/173/rakos-jozsef", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00e1tkai Imre", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-11-19", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/1/ratkai-imre.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/1/ratkai-imre", "ordination": "1972-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00e1tkai Istv\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/images/caritas-in-veritate.png", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/174/ratkai-istvan", "ordination": "2024-06-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00e1tkai L\u00e1szl\u00f3 dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-05-10", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/2/dr-ratkai-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/2/ratkai-laszlo-dr", "ordination": "1967-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1ghegyi Gell\u00e9rt", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-11-24", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/98/saghegyi-gellert.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/98/saghegyi-gellert", "ordination": "1973-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1mbokr\u00e9thy P\u00e9ter", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1933-09-24", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/99/sambokrethy-peter.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/99/sambokrethy-peter", "ordination": "1957-06-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Schauermann J\u00e1nos", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-05-18", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/100/schauermann-janos.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/100/schauermann-janos", "ordination": "1994-07-03", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Stift Zolt\u00e1n dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-07-07", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/102/stift-zoltan.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/102/stift-zoltan-dr", "ordination": "1993-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Str\u00f3ber L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-12-27", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/103/strober-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/103/strober-laszlo", "ordination": "1980-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Alajos", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1932-03-06", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/104/szabo-alajos-svd.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/104/szabo-alajos-svd", "ordination": "1957-06-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SVD"}, {"name": "Szak\u00e1l Szil\u00e1rd", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-04-18", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/106/szakal-szilard.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/106/szakal-szilard", "ordination": "2008-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szakos J\u00f3zsef dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-05-31", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/135/szakos-jozsef1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/135/szakos-jozsef-dr", "ordination": "1982-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szalai Attila", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-09-23", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/108/szalai-attila.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/108/szalai-attila", "ordination": "1997-06-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e1nt\u00f3 Adri\u00e1n", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/167/szanto-adrian.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/167/szanto-adrian", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00e1r Gyula Gergely", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/141/szar-gyula-gergely-opraem.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/141/szar-gyula-gergely-opraem", "ordination": "2008-07-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OPraem"}, {"name": "Sz\u00e1sz P\u00e1l Zsombor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-04-24", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/136/szasz-zsombor1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/136/szasz-pal-zsombor-ofm", "ordination": "2003-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "Sz\u00e9kely J\u00e1nos dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-06-07", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/145/dr-szekely-janos.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/145/szekely-janos-dr", "ordination": "1991-03-02", "retired": false, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs Ferenc", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1936-04-25", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/109/takacs-ferenc.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/109/takacs-ferenc", "ordination": "1961-06-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs Gyula Dr.", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-08-14", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/110/takacs-gyula-dr-1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/110/takacs-gyula-dr", "ordination": "1971-06-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs L\u00e1szl\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1945-04-09", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/111/takacs-laszlo.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/111/takacs-laszlo-jozsef", "ordination": "1968-06-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tok\u00e1r J\u00e1nos", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/148/tokar-janos-ofm.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/148/tokar-janos-ofm", "ordination": "1983-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "OFM"}, {"name": "T\u00f3th Andr\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-05-30", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/113/toth-andras.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/113/toth-andras", "ordination": "2003-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th J\u00e1nos", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-04-26", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/114/toth-janos1.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/114/toth-janos", "ordination": "1993-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Tibor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-02-21", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/115/toth-tibor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/115/toth-tibor", "ordination": "2000-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e1rhelyi Tam\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/3/varhelyi-tamas.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/3/varhelyi-tamas", "ordination": "2001-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varju G\u00e1bor", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-01-13", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/119/varju-gabor.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/119/varju-gabor", "ordination": "2006-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vas Csaba Andr\u00e1s", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-08-20", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/19/vas-csaba-andras.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/19/vas-csaba-andras", "ordination": "1992-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e9gi Csaba", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-12-15", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/122/vegi-csaba.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/122/vegi-csaba", "ordination": "1988-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vendrey G\u00e1bor G\u00e9za J\u00f3zsef", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-03-28", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/138/vendrey-gabor-geza-jozsef-sdb.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/138/vendrey-gabor-geza-jozsef-sdb", "ordination": "1979-06-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SDB"}, {"name": "Vigh Bal\u00e1zs", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/168/vigh-balazs.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/168/vigh-balazs", "ordination": "2023-06-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Wimmer Roland", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-02-03", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/124/wimmer-roland-2.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/124/wimmer-roland", "ordination": "1992-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zak\u00f3 Jen\u0151", "diocese": "Szombathelyi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-04-04", "img": "https://www.martinus.hu/misc/directory/priests/18/zako-jeno.jpg", "src": "https://www.martinus.hu/nev-es-cimtar/lelkipasztorok/18/zako-jeno", "ordination": "2003-06-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u00c1rkosy Viktor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-01-04", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/450.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Arkosy-Viktor-1973", "ordination": "2019-06-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bar\u00e1th G\u00e1bor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-06-23", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/412.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Barath-Gabor-1987", "ordination": "2015-08-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Boros Andr\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-12-21", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/410.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Boros-Andras-1985", "ordination": "2016-07-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Czirj\u00e1k J\u00e1nos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-10-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/443.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Czirjak-Janos-1991", "ordination": "2019-07-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Domokos Zsolt", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-07-21", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/459.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Domokos-Zsolt-1988", "ordination": "2022-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fekete Andr\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-01-25", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/63.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Fekete-Andras-1956", "ordination": "1982-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gedeon Tam\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-02-08", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Gedeon-Tamas", "ordination": "2024-07-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Haramura B\u00e9la", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-05-29", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/442.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Haramura-Bela-1974", "ordination": "2018-04-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Janka Ferenc", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-08-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/28.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Janka-Ferenc-1966", "ordination": "1995-01-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1pl\u00e1r M\u00e1rton", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-12-07", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/445.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kaplar-Marton-1992", "ordination": "2019-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis Antal", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-07-05", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/266.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kocsis-Antal-1983", "ordination": "2010-02-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kruppa Kirill Imre", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-11-08", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/446.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kruppa-Kirill-1991", "ordination": "2019-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "L\u0151rinczi R\u00f3bert", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-01-04", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/346.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Lorinczi-Robert-1970", "ordination": "2010-08-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mihalovics Mih\u00e1ly", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-02-27", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/391.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Mihalovics-Mihaly-1988", "ordination": "2013-05-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mosolyg\u00f3 Tibor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-01-09", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/158.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Mosolygo-Tibor-1973", "ordination": "1998-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-01-20", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/176.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Papp-Miklos-1961", "ordination": "1986-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Seszt\u00e1k Istv\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-09-17", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/48.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Sesztak-Istvan-1974", "ordination": "2001-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Istv\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-12-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/203.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szabo-Istvan-1957", "ordination": "1983-08-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Szarka Gergely", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-01-26", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/213.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szarka-Gergely-1975", "ordination": "2007-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szil\u00e1gyi J\u00e1nos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-01-30", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/222.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szilagyi-Janos-1954", "ordination": "1979-09-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tarapcs\u00e1k J\u00e1nos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-03-14", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/230.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Tarapcsak-Janos-1953", "ordination": "1987-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Titk\u00f3 Istv\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-02-11", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/237.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Titko-Istvan-1962", "ordination": "1991-07-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Ferenc", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-08-29", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Toth-Ferenc-1970", "ordination": "1994-08-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Urb\u00e1n Evariszt", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-01-04", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/246.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Urban-Evariszt-1973", "ordination": "2002-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Verdes Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-10-13", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/379.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Verdes-Miklos-1982", "ordination": "2013-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zolcs\u00e1k Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-12-09", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/258.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Zolcsak-Miklos-1955", "ordination": "1985-08-04", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Cserb\u00e1k Andr\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1947-10-07", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/24.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Cserbak-Andras-1947", "ordination": "1975-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz Lajos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1935-08-25", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/170.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Orosz-Lajos-1935", "ordination": "1959-12-08", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Ba\u00e1n Istv\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-05-30", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/22.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Baan-Istvan-1948", "ordination": "1974-09-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bal\u00e1zs Mih\u00e1ly", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1995-03-20", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/463.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Balazs-Mihaly-1995", "ordination": "2022-01-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Baranyi-Bozi K\u00e1roly", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-08-10", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/455.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Baranyi-Karoly-1987", "ordination": "2021-05-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bir\u00f3 Istv\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-09-07", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/5.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Biro-Istvan-1980", "ordination": "2006-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bodog\u00e1n L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-03-31", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/8.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Bodogan-Laszlo-1969", "ordination": "1993-08-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Boksay P\u00e9ter", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-08-04", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/390.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Boksay-Peter-1978", "ordination": "2014-04-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bubrik Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-12-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/11.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Bubrik-Miklos-1975", "ordination": "2001-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Budai J\u00e1nos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-03-01", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/395.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Budai-Janos-1958", "ordination": "2012-07-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csingi Zolt\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-02-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/14.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Csingi-Zoltan-1976", "ordination": "2001-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dalanics Zolt\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-11-08", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/16.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Dalanics-Zoltan-1968", "ordination": "1994-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "De\u00e1k Csaba", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-09-05", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/19.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Deak-Csaba-1977", "ordination": "2006-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Debreczeni Andr\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-07-10", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/444.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Debreceni-Andras-1992", "ordination": "2019-07-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Elek Antal", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-12-01", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/449.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Elek-Antal-1972", "ordination": "2019-06-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fecz\u00e1k L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-08-24", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/61.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Feczak-Laszlo-1966", "ordination": "1991-07-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fecz\u00e1k L\u00e1szl\u00f3 Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-08-18", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Feczak-Laszlo-Miklos-1997", "ordination": "2024-05-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Fodor Gy\u00f6rgy", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-04-25", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/25.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Fodor-Gyorgy-1958", "ordination": "1984-08-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ga\u00e1l Rich\u00e1rd", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1995-07-10", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/483.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Gaal-Richard-1995", "ordination": "2023-07-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1nicz L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-11-12", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/262.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Ganicz-Laszlo-1980", "ordination": "2009-11-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gulyb\u00e1n Gergely", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-06-03", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/73.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Gulyban-Gergely-1979", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gyurkovics Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-08-05", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Gyurkovics-Miklos-1977", "ordination": "2006-07-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Haborij Damj\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-10-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/426.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Haborij-Damjan-1980", "ordination": "2009-06-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jaczk\u00f3 D\u00e1niel", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-06-15", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/101.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Jaczko-Daniel-1980", "ordination": "2006-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Jaczk\u00f3 S\u00e1ndor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-07-30", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/91.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Jaczko-Sandor-1977", "ordination": "2002-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jakab Christian", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-07-01", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/396.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Jakab-Christian-1966", "ordination": "2012-08-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e1rmi Zolt\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-10-29", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/104.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Jarmi-Zoltan-1975", "ordination": "2001-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kapcsai Viktor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-04-05", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/110.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kapcsai-Viktor-1973", "ordination": "2003-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kapin Istv\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-07-13", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/111.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kapin-Istvan-1970", "ordination": "1997-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kask\u00f6t\u0151 Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-05-06", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/452.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kaskoto-Miklos-1994", "ordination": "2021-05-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-01-24", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/120.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kiss-Laszlo-1972", "ordination": "1997-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis Antal", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-07-23", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/122.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kocsis-Antal-1960", "ordination": "1992-01-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis F\u00fcl\u00f6p", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-01-13", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/124.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kocsis-Fulop-1963", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis Tam\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-11-15", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/406.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kocsis-Tamas-1985", "ordination": "2015-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Istv\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-10-22", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/129.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kovacs-Istvan-1980", "ordination": "2007-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kruppa Levente", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-10-06", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/134.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kruppa-Levente-1968", "ordination": "1991-08-31", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Laczk\u00f3 Zsolt", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-10-23", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/135.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Laczko-Zsolt-1966", "ordination": "1992-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Lakatos P\u00e9ter", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-01-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/397.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Lakatos-Peter-", "ordination": "2017-06-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Luk\u00e1cs Imre Zolt\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-01-26", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/142.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Lukacs-Imre-Zoltan-1975", "ordination": "2005-12-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1k Ferenc", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-07-15", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/356.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Mak-Ferenc-1952", "ordination": "1999-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Makl\u00e1ry \u00c1kos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-04-24", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/145.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Maklary-Akos-1972", "ordination": "1998-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Dezs\u0151", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-12-18", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Molnar-Dezso-1990", "ordination": "2020-06-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mosolyg\u00f3 D\u00e9nes", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-12-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/155.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Mosolygo-Denes-1979", "ordination": "2006-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Mosolyg\u00f3 P\u00e9ter", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-01-28", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/39.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Mosolygo-Peter-1974", "ordination": "1998-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nyir\u00e1n J\u00e1nos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-04-15", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/163.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Nyiran-Janos-1977", "ordination": "2005-08-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Andr\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1996-01-21", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/493.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Papp-Andras-1996", "ordination": "2024-09-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Papp Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-03-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/43.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Papp-Miklos-1972", "ordination": "1997-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Papp Szabolcs", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-04-13", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/44.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Papp-Szabolcs-1968", "ordination": "1994-05-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Prod\u00e1n G\u00e1bor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-02-07", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/188.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Prodan-Gabor-1959", "ordination": "1984-08-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "S\u00e1si P\u00e9ter", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-01-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/192.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Sasi-Peter-1964", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Simon P\u00e9ter", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-08-14", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Simon-Peter-1972", "ordination": "2022-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Sivad\u00f3 J\u00e1nos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-07-03", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/50.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Sivado-Janos-1963", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sivad\u00f3 Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-10-25", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/196.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Sivado-Miklos-1971", "ordination": "1996-11-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szaplonczay M\u00e1rk", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-04-16", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/457.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szaplonczay-Mark-1991", "ordination": "2021-06-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szaplonczay M\u00e1t\u00e9", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-04-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/456.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szaplonczay-Mate-1989", "ordination": "2021-05-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szaplonczay Mikl\u00f3s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-06-18", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/212.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szaplonczay-Miklos-1962", "ordination": "1988-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szentesi Csaba", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-12-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/218.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szentesi-Csaba-1965", "ordination": "1992-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szikora J\u00f3zsef", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-08-26", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/261.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szikora-Jozsef-1983", "ordination": "2009-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szil\u00e1gyi G\u00e1bor I.", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-11-08", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/221.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szilagyi-Gabor-1961", "ordination": "1987-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szimicsku Ferenc", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-11-01", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/223.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szimicsku-Ferenc-1956", "ordination": "1982-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szkiba Tibor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-11-06", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/224.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szkiba-Tibor-1965", "ordination": "1992-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs Guszt\u00e1v", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-12-28", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/228.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Takacs-Gusztav-1980", "ordination": "2006-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tasi Tam\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-02-09", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/231.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Tasi-Tamas-1972", "ordination": "1999-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tatai Zolt\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-03-12", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/432.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Tatai-Zoltan-1987", "ordination": "2018-07-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Terdik J\u00e1nos", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-08-15", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/233.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Terdik-Janos-1976", "ordination": "2002-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tivadar Mih\u00e1ly", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-07-25", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/425.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Tivadar-Mihaly-1976", "ordination": "2005-09-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Elek", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-05-26", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/95.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Toth-Elek-1966", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ifj. T\u00f3th Elek", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-07-31", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/462.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Toth-Elek-1993", "ordination": "2022-05-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th L\u00f3r\u00e1nt", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-11-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/441.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Toth-Lorant-1979", "ordination": "2018-02-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th-Kormos Zolt\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": null, "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Toth-Kormos-Zoltan", "ordination": "2024-08-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Urb\u00e1n Ariel", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-11-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Urban-Ariel-1975", "ordination": "2014-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Urgy\u00e1n Antal", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-08-24", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/247.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Urgyan-Antal-1972", "ordination": "2000-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vask\u00f3 Gy\u00f6rgy", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-07-26", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/nincs.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Vasko-Gyorgy-1965", "ordination": "2020-02-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vatam\u00e1ny S\u00e1ndor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-02-02", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/249.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Vatamany-Sandor-1968", "ordination": "1992-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Veres Zolt\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-04-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/460.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Veres-Zoltan-2021", "ordination": "2023-05-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Vincze Kriszti\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-06-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/252.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Vincze-Krisztian-1978", "ordination": "2004-10-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zaj\u00e1cz G\u00e1bor", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-08-07", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/255.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Zajacz-Gabor-1976", "ordination": "2004-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "ifj. Zur\u00f3 J\u00f3zsef", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-06-21", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/401.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Zuro-Jozsef-1985", "ordination": "2014-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "dr. Keresztes Szil\u00e1rd", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1932-07-19", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/32.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Keresztes-Szilard-1932", "ordination": "1955-08-07", "retired": true, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Antal Istv\u00e1n", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1942-05-29", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/117.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Kiss-Antal-Istvan-1942", "ordination": "1968-08-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mosolyg\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-04-13", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/156.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Mosolygo-Laszlo-1952", "ordination": "1977-08-07", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1sztor Bazil", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1943-05-20", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/181.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Pasztor-Bazil-1943", "ordination": "1966-07-31", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Mih\u00e1ly", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-11-01", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/204.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Szabo-Mihaly-1949", "ordination": "1976-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vereczki Andr\u00e1s", "diocese": "Hajd\u00fadorogi f\u0151egyh\u00e1zmegye", "birth": "1938-01-15", "img": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar/pap/251.jpg", "src": "https://hd.gorogkatolikus.hu/adattar-pap/Vereczki-Andras-1938", "ordination": "1961-07-30", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Balogh Gy\u0151z\u0151 J\u00e1nos dr.\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-11-28", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/IMG_20161207_135217-1.jpg?itok=ShdQHdH8", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/balogh-gyozo-janos-dr", "ordination": "2017-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e9res G\u00e1bor\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-05-31", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6902.JPG?itok=OVq3F_ff", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/beres-gabor", "ordination": "1998-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bodn\u00e1r D\u00e1niel Csaba\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-05-02", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6885.JPG?itok=klxavcTZ", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/bodnar-daniel-csaba", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Boronkai J\u00f3zsef\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-06-23", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6934.JPG?itok=uT1U90lr", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/boronkai-jozsef", "ordination": "2010-06-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Buka G\u00e1bor\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-05-25", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/Buka%20G%C3%A1bor.JPG?itok=Y7LQG_-9", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/buka-gabor", "ordination": "2014-09-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csejoszki Szabolcs \n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-08-01", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/szabolcsk.jpg?itok=lv80KzxL", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/csejoszki-szabolcs", "ordination": "2004-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Debreceni Zolt\u00e1n\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-10-02", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/Zoli.JPG?itok=0vJVvOWs", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/debreceni-zoltan", "ordination": "2020-06-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Demk\u00f3 Bal\u00e1zs\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-11-03", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/db.jpg?itok=LVk2_v1B", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/demko-balazs", "ordination": "1995-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dobos Andr\u00e1s dr.\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-05-25", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/IMG_0870.jpg?itok=c_jCVQ-n", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/dobos-andras", "ordination": "2011-06-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dragos Tam\u00e1s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-10-09", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6918.JPG?itok=o-AfRcRK", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/dragos-tamas", "ordination": "2010-05-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dud\u00e1s Gy\u00f6rgy\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-09-11", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/IMG-2014%281%29.jpg?itok=E9Kt2Wl9", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/dudas-gyorgy", "ordination": "2023-05-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dud\u00e1s L\u00e1szl\u00f3\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-09-19", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7205.JPG?itok=BPkLTVeC", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/dudas-laszlo", "ordination": "1984-08-12", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Fedor P\u00e9ter\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-06-25", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6920.JPG?itok=MRrY2Pbv", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/fedor-peter", "ordination": "1992-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Figeczki G\u00e1bor\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-05-04", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/15250871_10211338999779099_3062093643794532_o.jpg?itok=AZ6GZtjH", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/figeczki-gabor", "ordination": "2022-02-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galambv\u00e1ri P\u00e9ter\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-03-25", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7219.JPG?itok=Jfo0a8fi", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/galambvari-peter", "ordination": "2004-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gergely Tam\u00e1s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-06-07", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/k%C3%A9p.jpg?itok=4tjP20ky", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/gergely-tamas", "ordination": "2021-07-18", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gorcsa Gy\u00f6rgy\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-09-13", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/g%20gy.jpg?itok=XQBN615H", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/gorcsa-gyorgy", "ordination": "1983-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gorcsa J\u00e1nos\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-04-12", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/Gorcsa.jpg?itok=qAP9RwBY", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/gorcsa-janos", "ordination": "2022-05-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gulyb\u00e1n Tibor\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-10-11", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6911.JPG?itok=o2jg7hB_", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/gulyban-tibor", "ordination": "1978-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Hal\u00e1sz Gy\u00f6rgy \n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-07-26", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/halasz_gyorgy_0.jpg?itok=HTiseJNr", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/halasz-gyorgy", "ordination": "2019-03-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ivancs\u00f3 Bazil\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-07-29", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/ib.PNG?itok=2FPbYgvZ", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/ivancso-bazil", "ordination": "2007-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Janka G\u00e1bor dr.\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-04-20", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7231.JPG?itok=MxsxUy3Y", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/janka-gabor-dr", "ordination": "2000-09-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00e1rmi Zolt\u00e1n\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-10-29", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7190.JPG?itok=xCSuLlqA", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/jarmi-zoltan", "ordination": "2001-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jeviczki Ferenc\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-10-10", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6887.JPG?itok=ogoTbFyd", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/jeviczki-ferenc", "ordination": "1997-06-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Juh\u00e1sz G\u00e9za\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-02-09", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6863.JPG?itok=hE7Bt5Fd", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/juhasz-geza", "ordination": "1993-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kaulics L\u00e1szl\u00f3 dr.\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-07-15", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7211.JPG?itok=YC3NNtjU", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/kaulics-laszlo-dr", "ordination": "1976-11-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Attila Gell\u00e9rt\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-09-26", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7202.jpg?itok=9hSiQiKN", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/kiss-attila-gellert", "ordination": "1997-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss L\u00e1szl\u00f3\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-07-01", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6965.JPG?itok=6WrYIv3P", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/kiss-laszlo", "ordination": "2006-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kolesz\u00e1r \u00c1kos\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-05-14", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/kolesz%C3%A1r.jpg?itok=ieCJX0if", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/koleszar-akos", "ordination": "2007-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kond\u00e1s Andr\u00e1s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-07-15", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6946.JPG?itok=8rjPFY_3", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/kondas-andras", "ordination": "2009-09-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kond\u00e1s S\u00e1ndor\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-10-11", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/ks.jpg?itok=I2G6X9k8", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/kondas-sandor", "ordination": "1980-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Endre\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-02-03", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6895.JPG?itok=vBGHi-LU", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/kovacs-endre", "ordination": "1980-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Lajos\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-03-30", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/thumbnail_IMG_0014.jpg?itok=z0Seg1AC", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/kovacs-lajos", "ordination": "2003-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lipt\u00e1k P\u00e1l\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-01-26", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/lipt%C3%A1k.jpg?itok=SPTwr-cV", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/liptak-pal", "ordination": "1986-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lipusz L\u00e1szl\u00f3\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-10-06", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6930.JPG?itok=KICP_l_b", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/lipusz-laszlo", "ordination": "1991-07-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Makkai L\u00e1szl\u00f3 dr.\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-12-27", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/thumbnail_Makkai_L%C3%A1szl%C3%B3.jpg?itok=CCGlhTHW", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/makkai-laszlo", "ordination": "1999-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marczi Andr\u00e1s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1996-12-18", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/Marczi%20Andr%C3%A1s.jpg?itok=21kwpPTT", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/marczi-andras", "ordination": "2023-05-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Marincs\u00e1k L\u00e1szl\u00f3\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-09-17", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6925.JPG?itok=zxq1dsFa", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/marincsak-laszlo", "ordination": "1983-08-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Martinek Zsolt\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-10-09", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6908.JPG?itok=F3CFycdq", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/martinek-zsolt", "ordination": "2010-10-17", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Melles Tivadar\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-10-14", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/mt.PNG?itok=sLQdV9B_", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/melles-tivadar", "ordination": "1986-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r \u00c1d\u00e1m\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1997-03-11", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/thumbnail_Moln%C3%A1r_%C3%81d%C3%A1m.png?itok=0DHUN5x3", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/molnar-adam", "ordination": "2023-02-04", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Attila\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-11-09", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/Moln%C3%A1r%20Attila.jpg?itok=saov5QwW", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/molnar-attila", "ordination": "2016-07-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mosolyg\u00f3 Tam\u00e1s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-10-20", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6906.JPG?itok=M1lHlh1_", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/mosolygo-tamas", "ordination": "1977-12-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Tam\u00e1s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-02-03", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/nt_0.jpg?itok=ZimqSRAJ", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/nagy-tamas", "ordination": "2016-07-03", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Obb\u00e1gy L\u00e1szl\u00f3\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-06-10", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/obb%C3%A1gy.jpg?itok=heqD4CrA", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/obbagy-laszlo", "ordination": "1972-09-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz Atan\u00e1z dr.\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-05-11", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6957.JPG?itok=U1OCzH8D", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/orosz-atanaz-dr", "ordination": "1985-08-04", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz Istv\u00e1n\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-05-30", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6932.JPG?itok=pIbxWsjS", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/orosz-istvan", "ordination": "1990-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pacsai J\u00e1nos\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-03-02", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/pacsai_0.jpg?itok=fOpWygfs", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/pacsai-janos", "ordination": "1998-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1ll Mikl\u00f3s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-11-13", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/pm.PNG?itok=JcROauvt", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/pall-miklos", "ordination": "1988-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Andr\u00e1s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-04-13", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7191.JPG?itok=0KRrwWRy", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/papp-andras", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Zolt\u00e1n\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-01-13", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/papp%20zolt%C3%A1n.jpg?itok=edh3elE6", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/papp-zoltan", "ordination": "2003-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1sztor Gergely\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-02-21", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/received_646844355472690.jpeg?itok=T3WwBLHB", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/pasztor-gergely", "ordination": "2019-03-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Polg\u00e1ri Bence\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-02-19", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/pb.PNG?itok=W69jLSVH", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/polgari-bence", "ordination": "2012-09-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Poly\u00e1k Imre\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-03-04", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6950.JPG?itok=NZplevjT", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/polyak-imre-0", "ordination": "1991-08-31", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Poly\u00e1k P\u00e9ter\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-02-17", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/poly%C3%A1kp.jpg?itok=KqzqWHkL", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/polyak-peter", "ordination": "1984-08-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Salai Szabolcs\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-07-15", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/Salai_Szabolcs_0.jpg?itok=wmSkulZb", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/salai-szabolcs", "ordination": "2017-10-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Stef\u00e1n Zolt\u00e1n\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-04-18", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/stef%C3%A1n%20zoli.jpg?itok=cUxeYfT-", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/stefan-zoltan", "ordination": "1996-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Roland\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-08-01", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7224.JPG?itok=HL7bfMop", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/szabo-roland", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szarka J\u00f3zsef\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-09-08", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/Szarka_.jpg?itok=4EwkCWwx", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/szarka-jozsef", "ordination": "1970-09-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szemerszki Mih\u00e1ly\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-04-21", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7234.JPG?itok=cPEuqjnE", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/szemerszki-mihaly", "ordination": "1997-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szepesi Szil\u00e1rd\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-06-01", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/szepesi.jpg?itok=yCpQJHLh", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/szepesi-szilard-0", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szikora Benedek\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1985-08-07", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A7194.JPG?itok=HvxwuIKw", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/szikora-benedek", "ordination": "2012-03-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u00f3noczky J\u00e1nos Mih\u00e1ly\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-05-06", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/szonk.jpg?itok=M9NwhNdd", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/szonoczky-janos-mihaly", "ordination": "1978-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sz\u0171cs B\u00e9la\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-06-07", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/Sz%C3%BAcs%20B%C3%A9la%20atya.jpg?itok=wD9NPALy", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/szucs-bela", "ordination": "2000-07-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Thodory Ferenc\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-03-07", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6899.JPG?itok=zjmBqhY6", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/thodory-ferenc", "ordination": "1996-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Ferenc\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-08-29", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6961.JPG?itok=UZszJ3M1", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/toth-ferenc", "ordination": "1994-08-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3tszegi Istv\u00e1n\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-11-11", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6941.JPG?itok=7ZaL1ver", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/totszegi-istvan", "ordination": "2002-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Trescsula L\u00e1szl\u00f3\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1974-06-02", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/trescsula.jpg?itok=JDx_JKmb", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/trescsula-laszlo", "ordination": "2001-05-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Troszt \u00c1kos\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-03-20", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/thumbnail_IMG_2658.jpg?itok=VfU8uD1p", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/troszt-akos", "ordination": "2020-06-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tyukodi Attila\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-12-27", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/tyuk.jpg?itok=bXNRXUoM", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/tyukodi-attila", "ordination": "2000-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Varga Csaba\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-07-27", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/varga_csaba.jpg?itok=kLgVYxhB", "src": "https://www.migorkat.hu/index.php/szolgalattevok/varga-csaba", "ordination": "2019-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e9res Mikl\u00f3s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-08-01", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/default_images/priest-gray_0.png?itok=QPU_5OR9", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/beres-miklos", "ordination": "1968-08-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00fczesdi Mih\u00e1ly\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1936-07-22", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/default_images/priest-gray_0.png?itok=QPU_5OR9", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/fuzesdi-mihaly", "ordination": "1959-12-08", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horny\u00e1k J\u00e1nos\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-09-14", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/hor.jpg?itok=P3PxehuX", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/hornyak-janos", "ordination": "1982-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz T\u00f3th Gy\u00f6rgy\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-07-15", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6944.JPG?itok=E8C0AOG3", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/orosz-toth-gyorgy", "ordination": "1985-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szarka J\u00e1nos dr.\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-06-14", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6915.JPG?itok=HnrG_hsL", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/szarka-janos-dr", "ordination": "1972-09-10", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szathm\u00e1ry B\u00e9la\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1943-11-10", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/szat.jpg?itok=rkWT6TA9", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/szathmary-bela", "ordination": "1967-08-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e9res Mikl\u00f3s\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-08-01", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/default_images/priest-gray_0.png?itok=QPU_5OR9", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/beres-miklos", "ordination": "1968-08-18", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "F\u00fczesdi Mih\u00e1ly\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1936-07-22", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/default_images/priest-gray_0.png?itok=QPU_5OR9", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/fuzesdi-mihaly", "ordination": "1959-12-08", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horny\u00e1k J\u00e1nos\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-09-14", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/hor.jpg?itok=P3PxehuX", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/hornyak-janos", "ordination": "1982-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz T\u00f3th Gy\u00f6rgy\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-07-15", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6944.JPG?itok=E8C0AOG3", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/orosz-toth-gyorgy", "ordination": "1985-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szarka J\u00e1nos dr.\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-06-14", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/YB6A6915.JPG?itok=HnrG_hsL", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/szarka-janos-dr", "ordination": "1972-09-10", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szathm\u00e1ry B\u00e9la\n", "diocese": "Miskolci egyh\u00e1zmegye", "birth": "1943-11-10", "img": "https://www.migorkat.hu/sites/default/files/styles/med_s2/public/person/szat.jpg?itok=rkWT6TA9", "src": "https://www.migorkat.hu/szolgalattevok/szathmary-bela", "ordination": "1967-08-20", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Aranyics Arnold", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-12-10", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/420.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=420", "ordination": "2018-06-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bacs\u00f3 J\u00e1nos ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-12-29", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/1.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=1", "ordination": "2003-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bakancsos S\u00e1ndor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-05-06", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/437.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=437", "ordination": "2007-07-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1r\u00e1ny P\u00e9ter", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-03-17", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/377.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=377", "ordination": "2012-05-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Beregi Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-07-23", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/89.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=89", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Bodn\u00e1r Attila", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-06-06", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/6.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=6", "ordination": "2003-08-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Buda Attila", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-11-21", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/12.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=12", "ordination": "1980-11-23", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Csizma Bal\u00e1zs Rich\u00e1rd", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-09-20", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/467.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=467", "ordination": "2022-10-16", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Demk\u00f3 Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-07-18", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/21.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=21", "ordination": "1997-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Egri Tibor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-01-06", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/59.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=59", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Elek \u00c1d\u00e1m", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1992-12-11", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/515.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=515", "ordination": "2024-04-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Erdei Tam\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-08-27", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/415.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=415", "ordination": "2017-06-25", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gajdos Attila", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-10-22", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/451.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=451", "ordination": "2002-07-19", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gajdos L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-03-12", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/417.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=417", "ordination": "2016-10-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Galajda Bal\u00e1zs ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-09-01", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/67.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=67", "ordination": "1993-10-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1nicz Endre S\u00e1ndor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-03-28", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/90.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=90", "ordination": "2001-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gelsei G\u00e1bor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-09-22", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/69.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=69", "ordination": "1977-08-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e9mes P\u00e9ter", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-07-25", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/491.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=491", "ordination": "2022-11-13", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Gorcsa P\u00e9ter", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-07-27", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/408.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=408", "ordination": "2014-08-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Grunda D\u00e1vid", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-10-17", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/443.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=443", "ordination": "2018-04-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Grunda J\u00e1nos", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-12-22", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/71.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=71", "ordination": "1982-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Halinda Gyula", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1982-01-12", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/75.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=75", "ordination": "2007-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Tam\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-02-12", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/78.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=78", "ordination": "2004-08-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "H\u00fclvely Zolt\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-09-24", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/79.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=79", "ordination": "2004-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ign\u00e1cz Andr\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-10-01", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/96.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=96", "ordination": "2002-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ign\u00e1cz Gyula", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-10-23", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/450.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=450", "ordination": "2019-03-31", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Iski Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-11-02", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/98.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=98", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Iski P\u00e9ter", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1990-03-16", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/418.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=418", "ordination": "2017-04-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ivancs\u00f3 Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-06-07", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/27.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=27", "ordination": "1981-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ivancs\u00f3 S\u00e1ndor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1962-09-30", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/100.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=100", "ordination": "1987-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jaczk\u00f3 Gy\u00f6rgy", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-09-15", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/102.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=102", "ordination": "1984-08-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Janka Gy\u00f6rgy", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-09-21", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/30.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=30", "ordination": "1991-07-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "J\u00f3nyer Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-12-07", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/106.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=106", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kab\u00e1ly J\u00e1nos ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-10-18", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/108.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=108", "ordination": "1987-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kany\u00f3 \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-07-28", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/109.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=109", "ordination": "2007-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Karak\u00f3 Roland", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-05-17", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/462.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=462", "ordination": "2019-04-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kerezsi J\u00e1nos", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1983-06-03", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/375.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=375", "ordination": "2012-05-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kics\u00e1k Gy\u00f6rgy ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-05-21", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/115.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=115", "ordination": "1990-08-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kics\u00e1k J\u00e1nos", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1981-03-18", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/265.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=265", "ordination": "2010-01-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Andor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-10-20", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/116.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=116", "ordination": "1987-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kiss Zsolt", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-12-14", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/121.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=121", "ordination": "1993-08-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis D\u00e1niel", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-08-06", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/414.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=414", "ordination": "2016-08-28", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1969-08-26", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/92.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=92", "ordination": "1996-08-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs Csaba", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-08-19", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/404.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=404", "ordination": "2014-06-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kov\u00e1cs R\u00f3bert ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-01-02", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/131.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=131", "ordination": "2001-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kruppa Tam\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-07-17", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/34.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=34", "ordination": "1989-08-20", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Levcsenk\u00f3 D\u00e1vid", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1998-06-04", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/503.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=503", "ordination": "2024-01-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lipcs\u00e1k Tam\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-09-13", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/137.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=137", "ordination": "1999-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lippai Csaba", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1963-07-09", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/138.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=138", "ordination": "1988-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magyar L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1970-12-22", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/143.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=143", "ordination": "1996-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Magyar M\u00e1rton", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-10-06", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/419.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=419", "ordination": "2016-12-26", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1t\u00e9 Csaba ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-12-17", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/148.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=148", "ordination": "2002-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r J\u00f3zsef", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-11-15", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/409.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=409", "ordination": "2016-04-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Moln\u00e1r Zolt\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1979-11-21", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/152.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=152", "ordination": "2005-12-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Monostory Marcell", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-10-04", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/153.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=153", "ordination": "2000-09-10", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mosolyg\u00f3 Tam\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-09-06", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/93.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=93", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mosolyg\u00f3 Tibor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-01-09", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/158.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=158", "ordination": "1998-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Munk\u00e1csi J\u00e1nos", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-05-25", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/159.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=159", "ordination": "1997-09-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy B\u00e9la ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1967-01-25", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/160.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=160", "ordination": "1992-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Tibor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-01-21", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/162.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=162", "ordination": "1990-08-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Obb\u00e1gy L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-08-26", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/41.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=41", "ordination": "1983-08-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Obb\u00e1gy L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-09-24", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/448.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=448", "ordination": "2019-02-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz G\u00e1bor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-01-12", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/376.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=376", "ordination": "2013-07-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz Istv\u00e1n \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-01-17", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/168.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=168", "ordination": "1990-08-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz Istv\u00e1n M\u00f3kiosz", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-05-09", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/469.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=469", "ordination": "2021-05-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Orosz Zolt\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-07-02", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/342.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=342", "ordination": "2010-10-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "\u0150sz Tibor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1976-02-12", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/172.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=172", "ordination": "2002-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Tibor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1973-12-01", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/45.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=45", "ordination": "1999-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Papp Zolt\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1957-01-20", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/179.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=179", "ordination": "1982-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1sztor Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-02-20", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/183.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=183", "ordination": "1986-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "P\u00e1sztor Rich\u00e1rd", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1989-11-13", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/479.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=479", "ordination": "2023-04-16", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Pindzsu Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-10-25", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/413.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=413", "ordination": "2016-04-23", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Polg\u00e1ri L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1956-09-17", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/185.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=185", "ordination": "1981-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "R\u00e1di D\u00e1vid", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1991-11-23", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/482.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=482", "ordination": "2021-12-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Rev\u00e1k Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1984-12-21", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/340.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=340", "ordination": "2010-10-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sajben Zsolt ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-11-07", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/191.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=191", "ordination": "2007-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Seres P\u00e9ter ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-08-31", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/194.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=194", "ordination": "1990-06-24", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sivad\u00f3 Csaba", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-04-23", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/49.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=49", "ordination": "1998-09-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Sivad\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1965-04-05", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/263.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=263", "ordination": "2009-08-29", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Solt\u00e9sz J\u00e1nos", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1958-06-11", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/51.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=51", "ordination": "1984-08-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szabados J\u00e1nos ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-01-08", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/198.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=198", "ordination": "1976-08-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szabados Viktor ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1966-12-30", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/199.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=199", "ordination": "1992-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Antal ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1980-02-25", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/200.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=200", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Csaba P\u00e9ter", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1994-12-01", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/483.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=483", "ordination": "2022-01-02", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 G\u00e1bor ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1964-10-05", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/202.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=202", "ordination": "1991-07-21", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Tam\u00e1s ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-05-18", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/208.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=208", "ordination": "2004-08-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szem\u00e1n Andr\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1988-05-09", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/438.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=438", "ordination": "2018-07-08", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szem\u00e1n L\u00e1szl\u00f3 ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1961-11-29", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/216.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=216", "ordination": "1987-08-09", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szikora Ede Szabolcs", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1986-10-22", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/416.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=416", "ordination": "2016-10-01", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szirmai M\u00e1t\u00e9 Ferenc", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1987-04-03", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/445.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=445", "ordination": "2019-04-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szocska A. \u00c1bel", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1972-09-24", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/355.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=355", "ordination": "2001-09-30", "retired": false, "bishop": true, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szokira J\u00e1nos ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1960-07-31", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/225.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=225", "ordination": "1985-08-04", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tam\u00e1s Ferenc", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-09-27", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/468.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=468", "ordination": "2019-12-27", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Terdik Mih\u00e1ly", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-10-02", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/234.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=234", "ordination": "1993-08-22", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Andr\u00e1s ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1968-05-25", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/238.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=238", "ordination": "1996-01-14", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00f3th Attila \u00c1kos", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1993-10-19", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/489.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=489", "ordination": "2024-11-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Trella Tibor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1978-10-28", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/386.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=386", "ordination": "2007-03-11", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "V\u00e9ghse\u0151 Tam\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1971-12-25", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/56.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=56", "ordination": "2000-06-30", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Vir\u00e1g L\u00e1szl\u00f3 ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1975-06-29", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/253.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=253", "ordination": "2005-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zur\u00f3 J\u00f3zsef ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1959-03-11", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/259.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=259", "ordination": "1984-08-05", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "G\u00e1nicz Tam\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1977-06-11", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/446.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=446", "ordination": "2018-06-07", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zolt\u00e1n Gy\u00f6rgy", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1998-09-12", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/490.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=490", "ordination": "2022-06-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": true, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Jaczk\u00f3 S\u00e1ndor", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1951-06-18", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/82.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=82", "ordination": "1974-09-15", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Janka Gy\u00f6rgy", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1939-10-04", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/83.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=83", "ordination": "1963-11-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Ker\u00e9kgy\u00e1rt\u00f3 Andr\u00e1s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1950-11-26", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/114.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=114", "ordination": "1974-09-15", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Kocsis Imre", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-01-10", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/123.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=123", "ordination": "1980-08-17", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Lipusz G\u00e9za", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-12-26", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/140.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=140", "ordination": "1975-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "M\u00e1rku L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1940-01-02", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/147.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=147", "ordination": "1972-09-10", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mil\u00f3 Mikl\u00f3s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1949-12-17", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/149.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=149", "ordination": "1975-08-10", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mosolyg\u00f3 Marcell", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1954-04-30", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/38.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=38", "ordination": "1978-08-06", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1955-07-15", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/161.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=161", "ordination": "1981-08-09", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Solt\u00e9sz Mih\u00e1ly", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1948-07-26", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/52.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=52", "ordination": "1974-09-15", "retired": false, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 Bern\u00e1t S\u00e1ndor ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1953-09-28", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/201.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=201", "ordination": "1980-05-25", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szab\u00f3 S\u00e1ndor ", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1933-08-15", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/207.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=207", "ordination": "1957-03-31", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "T\u00e1las Mih\u00e1ly", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1946-10-18", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/229.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=229", "ordination": "1978-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Verdes Mikl\u00f3s", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1944-09-21", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/57.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=57", "ordination": "1969-08-10", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Zolcs\u00e1k Istv\u00e1n", "diocese": "Ny\u00edregyh\u00e1zi egyh\u00e1zmegye", "birth": "1952-09-15", "img": "https://nyirgorkat.hu/kepek/papok/257.jpg", "src": "https://www.nyirgorkat.hu/?q=pap&id=257", "ordination": "1978-08-06", "retired": true, "bishop": false, "deacon": false, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Szentesi Csaba", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1965-12-19", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/201/kepek/c_05-papi-igazolvany-2021-szcs.jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/szentesi-csaba", "ordination": "1992-08-06", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "K\u00e1linger Roland", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1973-09-25", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/200/kepek/c_kalinger-roland-jozsef-alez.-(2).jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/kalinger-roland", "ordination": "1997-06-19", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th J\u00f3zsef", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1966-12-24", "img": "", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/horvath-jozsef", "ordination": "1994-06-18", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Horv\u00e1th Korn\u00e9l", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1981-09-06", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/205/kepek/c_kornel03.jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/horvath-kornel", "ordination": "2011-06-11", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. Al\u00e1csi Ervin J\u00e1nos", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1973-06-27", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/197/kepek/c_08-papi-igazolvany-2021-ae-(2).jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/dr-alacsi-ervin-janos", "ordination": "2009-04-18", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Nagy Ferenc Endre", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1978-01-15", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/206/kepek/c_nagy-ferenc-endre-szds.-(2).jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/nagy-ferenc-endre", "ordination": "2006-02-04", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00e1lint Mih\u00e1ly G\u00e1bor", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1984-09-29", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/207/kepek/c_13-balint-mihaly-gabor-(2).jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/balint-mihaly-gabor", "ordination": "2011-06-29", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Dr. \u00cdr\u00f3 S\u00e1ndor", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1983-06-14", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/2605/kepek/c_dr.iro.jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/dr-iro-sandor-ornagy", "ordination": "2007-06-15", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Mikus Tibor", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1973-03-17", "img": "", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-lelkeszi-kar/mikus-tibor", "ordination": "1998-06-20", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Tak\u00e1cs Tam\u00e1s", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1966-04-08", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/198/kepek/c_03-takacs-tamas.jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/takacs-tamas", "ordination": "1991-06-15", "retired": null, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Berta Tibor", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1966-06-19", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/177/kepek/c_letoltes.png", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-puspok/eletrajz", "ordination": "1991-06-20", "retired": null, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "B\u00edr\u00f3 L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "Katonai Ordinari\u00e1tus", "birth": "1950-10-31", "img": "https://ktp.hu/uploads/content/196/kepek/c_biro.jpg", "src": "https://ktp.hu/lelkeszek/tabori-puspok/elodok/biro-laszlo", "ordination": "1974-06-23", "retired": true, "bishop": true, "deacon": null, "orderAbbreviation": null}, {"name": "Andr\u00e1s Attila", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1977-09-18", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Andras_Attila_Kepmas_Final_compressed_84b60f5feb.png", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/andras-attila", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Andr\u00e1s Csaba", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1989-11-07", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Andras_Csaba_Final_reduced_21fc2f6aa8.png", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/andras-csaba", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Bart\u00f3k Tibor", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1972-11-04", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Bartok_Tibor_Final_reduced_8e1a4eece8_2_5e77661fb6.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/portrait", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Bellovics G\u00e1bor", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1986-12-27", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Bellovics_Gabor_Final_reduced_565a05f6fb.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/bellovics-gabor", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Cs\u00f3kay K\u00e1roly", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1926-12-07", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Csokay_Karoly_Final_reduced_b1e5a43116.png", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/csokay-karoly", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Elek L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1985-01-25", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Elek_Laszlo_Fonal_reduced_933b733372.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/elek-laszlo", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Forrai Tam\u00e1s Gergely", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1964-12-27", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Forrai_Tamas_Final_reduced_7519853736.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/forrai-tamas-gergely", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Harai Levente", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1972-04-17", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Harai_Levente_Final_reduced_7654f1b4ea.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/harai-levente", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Hesz Istv\u00e1n", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1967-04-10", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Hesz_Istvan_Final_reduced_a9f402c1ba.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/hesz-istvan", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Hiba Gy\u00f6rgy", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1975-10-17", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Hiba_Gyoergy_Final_reduced_27a72383aa.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/hiba-gyorgy", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Hofher J\u00f3zsef", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1953-03-09", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Hofher_Jozsef_Final_reduced_b6fb703e3e.png", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/hofher-jozsef", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Holczinger Ferenc", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1969-11-19", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Holczinger_Ferenc_Final_reduced_561d0005a0.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/holczinger-ferenc", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Horv\u00e1th \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1975-02-05", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Horvath_Arpad_Final_reduced_727c2146ac.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/horvath-arpad", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Ill\u00e9s Albert", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1952-04-18", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Illes_Albert_Final_reduced_94daba7243.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/illes-albert", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Jakabos Barnab\u00e1s", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1976-10-04", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Jakabos_Barnabas_Final_reduced_570a99cfb3.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/jakabos-barnabas", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Jancs\u00f3 \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1986-12-16", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Jancso_Arpad_Final_reduced_2672598a04.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/jancso-arpad", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Kiss Ulrich", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1945-02-19", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Kiss_Ulrich_Final_reduced_707d202d15.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/kiss-ulrich", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Koronkai Zolt\u00e1n", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1972-08-10", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Koronkai_Zoltan_Final_reduced_7f47c7b032.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/koronkai-zoltan", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Luk\u00e1cs J\u00e1nos", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1966-05-06", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Lukacs_Janos_Final_reduced_b637b01c95.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/lukacs-janos", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Mihalkov Ferenc", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1978-11-08", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Mihalkov_Ferenc_Final_reduced_78f5c3be99.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/mihalkov-ferenc", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Nagy B\u00e1lint", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": null, "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Nagy_Balint_Final_Compressed_471acdb6b8.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/nagy-balint", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Nevel\u0151s G\u00e1bor", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1985-11-15", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Nevelos_Gabor_Final_reduced_cf9ed192ed.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/nevelos-gabor", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Orb\u00e1n Mih\u00e1ly", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1969-10-27", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Orban_Mihaly_Final_reduced_93b143cf8e.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/orban-mihaly", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "\u0150rsy L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1921-06-30", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Orsy_Laszlo_Final_reduced_d8b30df4d7.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/orsy-laszlo", "ordination": null, "retired": true, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Pakot G\u00e9za", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1968-11-29", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Pakot_Geza_F_Inal_reduced_cc00339723.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/pakot-geza", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Patsch Ferenc", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1969-10-22", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Patsch_Ferenc_Final_reduced_3bcaa15d74.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/patsch-ferenc", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": " Pham Dinh Ngoc J\u00f3zsef", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1986-12-16", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Phamdinh_Ngoc_Jozsef_Final_reduced_9f2d9d6bb5.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/phamdinh-ngoc-jozsef", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Rig\u00f3 Jen\u0151", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1963-09-29", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Rigo_Jeno_Final_reduced_10bf82470c.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/rigo-jeno", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Sajg\u00f3 Szabolcs", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1951-08-07", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Sajgo_Szabolcs_Final_reduced_91fa867c7e.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/sajgo-szabolcs", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "S\u00f3ti J\u00e1nos", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1955-07-08", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Soti_Janos_Final_reduced_583e7ed015.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/soti-janos", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Sz\u0151cs E. L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1960-09-02", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Szocs_E_Laszlo_Final_reduced_ee97e0af5f.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/szocs-e-laszlo", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Tam\u00e1s Barna", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1961-11-15", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Tamas_Barna_Final_reduced_add757d0b7.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/tamas-barna", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "T\u0151k\u00e9s Gy\u00f6rgy", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1968-02-10", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Tokes_Gyoergy_Final_reduced_721b5ec89e.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/tokes-gyorgy", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "T\u00f3th \u00c1rp\u00e1d", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1982-10-14", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Toth_Arpad_Final_reduced_baaf83d4c9.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/toth-arpad", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "Tran Van Ngu J\u00f3zsef", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1987-01-23", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Tran_Van_Ngu_Jozsef_Final_reduced_47cd9e1d93.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/tran-van-ngu-jozsef", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "V\u00e9rtesaljai L\u00e1szl\u00f3", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1953-10-20", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Vertesaljai_Laszlo_Final_reduced_7e59a82d10.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/vertesaljai-laszlo", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}, {"name": "V\u00edzi Elem\u00e9r", "diocese": "J\u00e9zus T\u00e1rsas\u00e1ga", "birth": "1974-02-24", "img": "https://jezsuita.hu/uploads/Vizi_Elemer_F_Inal_reduced_c8bdec8fa5.jpg", "src": "https://jezsuita.hu/arckepcsarnok/vizi-elemer", "ordination": null, "retired": false, "bishop": false, "deacon": null, "orderAbbreviation": "SJ"}]